<!DOCTYPE html> <html lang="tr"> <head> <meta charset="UTF-8"> <meta name="theme-color" content="#ffffff"> <meta name="author" content="Habertürk"> <meta name="csrf-token" content="JqXXn4mr8JvzBDRfjgamsDbdKjtV0HaXp6PUtYOr"> <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/images/common/manifest/180x180.png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/32x32.png" sizes="32x32" type="image/png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/16x16.png" sizes="16x16" type="image/png"> <link rel="shortcut icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/favicon.ico?v=001"> <link rel="manifest" href="/manifest.webmanifest"> <script>!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();</script> <script>var netmera = netmera || []</script> <script src='//cdn.netmera-web.com/wsdkjs/n9wxi9Ibj2FDSK9TgytPZyKuseQF3C7Oc1cV-pqByL6umukvRG0ueQ' async></script>      <script> console.log("%c assets version : 124", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); </script>             <script> window.metaRefreshTimeout = "0"; </script>      <link rel="dns-prefetch" href="https://im.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//geoim.bloomberght.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.showtv.com.tr">  <title>Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk</title> <meta name="description" content="Kelimelere ilgisi olanlar, TDK sözlüğünden veya internetten Gurur kelimesinin anlamını merak ediyor. Günlük hayatta kullanılan çoğu kelimenin anlamı ve kökeni bilinmiyor. Kitaplarda hiç görmediği veya anlamını bilmediği sözcüklerle karşılaşanlar, bu kelimeleri araştırıyor. Edebiyata ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını da sorguluyor. Peki, Gurur ne demek, hangi anlama gelir? İşte, TDK’ya göre Gurur kelimesinin anlamı ve diğer detaylar...">    <meta name="title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?"> <meta name="datePublished" content=""> <meta name="dateModified" content=""> <meta name="url" content="/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta name="articleSection" content="news"> <meta name="articleAuthor" content="Habertürk">   <meta name="keywords" content="Gurur ne demek">  <meta property="fb:app_id" content="161827680527303"> <meta property="og:locale" content="tr_TR"> <meta property="og:type" content="article"> <meta property="og:site_name" content="Habertürk"> <meta property="product:category" content=""> <meta property="product:brand" content=""> <meta property="og:url" content="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta property="og:title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk"> <meta property="og:description" content="Kelimelere ilgisi olanlar, TDK sözlüğünden veya internetten Gurur kelimesinin anlamını merak ediyor. Günlük hayatta kullanılan çoğu kelimenin anlamı ve kökeni bilinmiyor. Kitaplarda hiç görmediği veya anlamını bilmediği sözcüklerle karşılaşanlar, bu kelimeleri araştırıyor. Edebiyata ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını da sorguluyor. Peki, Gurur ne demek, hangi anlama gelir? İşte, TDK’ya göre Gurur kelimesinin anlamı ve diğer detaylar..."> <meta property="og:image" content="https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png"> <meta property="og:image:type" content="image/jpg"> <meta property="og:image:width" content="512"> <meta property="og:image:height" content="512">   <meta name="twitter:card" content="summary_large_image"> <meta name="twitter:site" content="@haberturk"> <meta name="twitter:creator" content="@haberturk"> <meta name="twitter:url" content="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta name="twitter:title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk"> <meta name="twitter:description" content="Kelimelere ilgisi olanlar, TDK sözlüğünden veya internetten Gurur kelimesinin anlamını merak ediyor. Günlük hayatta kullanılan çoğu kelimenin anlamı ve kökeni bilinmiyor. Kitaplarda hiç görmediği veya anlamını bilmediği sözcüklerle karşılaşanlar, bu kelimeleri araştırıyor. Edebiyata ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını da sorguluyor. Peki, Gurur ne demek, hangi anlama gelir? İşte, TDK’ya göre Gurur kelimesinin anlamı ve diğer detaylar..."> <meta name="twitter:image:src" content="https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png"> <meta name="twitter:domain" content="haberturk.com">    <meta property="taboola:image16x9" content="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg640x360" /> <meta property="taboola:image1x1" content="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg640x640" />      <link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir">    <script> var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; </script>       <script type="application/ld+json"> {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ne-demek","name":"TDK S\u00f6zl\u00fck"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/","name":"Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK S\u00f6zl\u00fck Anlam\u0131 Nedir?"}}]} </script>           <script> (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); </script>           <script> window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); </script>      <script> var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 0, "i1": 0, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Gurur ne demek" }; </script>      <script> window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Kategori",  "category1": "TDK Sözlük",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "",  "editorID": "0",  "textLength": "0",  "wordCount": "0",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2023-11-06 09:54",  "datePublished": "",  "dateModified": "2023-11-06 09:54",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); </script>              <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir" }, "headline": "Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk", "alternativeHeadline": "", "description": "Kelimelere ilgisi olanlar, TDK sözlüğünden veya internetten Gurur kelimesinin anlamını merak ediyor. Günlük hayatta kullanılan çoğu kelimenin anlamı ve kökeni bilinmiyor. Kitaplarda hiç görmediği veya anlamını bilmediği sözcüklerle karşılaşanlar, bu kelimeleri araştırıyor. Edebiyata ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını da sorguluyor. Peki, Gurur ne demek, hangi anlama gelir? İşte, TDK’ya göre Gurur kelimesinin anlamı ve diğer detaylar...", "articleBody": "", "wordCount": "0", "genre":"news", "dateCreated": "", "datePublished": "", "dateModified": "", "keywords": [ "Gurur ne demek" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png", "width": "512", "height": "512" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } </script>       <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no" />  <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "İstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Ş. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoğlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } </script> <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } </script>   <base target="_blank">  <link rel="stylesheet" href="/css/desktop/style.css?v=138">   <style>  </style>  <script> var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; var googletag = googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "\/adscbg\/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1308,1352,1297,2014]); });  </script>  <link rel="preload" as="script" href="/adscbg/cbglout.js"> <script async src="/adscbg/cbglout.js"></script>  </head> <body class="text-base min-w-[1024px] dark:bg-gray-900 dark:text-gray-100 dark:border-gray-500 overflow-x-hidden laravel9test">  <header data-type="header" class="w-full sticky z-50 top-0 h-12 shadow-bottom bg-white dark:bg-gray-800"> <div class="w-full h-full max-w-screen-xl flex justify-between m-auto"> <div class="left flex space-x-2"> <button data-modal-target-name="mega-search" class="modalBtn flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Arama"> <i class="ht-icon-search"></i> </button> <a href="/canliyayin" target="_blank" class="flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Canlı Yayın"> <i class="ht-icon-live text-red-700 text-xl"></i> </a>     <div data-type="specialDay"></div>      </div> <div class="absolute inset-0 m-auto w-20"> <a href="/" target="_self" title="Habertürk Anasayfa" class="w-full block absolute top-0 left-0 mt-2"> <img class="w-full h-12" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> <div class="right flex"> <div class="weather-header-nav w-auto">  </div> <button title="Kategori Listesi" class="flex justify-center items-center w-12 h-full menu-open"> <i class="ht-icon-menu"></i> </button> </div> </div> <div class="mega-menu fixed z-100 top-0 left-0 h-screen w-full -translate-x-full duration-300"> <div class="relative z-10 max-w-sm h-screen shadow-right w-[calc(100%-50px)] bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="relative h-12 mb-10 border-b dark:border-gray-800"> <img class="absolute top-7 left-5 w-16" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </div> <ul class="absolute top-0 right-0 h-12 flex justify-center items-center"> <li class="flex justify-center items-center w-12 h-full border-r dark:border-gray-800"> <i class="darkBtn ht-icon-moon"></i> <i class="lightBtn ht-icon-sun hidden"></i> </li> <li> <i class="ht-icon-close w-12 h-12 bg-30% menu-close"></i> </li> </ul> <div class="px-5"> <div class="relative mb-5 border dark:border-gray-800"> <input id="searchInput" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent outline-none" type="text" placeholder="Kategori Ara..." autocomplete="off"> <button class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-10 px-4 text-xs bg-gray-100 dark:bg-gray-800">Ara</button> <span class="searchClose"></span> </div> </div> <div class="overflow-scroll overscroll-none pb-20 h-[calc(100%-170px)]"> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <ul id="mega-menu-list"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xs">Takipde Kalın!</div> <ul id="mega-menu-social" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 pb-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xxs mb-2">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul id="mega-menu-stores" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="user-agent px-5 text-xxs text-gray-600"></div> </div> </div> <div class="megamenu-wrapper-close absolute top-0 left-0 w-full h-screen bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70"></div> </div> <script> (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); </script> <div data-modal-name="mega-search" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full mega-search"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <div class="text-xl text-center font-bold mb-5">BİRKAÇ KELİME YAZARAK SİZE YARDIMCI OLABİLİRİZ!</div> <input autocomplete="off" class="searchInput w-full h-12 outline-none rounded-none text-xs focus:ring-transparent bg-transparent border border-black dark:border-gray-800" type="text" placeholder="Ara!"> <button class="searchButton searchButton w-full h-12 px-4 border-l font-bold bg-transparent border-r border-b border-black dark:border-gray-800">LİSTELE</button> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>      </header>      <div class="widget-sub-nav max-w-screen-xl inset-x-0 m-auto flex justify-center px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{"slidesPerView": "auto","spaceBetween": 0,"freeMode": {"enabled": true},"observeParents": true,"observer": true}'> <div class="swiper-wrapper">   <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/gundem" title="Gündem" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gündem</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi" title="Ekonomi" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Ekonomi</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/dunya" title="Dünya" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Dünya</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/spor" title="Spor" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Spor</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/magazin" title="Magazin" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Magazin</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Kadın</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/saglik" title="Sağlık" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Sağlık</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htyazarlar" title="Yazılar" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Yazılar</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Teknoloji</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htgastro" title="Gastro" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gastro</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/video" title="Video" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Video</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/kesfet" title="Keşfet" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Keşfet</a> </div>      </div> </div> </div>      <main class="container p-5 mx-auto mb-12 "> <div class="master flex w-full justify-center items-start">      <div id="page-skin-left-sticky" class="pageskin page-skin-left pageskin-left hidden -ml-[180px] mr-5 justify-end sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1363" data-zone-id="1363" class="no-init" data-zone-viewtype="banner"></div> </div> <script> function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } </script>        <div class="w-full min-w-full">        <div class="masthead-top w-full min-h-[250px] flex mb-5 justify-center items-center bg-gray-100 dark:bg-gray-800 overflow-hidden"> <div class="wrapper w-[970px] flex items-center justify-center"> <div id="zone_1297" class="ads-zone flex items-center justify-center refreshed-zone"> <div id="zone_1297_mhc" data-zone-viewtype="banner" data-zone-id="1297" class="flex items-center justify-center" style="min-height:250px;"></div> </div> <script> cbgAds.AdsInline(1297); </script> </div> </div>             <div class="news-wrapper it-container w-full flex flex-wrap">  <article class="news-tracker it-main it-item w-[calc(100%-300px)] pr-7 news-items" data-id="" data-it="{&quot;next&quot;:&quot;stop&quot;}" property="articleBody"> <div class="widget-breadcrumb mb-4 py-1 overflow-hidden border-b dark:border-gray-800 flex justify-between "> <div class="block text-xs text-gray-500">  <span>  <a href="/ne-demek">TDK Sözlük</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <span class="font-bold">Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?</span>  </span>  </div> </div>           <div class="featured"> <div class="pl-5"> <h1 class="text-3xl font-black mb-4">Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?</h1> <h2 class="text-base mb-4 text-red-600">Kelimelere ilgisi olanlar, TDK sözlüğünden veya internetten Gurur kelimesinin anlamını merak ediyor. Günlük hayatta kullanılan çoğu kelimenin anlamı ve kökeni bilinmiyor. Kitaplarda hiç görmediği veya anlamını bilmediği sözcüklerle karşılaşanlar, bu kelimeleri araştırıyor. Edebiyata ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını da sorguluyor. Peki, Gurur ne demek, hangi anlama gelir? İşte, TDK’ya göre Gurur kelimesinin anlamı ve diğer detaylar...</h2> </div>     <div class="relative flex justify-between items-center mb-5 py-3 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="flex mr-5">    <div class="h-10 flex flex-col justify-center text-xs"> <span> <b>Giriş: </b> 06.11.2023 - 09:54 </span> <span> <b>Güncelleme: </b> 06.11.2023 - 09:54 </span> </div>  </div> <div class="relative"> <ul class="widget-share flex justify-end w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/share?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  </ul> </div> </div>     <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 mb-3 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" class="w-28"> </div> </a>   <div class="aspect-w-16 aspect-h-9 mb-3 bg-gray-100 dark:bg-gray-800">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg" alt=" Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?" class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer top-0 right-0"></i>          </div>      <div class="w-full flex border-b border-dashed dark:border-gray-800 pb-2 mb-5">  <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" class="w-28"> </div> </a>  </div>      </div>                       <div class="relative w-full mb-5 px-5"> <a href="" title="" class="w-full block bg-[#bc191a]"> <img src="" alt="" /> </a> </div>       <div class="wrapper px-5 overflow-hidden ">       <p>Günlük hayatta insanlarla iletişim kurmak için kullanılan kelimelerin anlamları ve kökenleri genellikle bilinmiyor. Edebiyat severler, arama motorlarında ve Türk Dil Kurumu TDK sözlüğünde bu kelimenin anlamını öğrenmeye çalışıyor. Kelimelere ilgi duyanlar, Gurur kelimesinin anlamını araştırıyor. Dizilerde, filmlerde ve kitaplarda farklı kelimelerle karşılaşanlar kelimelerin kökenini ve anlamını büyük bir merakla araştırıyor. Peki, Gurur ne demek, ne anlama gelir ve kökeni nedir? İşte, Gurur kelimesi TDK sözlük anlamı ve diğer bilgiler...</p>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR NE DEMEK, NE ANLAMA GELİR? GURUR KELİMESİ TDK ANLAMI</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   Kendini beğenme, büyüklenme, benlik, kibir   </li>  <li class="list-disc">   Övünme   </li>  <li class="list-disc">   Kurum, çalım   </li>  </ul> </div>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR KELİMESİ CÜMLE İÇİNDE DOĞRU KULLANIM ÖRNEKLERİ</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   Aynı gururu, aynı gülünç itimadı aşkta da gösterirler.   </li>  <li class="list-disc">   Vatana gözyaşı döktünse eğer / Varlığın bu yüksek gururu anlar   </li>  </ul> </div>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR SÖZCÜĞÜ KULLANILAN ATASÖZLERİ VE DEYİMLER</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   gurura kapılmak   </li>  <li class="list-disc">   gurur duymak   </li>  <li class="list-disc">   gurur gelmek   </li>  <li class="list-disc">   gururuna ağır gelmek   </li>  <li class="list-disc">   gururuna dokunmak   </li>  <li class="list-disc">   gururunu ayakaltına almak   </li>  <li class="list-disc">   gururunu okşamak   </li>  </ul> </div>                    <div class="widget-keywords py-4 mb-5 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{ "freeMode": {"enabled": true},"slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 20 }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/telepati-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Telepati ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/emsal-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Emsal ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/mazur-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Mazur ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/happy-hour-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Happy hour ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/afsin-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Afşin ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/gorkem-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Görkem ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/pankreas-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Pankreas ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/arslan-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Arslan ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/gazve-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Gazve ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/bed-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Bed ne anlama gelir?</a> </div>  </div> </div> </div>           <div class="widget-keywords py-4 mb-5 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{ "freeMode": {"enabled": true},"slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 20 }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Gurur+ne+demek" class="underline text-sm font-bold">#Gurur ne demek</a> </div>  </div> </div> </div>                 </div>     <div class="widget-share sticky -bottom-[150px] z-40"> <div class="relative w-full inset-x-0 m-auto p-5 flex justify-between flex-wrap shadow-top bg-white dark:bg-gray-900 dark:border-t-2 dark:border-gray-800"> <div class="text-xs font-bold mb-3">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/share?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  </ul> </div> </div>           <div data-modal-name="widget-text-increase" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full widget-text-increase !z-500"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="head w-[calc(100%-50px)] mb-5 pb-5 px-2.5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="title text-base font-bold">Yazı Boyutu</div> <div class="description text-sm"></div> </div>  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-small" class="mr-2.5"> <span>Küçük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-normal" checked="checked" class="mr-2.5"> <span>Normal</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-medium" class="mr-2.5"> <span>Orta</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-large" class="mr-2.5"> <span>Büyük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-xlarge" class="mr-2.5"> <span>Ekstra Büyük</span> </label> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>            <div class="widget-bottom-navigation mb-5 max-w-screen-xl inset-x-0 sticky bottom-0 z-40 h-14 px-4 shadow-top bg-white dark:bg-gray-800"> <ul class="w-full h-full flex justify-between items-center"> <li class="w-16 h-full"> <a href="/" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-home"></i> <span class="text-xxs">Ana Sayfa</span> </a> </li> <li data-modal-target-name="widget-text-increase" class="modalBtn w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <i class="ht-icon-increase"></i> <span class="text-xxs">Yazı Boyutu</span> </li> <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="HTJS.newsShare(this)"> <i class="ht-icon-share"></i> <span class="text-xxs">Paylaş</span> </li>  <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <button class="flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="javascript:this.closest('div').querySelector('.fav-popup').classList.toggle('hidden');"> <i class="ht-icon-bookmark"></i> <span class="text-xxs">Favoriler</span> </button> <div class="fav-popup absolute bottom-14 bg-gray-200 dark:bg-gray-700 shadow-top rounded-t-md overflow-hidden hidden"> <ul class="flex flex-col"> <li id="add-favorite" onclick="javascript:HTJS.favourite.add(,'');" class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer border-b border-gray-300"> <i class="ht-icon-archive-add"></i> <span class="text-xxs">Kaydet</span> </li> <li class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <a href="/favorilerim" title="Favoriler" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-favorite "></i> <span class="truncate text-xxs">Görüntüle</span> </a> </li> </ul> </div> </li> </ul> </div>            <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement3ndparty</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="2275" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         <div class="grid grid-cols-4 gap-4 mb-4"> <div class="goldPrices"> <a href="/ekonomi/altin" title="Canlı Altın Fiyatları" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/gold-prices-400x400.png" alt="Canlı Altın Fiyatları"> </a> </div> <div class="currencyPrices"> <a href="/ekonomi/doviz" title="Güncel Döviz Fiyatları" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/currency-prices-400x400.png" alt="Güncel Döviz Fiyatları"> </a> </div> <div class="youtube"> <a href="https://www.youtube.com/user/gucuozgurlugunde" title="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda." class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/youtube-400x400.png" alt="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda."> </a> </div> <div class="whatsapp"> <a href="/haberturkcom-whatsapp-hatti-2560363" title="Habertürk Yerel Haber Hattı" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/whatsapp-400x400.png" alt="Habertürk Yerel Haber Hattı"> </a> </div> </div>  <div class="block mx-auto">  </div>   </article>  <script> window.sidebarNews = [{"newsId":3637201,"type":"news","title":"5 ya\u015f\u0131ndaki Deniz S\u00f6nmez di\u015fi \u00e7ekildikten sonra ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","spot":"Bursa'da S\u00f6nmez Ailesi, 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131 Deniz S\u00f6nmez'i di\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 \u015fikayetiyle di\u015f hekimli\u011fine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc. 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fa i\u015flem \u00f6ncesinde genel anestezi yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131, operasyonun ard\u0131ndan \u00e7ocu\u011fun rahats\u0131zland\u0131\u011f\u0131 ve 3 g\u00fcn sonras\u0131nda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi iddia edildi","slug":"5-yasindaki-deniz-sonmez-disi-cekildikten-sonra-yasamini-yitirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637201","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-yasindaki-deniz-sonmez-disi-cekildikten-sonra-yasamini-yitirdi-3637201-amp","url":"\/5-yasindaki-deniz-sonmez-disi-cekildikten-sonra-yasamini-yitirdi-3637201","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 ya\u015f\u0131ndaki Deniz S\u00f6nmez di\u015fi \u00e7ekildikten sonra ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2023-11-14 18:43:27","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699976583\/3637201\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699976583\/3637201_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699976583\/3637201_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3637201\" data-newsname=\"5 ya\u015f\u0131ndaki Deniz S\u00f6nmez di\u015fi \u00e7ekildikten sonra ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637196,"type":"news","title":"\u0130n\u015faatta cans\u0131z beden bulundu","spot":"Ni\u011fde'de apartman in\u015faat\u0131n\u0131n asans\u00f6r bo\u015flu\u011funda cans\u0131z erkek bedeni bulundu. Ekiplerin incelemesinde cans\u0131z bedenin \u00fczerinden kimlik \u00e7\u0131kmad\u0131","slug":"insaatta-cansiz-beden-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637196","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/insaatta-cansiz-beden-bulundu-3637196-amp","url":"\/insaatta-cansiz-beden-bulundu-3637196","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ni\u011fde'de in\u015faat\u0131n asans\u00f6r bo\u015flu\u011funda cans\u0131z beden bulundu","updatedDateTime":"2023-11-14 18:13:30","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699974745\/3637196\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3637196\" data-newsname=\"\u0130n\u015faatta cans\u0131z beden bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637194,"type":"news","title":"Emine Erdo\u011fan Senegal Devlet Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131n e\u015fi ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi Emine Erdo\u011fan sosyal medyadan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda \"Filistin \u0130\u00e7in Tek Y\u00fcrek Bulu\u015fmam\u0131z vesilesiyle \u00fclkemizi ziyaret eden Senegal Devlet Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131n de\u011ferli e\u015fi Marieme Faye Sall ile \u0130stanbul\u2019da bir araya geldik\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"emine-erdogan-senegal-devlet-baskaninin-esi-ile-bir-araya-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637194","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emine-erdogan-senegal-devlet-baskaninin-esi-ile-bir-araya-geldi-3637194-amp","url":"\/emine-erdogan-senegal-devlet-baskaninin-esi-ile-bir-araya-geldi-3637194","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emine Erdo\u011fan Senegal Devlet Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131n e\u015fi ile bir araya geldi","updatedDateTime":"2023-11-14 18:08:40","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699974496\/3637194\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3637194\" data-newsname=\"Emine Erdo\u011fan Senegal Devlet Ba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131n e\u015fi ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637193,"type":"news","title":"Gard\u0131rop alt\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Gaziantep'te, iddiaya g\u00f6re \u00fczerine gard\u0131rop devrilen bek\u00e7i Cemal \u00dczer, hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"gardirop-altinda-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gardirop-altinda-olu-bulundu-3637193-amp","url":"\/gardirop-altinda-olu-bulundu-3637193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bek\u00e7i gard\u0131rop alt\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2023-11-14 18:07:17","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699974422\/3637193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3637193\" data-newsname=\"Gard\u0131rop alt\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637174,"type":"infographic","title":"D\u00fcnyada her d\u00f6rt gen\u00e7ten biri kendini yaln\u0131z hissediyor","spot":"Gallup ve Meta taraf\u0131ndan Haziran 2022-\u015eubat 2023 aras\u0131nda 142 \u00fclkede, 15 ya\u015f \u00fcst\u00fc ki\u015filerle yap\u0131lan \u201cSosyal Ba\u011flant\u0131lar\u0131n K\u00fcresel Durumu\u201d ara\u015ft\u0131rmas\u0131na g\u00f6re her d\u00f6rt gen\u00e7ten biri kendini yaln\u0131z hissederken 65 ya\u015f \u00fcst\u00fcndekilerde bu oran y\u00fczde 17\u2019de kald\u0131.","slug":"dunyada-her-dort-gencten-biri-kendini-yalniz-hissediyor","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyada-her-dort-gencten-biri-kendini-yalniz-hissediyor-3637174-amp","url":"\/dunyada-her-dort-gencten-biri-kendini-yalniz-hissediyor-3637174","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada her d\u00f6rt gen\u00e7ten biri kendini yaln\u0131z hissediyor","updatedDateTime":"2023-11-14 17:37:26","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969883\/3637174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3637174\" data-newsname=\"D\u00fcnyada her d\u00f6rt gen\u00e7ten biri kendini yaln\u0131z hissediyor\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637099,"type":"news","title":"Nihal Candan ve Bahar Candan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131!","spot":"Sosyal medya fenomenleri Nihal Candan ve Bahar Candan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan Candan karde\u015flerin soru\u015fturmas\u0131 2020 y\u0131l\u0131nda ba\u015flayan bir doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k soru\u015fturmas\u0131na uzand\u0131. Zincirleme devam eden soru\u015fturmada, 6 ay \u00f6nce \u2018ara\u00e7 doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019 operasyonu d\u00fczenlendi ve \u00e7ete lideri Onur A. tutukland\u0131. Candan karde\u015flerin, 6 ay \u00f6nce tutuklanan Onur A. ile ba\u011flant\u0131l\u0131 oldu\u011fu iddia edildi","slug":"son-dakika-haberi-nihal-candan-ve-bahar-candan-gozaltina-alindi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-nihal-candan-ve-bahar-candan-gozaltina-alindi-3637099-amp","url":"\/son-dakika-haberi-nihal-candan-ve-bahar-candan-gozaltina-alindi-3637099","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nihal Candan ve Bahar Candan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131! Detaylar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 17:36:48","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699972602\/3637099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699972602\/3637099_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699972602\/3637099_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3637099\" data-newsname=\"Nihal Candan ve Bahar Candan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637183,"type":"news","title":"Hacer Muhterem Co\u015fan'\u0131n cenaze t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, merhum ilahiyat\u00e7\u0131 Mahmud Esad Co\u015fan'\u0131n e\u015fi Hacer Muhterem Co\u015fan'\u0131n cenaze namaz\u0131na kat\u0131ld\u0131","slug":"hacer-muhterem-cosan-in-cenazesine-katildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637183","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hacer-muhterem-cosan-in-cenazesine-katildi-3637183-amp","url":"\/hacer-muhterem-cosan-in-cenazesine-katildi-3637183","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Hacer Muhterem Co\u015fan'\u0131n cenazesine kat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 17:36:13","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699972577\/3637183\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3637183\" data-newsname=\"Hacer Muhterem Co\u015fan'\u0131n cenaze t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637186,"type":"news","title":"79 \u015f\u00fcpheli \u015fahsa i\u015flem yap\u0131ld\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya: Son 1 ayda sosyal medya \u00fczerinden halk\u0131n dini, milli, manevi de\u011ferlerine, devlet b\u00fcy\u00fcklerimize hakaret eden, halk\u0131m\u0131z\u0131 kin ve d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011fa alenen tahrik eden 79 \u015f\u00fcpheli \u015fahsa i\u015flem yap\u0131ld\u0131","slug":"bakan-yerlikaya-son-1-ayda-79-supheli-sahsa-islem-yapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-yerlikaya-son-1-ayda-79-supheli-sahsa-islem-yapildi-3637186-amp","url":"\/bakan-yerlikaya-son-1-ayda-79-supheli-sahsa-islem-yapildi-3637186","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Yerlikaya: Son 1 ayda 79 \u015f\u00fcpheli \u015fahsa i\u015flem yap\u0131ld\u0131. ","updatedDateTime":"2023-11-14 17:27:15","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699971994\/3637186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3637186\" data-newsname=\"79 \u015f\u00fcpheli \u015fahsa i\u015flem yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637180,"type":"news","title":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'nda g\u00fcvenlik toplant\u0131s\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Yerlikaya, \"Narkog\u00fc\u00e7, Kafes, Kahramanlar, Kalkan, Mercek, Siberg\u00f6z, Mengene, \u00c7engel, \u00c7ember ve K\u0131ska\u00e7 operasyonlar\u0131m\u0131z\u0131n de\u011ferlendirilmesi ba\u015fta olmak \u00fczere g\u00fcvenlik, istihbarat ve koordinasyon toplant\u0131m\u0131z\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik\" payla\u015f\u0131m\u0131nda bulundu","slug":"icisleri-bakanligi-nda-guvenlik-toplantisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637180","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/icisleri-bakanligi-nda-guvenlik-toplantisi-3637180-amp","url":"\/icisleri-bakanligi-nda-guvenlik-toplantisi-3637180","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'nda g\u00fcvenlik toplant\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 17:07:01","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699970818\/3637180\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3637180\" data-newsname=\"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'nda g\u00fcvenlik toplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637037,"type":"news","title":"Dilan ve Engin Polat, bir soru\u015fturmada daha tutukland\u0131!","spot":"Kara para aklad\u0131klar\u0131 iddias\u0131yla tutuklanan sosyal medya fenomeni Dilan ve Engin Polat\u2019\u0131n avukatlar\u0131 Sulh Ceza Hakimli\u011fi\u2019ne ba\u015fvurarak Polat \u00e7iftinin tutuklulu\u011funa itiraz etti. \u00d6te yandan \u00e7ift, m\u00fczisyen Banu Parlak\u2019\u0131n i\u015f yerinin kur\u015funlanmas\u0131 olay\u0131 ile ilgili ifadelerinin al\u0131nmas\u0131 i\u00e7in K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece Adliyesi'ne getirildi. Olayla ilgili Dilan Polat, Engin Polat ve Sezgin Polat silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya azmettirme su\u00e7undan tutuklanmalar\u0131 talebiyle Sulh Ceza Hakimli\u011fi'ne sevk edildi. \u015e\u00fcpheliler bu soru\u015fturma kapsam\u0131nda da tutukland\u0131lar","slug":"dilan-ve-engin-polat-in-tutukluluga-itiraz-son-dakika-haberleri","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dilan-ve-engin-polat-in-tutukluluga-itiraz-son-dakika-haberleri-3637037-amp","url":"\/dilan-ve-engin-polat-in-tutukluluga-itiraz-son-dakika-haberleri-3637037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dilan ve Engin Polat, silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya azmettirme su\u00e7lamas\u0131nda tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2023-11-14 16:49:22","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969757\/3637037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969757\/3637037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969757\/3637037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3637037\" data-newsname=\"Dilan ve Engin Polat, bir soru\u015fturmada daha tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637141,"type":"news","title":"5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu otomobille ezdi! 14 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!","spot":"Erzurum'un Yakutiye il\u00e7esinde, otomobille \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 5 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Erdem Aksu'nun \u00f6l\u00fcm\u00fcne sebep olan 14 ya\u015f\u0131ndaki \u015f\u00fcpheli H\u00fcseyin P., yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yasa\u011f\u0131 konularak, adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131","slug":"son-dakika-haberi-5-yasindaki-cocugu-otomobille-ezdi-14-yasindaki-surucu-serbest-erzurum-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-5-yasindaki-cocugu-otomobille-ezdi-14-yasindaki-surucu-serbest-erzurum-haberleri-3637141-amp","url":"\/son-dakika-haberi-5-yasindaki-cocugu-otomobille-ezdi-14-yasindaki-surucu-serbest-erzurum-haberleri-3637141","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu otomobille ezdi! 14 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!","updatedDateTime":"2023-11-14 16:45:30","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969535\/3637141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969535\/3637141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969535\/3637141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3637141\" data-newsname=\"5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu otomobille ezdi! 14 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc serbest!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637164,"type":"news","title":"Zehra'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde rujla yaz\u0131lan yaz\u0131n\u0131n s\u0131rr\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor!","spot":"Antalya'da arkada\u015f\u0131n\u0131n evinde \u00fc\u00e7l\u00fc priz kablosuyla as\u0131l\u0131 bulunan Eslem Zehra K\u0131z\u0131ltuna'n\u0131n \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturma s\u00fcr\u00fcyor. Son olarak gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011fu odadaki televizyon sehpas\u0131 \u00fczerine rujla, 'Herkesin can\u0131 cehenneme' yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131, rujun da K\u0131z\u0131ltuna'n\u0131n cebinden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 belirtildi","slug":"son-dakika-zehra-nin-olumunde-rujla-yazilan-yazinin-sirri-arastiriliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-zehra-nin-olumunde-rujla-yazilan-yazinin-sirri-arastiriliyor-3637164-amp","url":"\/son-dakika-zehra-nin-olumunde-rujla-yazilan-yazinin-sirri-arastiriliyor-3637164","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eslem Zehra'n\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011fu odadaki sehpaya rujla 'Herkesin can\u0131 cehenneme' yaz\u0131lm\u0131\u015f","updatedDateTime":"2023-11-14 16:40:30","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969224\/3637164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969224\/3637164_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969224\/3637164_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3637164\" data-newsname=\"Zehra'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde rujla yaz\u0131lan yaz\u0131n\u0131n s\u0131rr\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637100,"type":"news","title":"Yerlikaya duyurdu! Sarallar \u00e7\u00f6kertildi! 24 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, \u201dKafes\" Operasyonlar\u0131 kapsam\u0131nda, liderli\u011fini \u00d6zg\u00fcr Saral\u2019\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 ve \u201cSarallar\u201d grubu olarak bilinen organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn \u00e7\u00f6kertildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Operasyonlarda aralar\u0131nda \u00f6rg\u00fct liderinin de bulundu\u011fu 24 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"son-dakika-haberi-yerlikaya-duyurdu-sarallar-cokertildi-24-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637100","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-yerlikaya-duyurdu-sarallar-cokertildi-24-gozalti-3637100-amp","url":"\/son-dakika-haberi-yerlikaya-duyurdu-sarallar-cokertildi-24-gozalti-3637100","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerlikaya duyurdu! Sarallar \u00e7\u00f6kertildi! 24 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 16:37:00","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969030\/3637100\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969030\/3637100_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699969030\/3637100_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3637100\" data-newsname=\"Yerlikaya duyurdu! Sarallar \u00e7\u00f6kertildi! 24 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637158,"type":"news","title":"Kamyonla \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Afyonkarahisar'da kamyon ile hafif ticari ara\u00e7 \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. Ara\u00e7lar\u0131n hurdaya d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fc feci kazada 2 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"kamyonla-carpisti-2-olu-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637158","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kamyonla-carpisti-2-olu-3-yarali-3637158-amp","url":"\/kamyonla-carpisti-2-olu-3-yarali-3637158","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hafif ticari ara\u00e7 kamyonla \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 16:21:53","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699968068\/3637158\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3637158\" data-newsname=\"Kamyonla \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 2 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637151,"type":"news","title":"Bakan Tekin'den \"se\u00e7meli ders\" a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin, \"\u0130lk\u00f6\u011fretim ve orta\u00f6\u011fretim d\u00fczeyinde uygulanmakta olan haftal\u0131k ders \u00e7izelgelerinde yer alan se\u00e7meli dersler b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc; \u00f6\u011frencilerin ilgi ve ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 alanlarda geli\u015fimlerine zemin haz\u0131rlanmas\u0131 amac\u0131yla g\u00fcncelledik\" dedi","slug":"bakan-tekin-den-secmeli-ders-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637151","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-tekin-den-secmeli-ders-aciklamasi-3637151-amp","url":"\/bakan-tekin-den-secmeli-ders-aciklamasi-3637151","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Tekin'den \"se\u00e7meli ders\" a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 16:09:22","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699967355\/3637151\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3637151\" data-newsname=\"Bakan Tekin'den se\u00e7meli ders a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637069,"type":"news","title":"Adalet Bakan\u0131: Arabuluculuk adalete g\u00fcveni artt\u0131r\u0131yor","spot":"\u201c10. Y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019de Arabuluculuk Sempozyumu\u201d Ankara\u2019da ger\u00e7ekle\u015fti. Sempozyumda konu\u015fan Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, \u201cArabuluculuk yarg\u0131n\u0131n i\u015f y\u00fck\u00fcn\u00fcn azalmas\u0131na katk\u0131 sunmaktad\u0131r. Adalete olan g\u00fcven artmaktad\u0131r.\u201d dedi.","slug":"adalet-bakani-tunc-arabuluculuk-adalete-guveni-arttiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adalet-bakani-tunc-arabuluculuk-adalete-guveni-arttiriyor-3637069-amp","url":"\/adalet-bakani-tunc-arabuluculuk-adalete-guveni-arttiriyor-3637069","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7: \u201cArabuluculuk adalete g\u00fcveni artt\u0131r\u0131yor\u201d ","updatedDateTime":"2023-11-14 15:44:53","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699965911\/3637069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3637069\" data-newsname=\"Adalet Bakan\u0131: Arabuluculuk adalete g\u00fcveni artt\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637131,"type":"news","title":"Silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da iki karde\u015ften biri \u00f6ld\u00fc","spot":"Tekirda\u011f'da parkta oturan a\u011fabey karde\u015f silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. G\u00f6\u011fs\u00fcnden vurulan U\u011fur G. hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybederken, a\u011fabeyi tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"agabey-kardese-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637131","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/agabey-kardese-silahli-saldiri-3637131-amp","url":"\/agabey-kardese-silahli-saldiri-3637131","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u011fabeyi ile parkta oturan ki\u015fi, silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2023-11-14 15:31:54","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699964930\/3637131\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3637131\" data-newsname=\"Silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da iki karde\u015ften biri \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637128,"type":"news","title":"Minib\u00fcs devrildi: 3'\u00fc a\u011f\u0131r 11 yaral\u0131","spot":"Bart\u0131n'da, yolcu minib\u00fcs\u00fcn\u00fcn devrilip yol kenar\u0131ndaki a\u011faca \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 kazada, 3'\u00fc a\u011f\u0131r, 11 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"minibus-devrildi-3-u-agir-11-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637128","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/minibus-devrildi-3-u-agir-11-yarali-3637128-amp","url":"\/minibus-devrildi-3-u-agir-11-yarali-3637128","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bart\u0131n'da yolcu minib\u00fcs\u00fc devrildi: 3'\u00fc a\u011f\u0131r 11 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 15:09:50","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699963688\/3637128\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3637128\" data-newsname=\"Minib\u00fcs devrildi: 3'\u00fc a\u011f\u0131r 11 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637000,"type":"news","title":"Deh\u015fet kamerada! Otomobille \u00e7arpt\u0131! Kan davas\u0131!","spot":"Tokat'ta, 17 ya\u015f\u0131ndaki Z.U., ge\u00e7en y\u0131l a\u011fabeyi 22 ya\u015f\u0131ndaki Serhat Unutmaz'\u0131 av t\u00fcfe\u011fi ile vurarak \u00f6ld\u00fcren 40 ya\u015f\u0131ndaki Musa \u015eahin'in a\u011fabeyi 41 ya\u015f\u0131ndaki Erdal \u015eahin'i otomobille \u00e7arp\u0131p, yaralad\u0131. Ard\u0131ndan otomobilinden inip yerde yatan \u015eahin'i tekmeledikten sonra ka\u00e7an Z.U.\u00b4nun yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"dehset-kamerada-otomobille-carpti-kan-davasi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637000","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dehset-kamerada-otomobille-carpti-kan-davasi-son-dakika-haberleri-3637000-amp","url":"\/dehset-kamerada-otomobille-carpti-kan-davasi-son-dakika-haberleri-3637000","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deh\u015fet kamerada! Otomobille \u00e7arpt\u0131! Kan davas\u0131!","updatedDateTime":"2023-11-14 15:03:20","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699942053\/3637000\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699942053\/3637000_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699942053\/3637000_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3637000\" data-newsname=\"Deh\u015fet kamerada! Otomobille \u00e7arpt\u0131! Kan davas\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637074,"type":"news","title":"Kilit isim Ahmet G\u00fcn\u2019\u00fcn k\u0131z\u0131na 25 milyon TL'lik sahte fatura sorgusu!","spot":"Kara para aklama ve vergi ka\u00e7\u0131rma gibi su\u00e7 iddialar\u0131yla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131ktan sonra tutuklanan Dilan Polat ve Engin Polat soru\u015fturmas\u0131nda yeni ayr\u0131nt\u0131lar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Tutuklanan Polat \u00e7iftinin mali m\u00fc\u015faviri ve avukat\u0131 Ahmet G\u00fcn\u2019\u00fcn 19 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 B.N.G.'nin ifadesi soru\u015fturmada yer ald\u0131. Polatlar\u0131n \u015firketlerine sahte fatura d\u00fczenledi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kan BYZ G\u00fcn G\u00fczellik Kozmetik \u0130thalat \u0130hracat Sanayi ve Ticaret Anonim \u015eirketi'nin kurucu sahibi olan B.N.G., 25 milyon 337 bin 753 liral\u0131k sahte fatura iddialar\u0131na cevap verdi. \u0130\u015fte o cevaplar...","slug":"son-dakika-haberi-kilit-isim-ahmet-gunun-kizina-25-milyon-tl-lik-sahte-fatura-sorgusu","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-kilit-isim-ahmet-gunun-kizina-25-milyon-tl-lik-sahte-fatura-sorgusu-3637074-amp","url":"\/son-dakika-haberi-kilit-isim-ahmet-gunun-kizina-25-milyon-tl-lik-sahte-fatura-sorgusu-3637074","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kilit isim Ahmet G\u00fcn\u2019\u00fcn k\u0131z\u0131na 25 milyon TL'lik sahte fatura sorgusu!","updatedDateTime":"2023-11-14 15:00:54","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699952855\/3637074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3637074\" data-newsname=\"Kilit isim Ahmet G\u00fcn\u2019\u00fcn k\u0131z\u0131na 25 milyon TL'lik sahte fatura sorgusu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637019,"type":"news","title":"3 g\u00fcnl\u00fck ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan \u0130stanbul'a iyi haber!","spot":"Yurt genelinde devam eden kurakl\u0131k, \u0130stanbul'da da barajlar\u0131n bo\u015falmas\u0131na neden oldu. Mega kente son 3 g\u00fcnde d\u00fc\u015fen ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan \u0130SK\u0130, son veriyi a\u00e7\u0131klad\u0131. Baraj doluluk oran\u0131 ne kadar artt\u0131? \u0130\u015fte 14 Kas\u0131m itibariyle son durum...","slug":"baraj-doluluk-orani-baraj-doluluk-orani-3-gunluk-yagisin-ardindan-ne-kadar-artti-14-kasim-itibariyle-baraj-doluluk-orani-barajlarda-son-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637019","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baraj-doluluk-orani-baraj-doluluk-orani-3-gunluk-yagisin-ardindan-ne-kadar-artti-14-kasim-itibariyle-baraj-doluluk-orani-barajlarda-son-durum-3637019-amp","url":"\/baraj-doluluk-orani-baraj-doluluk-orani-3-gunluk-yagisin-ardindan-ne-kadar-artti-14-kasim-itibariyle-baraj-doluluk-orani-barajlarda-son-durum-3637019","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 g\u00fcnl\u00fck ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan... \u0130stanbul'a iyi haber! Baraj doluluk oran\u0131 ne kadar artt\u0131?","updatedDateTime":"2023-11-14 14:57:56","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699956885\/3637019\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699956885\/3637019_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699956885\/3637019_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3637019\" data-newsname=\"3 g\u00fcnl\u00fck ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan \u0130stanbul'a iyi haber!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637089,"type":"news","title":"Site y\u00f6neticisini kemerle bo\u011fdu! Savunmas\u0131 \"Pes\" dedirtti!","spot":"Isparta'da, site y\u00f6neticisi 71 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcseyin Cahit Erdo\u011fan'\u0131, otoparkta d\u00f6v\u00fcp kemerle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc su\u00e7lamas\u0131yla tutuklanan 49 ya\u015f\u0131ndaki S\u00fcleyman \u00c7elik hakk\u0131nda a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis istemiyle dava a\u00e7\u0131ld\u0131. \u0130ddianamede, \u00c7elik'in i\u015f g\u00f6r\u00fc\u015fmesi s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fmada \u015feker hastas\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in anl\u0131k bir sinirle bo\u011fdu\u011funu s\u00f6yledi\u011fine yer verildi","slug":"site-yoneticisini-kemerle-bogdu-savunmasi-pes-dedirtti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637089","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/site-yoneticisini-kemerle-bogdu-savunmasi-pes-dedirtti-3637089-amp","url":"\/site-yoneticisini-kemerle-bogdu-savunmasi-pes-dedirtti-3637089","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Site y\u00f6neticisini kemerle bo\u011fdu! Savunmas\u0131 \"Pes\" dedirtti!","updatedDateTime":"2023-11-14 14:51:26","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699957147\/3637089\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699957147\/3637089_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699957147\/3637089_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3637089\" data-newsname=\"Site y\u00f6neticisini kemerle bo\u011fdu! Savunmas\u0131 Pes dedirtti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637116,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da d\u00fc\u011f\u00fcnlerde yan\u0131c\u0131 madde kullan\u0131m\u0131 yasakland\u0131!","spot":"\u0130stanbul'da d\u00fc\u011f\u00fcnlerle ilgili \u00f6nemli bir geli\u015fme ya\u015fand\u0131. Buna g\u00f6re olu\u015fturduklar\u0131 tehlike nedeniyle volkan, mum, k\u00f6p\u00fck, maytap ve baloncuk gibi yan\u0131c\u0131 ve parlay\u0131c\u0131 maddelerin kullan\u0131m\u0131 yasakland\u0131","slug":"istanbul-da-dugunlerde-yanici-madde-kullanimi-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637116","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-dugunlerde-yanici-madde-kullanimi-yasaklandi-3637116-amp","url":"\/istanbul-da-dugunlerde-yanici-madde-kullanimi-yasaklandi-3637116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130STDO, \u0130stanbul'daki d\u00fc\u011f\u00fcn salonlar\u0131nda yan\u0131c\u0131 ve parlay\u0131c\u0131 madde kullanmama karar\u0131 ald\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 14:43:45","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699962221\/3637116\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699962221\/3637116_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699962221\/3637116_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3637116\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da d\u00fc\u011f\u00fcnlerde yan\u0131c\u0131 madde kullan\u0131m\u0131 yasakland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636987,"type":"news","title":"Yasak a\u015fk iddias\u0131! Sokakta kanl\u0131 infaz: 3 \u00f6l\u00fc!","spot":"Denizli'de, erkek arkada\u015f\u0131 37 ya\u015f\u0131ndaki Yusuf Cavlak ile sokakta y\u00fcr\u00fcyen 38 ya\u015f\u0131ndaki \u00d6zlem \u00dclker, ayn\u0131 ya\u015ftaki e\u015fi Emin \u00dclker'in silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Pompal\u0131 t\u00fcfekten \u00e7\u0131kan sa\u00e7malar\u0131n isabet etti\u011fi Cavlak ve \u00dclker, hayat\u0131n\u0131 kaybederken, olay yerinden ayr\u0131lan Emin \u00dclker ise k\u0131sa s\u00fcre sonra ayn\u0131 silahla intihar etti. Emin \u00dclker'in olaydan 4 saat \u00f6nce sosyal medya hesab\u0131ndan, \"\u00d6l\u00fcm\u00fcmden Yusuf Cavlak ve e\u015fim \u00d6zlem \u00dclker sorumludur. Hakk\u0131m varsa e\u015fim ve Yusuf Cavlak haricinde herkese helal olsun\" payla\u015f\u0131m\u0131nda bulundu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"yasak-ask-iddiasi-sokakta-kanli-infaz-3-olu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636987","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasak-ask-iddiasi-sokakta-kanli-infaz-3-olu-son-dakika-haberleri-3636987-amp","url":"\/yasak-ask-iddiasi-sokakta-kanli-infaz-3-olu-son-dakika-haberleri-3636987","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasak a\u015fk iddias\u0131! Sokakta kanl\u0131 infaz: 3 \u00f6l\u00fc!","updatedDateTime":"2023-11-14 14:41:58","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699958054\/3636987\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699958054\/3636987_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699958054\/3636987_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3636987\" data-newsname=\"Yasak a\u015fk iddias\u0131! Sokakta kanl\u0131 infaz: 3 \u00f6l\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637011,"type":"news","title":"\"AYM ya kapat\u0131lmal\u0131 ya da yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda y\u00fcksek yarg\u0131daki yetki gerilimine de\u011finen Bah\u00e7eli, \"Yarg\u0131tay g\u00f6revini eksiksiz yapt\u0131. Tart\u0131\u015fman\u0131n ard\u0131ndan AYM'nin verdi\u011fi karar var. AYM yetki alan\u0131n\u0131 geni\u015fleterek TBMM'ye parmak sallamaktad\u0131r. Can Atalay konusunda gereken neyse TBMM'de yap\u0131lmal\u0131 konu kapanmal\u0131d\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131. Bah\u00e7eli ayr\u0131ca, \"Anayasa Mahkemesi ba\u015fkan\u0131 tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaybetmi\u015ftir. Geldi\u011fimiz noktada iki se\u00e7enek vard\u0131r. Ya AYM kapat\u0131lmal\u0131 ya da yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r\" \u015feklinde konu\u015ftu","slug":"son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637011","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3637011-amp","url":"\/son-dakika-mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3637011","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: AYM ya kapat\u0131lmal\u0131 ya da yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 14:39:35","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699961965\/3637011\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699961965\/3637011_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699961965\/3637011_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3637011\" data-newsname=\"AYM ya kapat\u0131lmal\u0131 ya da yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637102,"type":"news","title":"CHP lideri \u00d6zel'den yeni Anayasa a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"CHP'de lider de\u011fi\u015fiminin ard\u0131ndan Genel Ba\u015fkan \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM'de, partisinin ilk grup toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu. \u00d6zel, \"Anayasa'n\u0131n bir maddesine kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan kendi me\u015frutiyetine de kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar. Erdo\u011fan akl\u0131n\u0131 ba\u015f\u0131na topla kendi bindi\u011fin dal\u0131 kesme. Sende Anayasa'y\u0131 de\u011fi\u015ftirecek bir say\u0131 yok. Anayasay\u0131 hi\u00e7le\u015ftirecek bir g\u00f6z de bizde yok. Seninle Anayasa'y\u0131 \u00e7i\u011fneyecek bir g\u00f6z varsa g\u00f6z\u00fcm \u00e7\u0131ks\u0131n\" dedi","slug":"chp-lideri-ozgur-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-son-dakika-haberler-chp-haberleri-chp-son-dakika","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-lideri-ozgur-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-son-dakika-haberler-chp-haberleri-chp-son-dakika-3637102-amp","url":"\/chp-lideri-ozgur-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-son-dakika-haberler-chp-haberleri-chp-son-dakika-3637102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP lideri \u00d6zel'den yeni Anayasa a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 14:28:12","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699957451\/3637102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3637102\" data-newsname=\"CHP lideri \u00d6zel'den yeni Anayasa a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637108,"type":"news","title":"Kurtulmu\u015f, Ak\u015fener ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"TBMM Ba\u015fkan\u0131 Numan Kurtulmu\u015f, Meclis'teki parti ziyaretleri kapsam\u0131nda, \u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener ile bir araya geldi.","slug":"tbmm-baskani-kurtulmus-aksener-ile-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tbmm-baskani-kurtulmus-aksener-ile-gorustu-3637108-amp","url":"\/tbmm-baskani-kurtulmus-aksener-ile-gorustu-3637108","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f, Ak\u015fener ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2023-11-14 13:44:10","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699958646\/3637108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3637108\" data-newsname=\"Kurtulmu\u015f, Ak\u015fener ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637098,"type":"news","title":"CHP'de kapal\u0131 grup toplant\u0131s\u0131","spot":"CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, partisinin il ba\u015fkanlar\u0131 ve milletvekilleriyle Meclis'te bas\u0131na kapal\u0131 grup toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu. \u00d6zel, \"81 il ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve 128 milletvekilimiz burada. Kapal\u0131 grup toplant\u0131s\u0131nda tan\u0131\u015f\u0131yorlar. Ben de bir te\u015fekk\u00fcr ve a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 yapt\u0131m\" dedi","slug":"son-dakika-chp-li-ozel-kapali-grup-toplantisinda-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637098","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-chp-li-ozel-kapali-grup-toplantisinda-konustu-3637098-amp","url":"\/son-dakika-chp-li-ozel-kapali-grup-toplantisinda-konustu-3637098","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP'li \u00d6zel kapal\u0131 grup toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu","updatedDateTime":"2023-11-14 12:59:56","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699955959\/3637098\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3637098\" data-newsname=\"CHP'de kapal\u0131 grup toplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637093,"type":"news","title":"Kanalda bo\u011fulan \u00e7ocu\u011fun arkada\u015f\u0131na m\u00fcebbet istemi","spot":"Adana'da, sulama kanal\u0131na att\u0131\u011f\u0131 15 ya\u015f\u0131ndaki arkada\u015f\u0131n\u0131n bo\u011fulmas\u0131na sebep oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle tutuklanan san\u0131k hakk\u0131nda \"kasten \u00f6ld\u00fcrme\" su\u00e7undan m\u00fcebbet hapis istemiyle dava a\u00e7\u0131ld\u0131","slug":"kanalda-bogulan-cocugun-arkadasina-muebbet-istemi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kanalda-bogulan-cocugun-arkadasina-muebbet-istemi-3637093-amp","url":"\/kanalda-bogulan-cocugun-arkadasina-muebbet-istemi-3637093","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da kanalda bo\u011fulan \u00e7ocu\u011fun arkada\u015f\u0131na m\u00fcebbet istemi","updatedDateTime":"2023-11-14 12:40:51","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699954811\/3637093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3637093\" data-newsname=\"Kanalda bo\u011fulan \u00e7ocu\u011fun arkada\u015f\u0131na m\u00fcebbet istemi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637044,"type":"news","title":"Konya'daki feci kazada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 6'ya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Konya'da, 19 ya\u015f\u0131ndaki Sefa Selvi'nin kulland\u0131\u011f\u0131 otomobilin yayalara \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 kazada hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 6'ya \u00e7\u0131kt\u0131. Kazada yaralanan Emine Atalay da yap\u0131lan m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131","slug":"son-dakika-haberi-konya-daki-feci-kazada-olu-sayisi-6-ya-cikti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637044","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-konya-daki-feci-kazada-olu-sayisi-6-ya-cikti-son-dakika-haberleri-3637044-amp","url":"\/son-dakika-haberi-konya-daki-feci-kazada-olu-sayisi-6-ya-cikti-son-dakika-haberleri-3637044","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Konya'daki feci kazada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 6'ya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2023-11-14 12:09:34","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948541\/3637044\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948541\/3637044_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948541\/3637044_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3637044\" data-newsname=\"Konya'daki feci kazada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 6'ya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637070,"type":"news","title":"Denizli'de feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Denizli'de minib\u00fcs, kar\u015f\u0131 y\u00f6nden gelen TIR ile \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131. Feci kazada minib\u00fcste bulunan 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"denizli-de-feci-kaza-1-olu-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637070","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/denizli-de-feci-kaza-1-olu-3-yarali-3637070-amp","url":"\/denizli-de-feci-kaza-1-olu-3-yarali-3637070","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Denizli'de minib\u00fcs ile TIR'la \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 11:45:42","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699951492\/3637070\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3637070\" data-newsname=\"Denizli'de feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637067,"type":"news","title":"\u0130zmir'de sahte alkole 4 tutuklama","spot":"\u0130zmir'de ele ge\u00e7irilen 40 ton sahte etil alkol ile g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcphelilerden 4'\u00fc tutuklan\u0131rken, 17 ki\u015fi hakk\u0131nda adli i\u015flem ba\u015flat\u0131ld\u0131","slug":"izmir-de-sahte-alkole-4-tutuklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637067","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-sahte-alkole-4-tutuklama-3637067-amp","url":"\/izmir-de-sahte-alkole-4-tutuklama-3637067","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de 40 ton sahte etil alkol ele ge\u00e7irildi: 4 ki\u015fi tutukland\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 11:38:15","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699951078\/3637067\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3637067\" data-newsname=\"\u0130zmir'de sahte alkole 4 tutuklama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637061,"type":"news","title":"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ay\u00e7a'y\u0131 hayattan kopard\u0131!","spot":"Ayd\u0131n\u2019\u0131n Efeler il\u00e7esinde, alkoll\u00fc oldu\u011fu iddia edilen minib\u00fcs s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc M.\u015e.'nin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 motorlu bisiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc Ay\u00e7a \u00d6lmez, olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybetti.\u00a0M.\u015e.\u2019nin yap\u0131lan muayenesinde 2.10 promil alkoll\u00fc oldu\u011fu tespit edildi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"son-dakika-haberi-alkollu-surucu-ayca-yi-hayattan-kopardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-alkollu-surucu-ayca-yi-hayattan-kopardi-3637061-amp","url":"\/son-dakika-haberi-alkollu-surucu-ayca-yi-hayattan-kopardi-3637061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ay\u00e7a'y\u0131 hayattan kopard\u0131!","updatedDateTime":"2023-11-14 11:27:26","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699950443\/3637061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3637061\" data-newsname=\"Alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ay\u00e7a'y\u0131 hayattan kopard\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637059,"type":"news","title":"\u00c7elik'ten \u00d6zel'e '\u00f6n se\u00e7im' ele\u015ftirisi","spot":"AK Partili \u00d6mer \u00c7elik, CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e \"\u00f6n se\u00e7im\" ele\u015ftirisi getirdi. \u00c7elik, \"\u015eimdiki geldi '\u00f6n se\u00e7imle belirleyece\u011fiz' dedi, sonra '\u00f6n se\u00e7im i\u00e7in yeterli takvim yok' diyor. Onun i\u00e7in diyoruz ki bu bir siyasal de\u011fi\u015fim de\u011fil, bu bir biyografi de\u011fi\u015fimidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-ak-partili-celik-ten-chp-li-ozgur-ozel-e-on-secim-elestirisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637059","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ak-partili-celik-ten-chp-li-ozgur-ozel-e-on-secim-elestirisi-3637059-amp","url":"\/son-dakika-ak-partili-celik-ten-chp-li-ozgur-ozel-e-on-secim-elestirisi-3637059","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AK Partili \u00c7elik'ten CHP'li \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e '\u00f6n se\u00e7im' ele\u015ftirisi","updatedDateTime":"2023-11-14 11:18:14","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699949888\/3637059\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3637059\" data-newsname=\"\u00c7elik'ten \u00d6zel'e '\u00f6n se\u00e7im' ele\u015ftirisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637045,"type":"news","title":"Taksimetreye y\u00fczde 65 zam talebi","spot":"\u0130stanbul Taksiciler Esnaf Odas\u0131 (\u0130TEO) Ba\u015fkan\u0131 Ey\u00fcp Aksu, taksimetre \u00fccretlerine y\u00fczde 65 zam yap\u0131lmas\u0131n\u0131 talep ettiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Aksu, A\u011fustos ay\u0131ndan itibaren giderlerindeki art\u0131\u015flar nedeniyle taksi tarifelerine zam talebinde bulunmak zorunda kald\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.","slug":"son-dakika-iteo-baskani-eyup-aksu-taksi-ucretlerine-yuzde-65-zam-yapilmasini-talep-ettik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637045","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-iteo-baskani-eyup-aksu-taksi-ucretlerine-yuzde-65-zam-yapilmasini-talep-ettik-3637045-amp","url":"\/son-dakika-iteo-baskani-eyup-aksu-taksi-ucretlerine-yuzde-65-zam-yapilmasini-talep-ettik-3637045","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130TEO Ba\u015fkan\u0131 Ey\u00fcp Aksu: Taksi \u00fccretlerine y\u00fczde 65 zam yap\u0131lmas\u0131n\u0131 talep ettik","updatedDateTime":"2023-11-14 10:55:01","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948496\/3637045\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948496\/3637045_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948496\/3637045_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3637045\" data-newsname=\"Taksimetreye y\u00fczde 65 zam talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637050,"type":"news","title":"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan DEA\u015e'l\u0131 yakaland\u0131","spot":"Uluslararas\u0131 Polis Te\u015fkilat\u0131 (Interpol) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan DEA\u015e'\u0131n Irak uyruklu s\u00f6zde \u00fcst d\u00fczey komutan\u0131 K\u0131r\u015fehir'de yakaland\u0131.","slug":"son-dakika-kirmizi-bultenle-aranan-deas-suphelisi-kirsehir-de-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637050","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kirmizi-bultenle-aranan-deas-suphelisi-kirsehir-de-yakalandi-3637050-amp","url":"\/son-dakika-kirmizi-bultenle-aranan-deas-suphelisi-kirsehir-de-yakalandi-3637050","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan DEA\u015e \u015f\u00fcphelisi K\u0131r\u015fehir'de yakaland\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 10:52:42","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699948358\/3637050\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3637050\" data-newsname=\"K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan DEA\u015e'l\u0131 yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637042,"type":"news","title":"10 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","spot":"Irak'\u0131n kuzeyindeki Kandil ve Hakurk b\u00f6lgelerinde 10 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","slug":"irak-in-kuzeyinde-10-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637042","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-in-kuzeyinde-10-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3637042-amp","url":"\/irak-in-kuzeyinde-10-pkk-li-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3637042","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak'\u0131n kuzeyinde 10 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2023-11-14 10:39:33","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699947570\/3637042\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3637042\" data-newsname=\"10 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637035,"type":"news","title":"Metroda yolcular mahsur kald\u0131","spot":"\u0130stanbul'da Yenikap\u0131 Kirazl\u0131 aras\u0131nda sefer yapan metronun ar\u0131zalanmas\u0131 sebebiyle yolcular bir s\u00fcre ara\u00e7ta mahsur kald\u0131.","slug":"istanbul-da-arizalanan-metroda-yolcular-mahsur-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637035","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-arizalanan-metroda-yolcular-mahsur-kaldi-3637035-amp","url":"\/istanbul-da-arizalanan-metroda-yolcular-mahsur-kaldi-3637035","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da ar\u0131zalanan metroda yolcular mahsur kald\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 10:24:56","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699946662\/3637035\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3637035\" data-newsname=\"Metroda yolcular mahsur kald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637015,"type":"news","title":"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn s\u00f6zde Kerk\u00fck eyalet sorumlusu etkisiz!","spot":"M\u0130T, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK\u2019n\u0131n k\u0131rm\u0131z\u0131 kategoride aranan s\u00f6zde Kerk\u00fck Eyalet Sorumlusu Remzi Avc\u0131'y\u0131, Irak'\u0131n kuzeyindeki S\u00fcleymaniye\u2019de etkisiz hale getirdi","slug":"son-dakika-haberi-teror-orgutunun-sozde-kerkuk-eyalet-sorumlusu-etkisiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-teror-orgutunun-sozde-kerkuk-eyalet-sorumlusu-etkisiz-3637015-amp","url":"\/son-dakika-haberi-teror-orgutunun-sozde-kerkuk-eyalet-sorumlusu-etkisiz-3637015","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn s\u00f6zde Kerk\u00fck eyalet sorumlusu etkisiz!","updatedDateTime":"2023-11-14 10:03:10","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699945394\/3637015\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699945394\/3637015_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699945394\/3637015_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3637015\" data-newsname=\"Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn s\u00f6zde Kerk\u00fck eyalet sorumlusu etkisiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637008,"type":"news","title":"Raylarda otururken tren \u00e7arpt\u0131!","spot":"K\u0131r\u0131kkale'de feci bir \u00f6l\u00fcm meydana geldi. Kentte 34 ya\u015f\u0131ndaki Hakk\u0131 Akyaz, raylarda otururken bir trenin \u00e7arpmas\u0131 sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","slug":"raylarda-otururken-tren-carpti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637008","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/raylarda-otururken-tren-carpti-3637008-amp","url":"\/raylarda-otururken-tren-carpti-3637008","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rayda otururken tren \u00e7arpt\u0131, feci \u015fekilde can verdi","updatedDateTime":"2023-11-14 09:38:11","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699943888\/3637008\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3637008\" data-newsname=\"Raylarda otururken tren \u00e7arpt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3637001,"type":"news","title":"Narkog\u00fc\u00e7: 51 kg kokain ele ge\u00e7irildi","spot":"'Narkog\u00fc\u00e7' operasyonlar\u0131 kapsam\u0131nda Adana Yumurtal\u0131k a\u00e7\u0131klar\u0131nda demirleyen Liberya band\u0131ral\u0131 Berge Torre isimli kuru y\u00fck gemisinde 51 kilo 750 gram kokain ele ge\u00e7irildi.","slug":"son-dakika-haberi-narkoguc-51-kg-kokain-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3637001","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-narkoguc-51-kg-kokain-ele-gecirildi-3637001-amp","url":"\/son-dakika-haberi-narkoguc-51-kg-kokain-ele-gecirildi-3637001","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Narkog\u00fc\u00e7: 51 kg kokain ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2023-11-14 08:55:36","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699941331\/3637001\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3637001\" data-newsname=\"Narkog\u00fc\u00e7: 51 kg kokain ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636985,"type":"news","title":"Ya\u011f\u0131\u015flar orta ve do\u011fu kesimlere kayd\u0131! Bu iller dikkat","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Orta ve Do\u011fu Karadeniz, \u0130\u00e7 Anadolu'nun do\u011fusu, Do\u011fu Anadolu, G\u00fcneydo\u011fu Anadolu ile Antalya, Hatay, Osmaniye, Kahramanmara\u015f \u00e7evreleri ya\u011fmurlu olacak. Ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n; Do\u011fu Karadeniz k\u0131y\u0131lar\u0131 ile Ordu, Tunceli, Bing\u00f6l, Elaz\u0131\u011f, Diyarbak\u0131r, Bitlis, \u015e\u0131rnak, Siirt ve Van \u00e7evrelerinde kuvvetli olmas\u0131 bekleniyor.","slug":"meteoroloji-den-aciklama-yagislar-orta-ve-dogu-kesimlere-kaydi-bu-iller-dikkat","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636985","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meteoroloji-den-aciklama-yagislar-orta-ve-dogu-kesimlere-kaydi-bu-iller-dikkat-3636985-amp","url":"\/meteoroloji-den-aciklama-yagislar-orta-ve-dogu-kesimlere-kaydi-bu-iller-dikkat-3636985","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den a\u00e7\u0131klama! Ya\u011f\u0131\u015flar orta ve do\u011fu kesimlere kayd\u0131! Bu iller dikkat","updatedDateTime":"2023-11-14 08:33:32","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699935616\/3636985\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699935616\/3636985_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699935616\/3636985_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3636985\" data-newsname=\"Ya\u011f\u0131\u015flar orta ve do\u011fu kesimlere kayd\u0131! Bu iller dikkat\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636984,"type":"news","title":"\u015ei\u015fli'de 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda yang\u0131n pani\u011fi","spot":"\u0130stanbul \u015ei\u015fli'de 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131 kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n itfaiye ekiplerinin m\u00fcdahalesiyle k\u0131sa s\u00fcrede s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131n nedeniyle binada hasar meydana geldi","slug":"sisli-de-4-katli-binanin-catisinda-yangin-panigi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636984","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisli-de-4-katli-binanin-catisinda-yangin-panigi-3636984-amp","url":"\/sisli-de-4-katli-binanin-catisinda-yangin-panigi-3636984","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fli'de 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2023-11-14 06:56:51","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699934248\/3636984\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3636984\" data-newsname=\"\u015ei\u015fli'de 4 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda yang\u0131n pani\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636983,"type":"news","title":"Kad\u0131k\u00f6y'de otomobil a\u011faca \u00e7arpt\u0131: 3 yaral\u0131","spot":"\u0130stanbul Kad\u0131k\u00f6y'de s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan otomobilin a\u011faca \u00e7arpmas\u0131 sonucu 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"kadikoy-de-otomobil-agaca-carpti-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadikoy-de-otomobil-agaca-carpti-3-yarali-3636983-amp","url":"\/kadikoy-de-otomobil-agaca-carpti-3-yarali-3636983","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kad\u0131k\u00f6y'de kontrolden \u00e7\u0131kan otomobil a\u011faca \u00e7arpt\u0131: 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 06:53:40","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699934061\/3636983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3636983\" data-newsname=\"Kad\u0131k\u00f6y'de otomobil a\u011faca \u00e7arpt\u0131: 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636975,"type":"news","title":"AVM tuvaletinde cans\u0131z beden bulundu","spot":"Samsun \u00c7ar\u015famba'da bulunan bir al\u0131\u015fveri\u015f merkezine (AVM) ait tuvalette 63 ya\u015f\u0131ndaki adam \u00f6l\u00fc olarak bulundu","slug":"samsun-da-alisveris-merkezi-tuvaletinde-cansiz-beden-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636975","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-da-alisveris-merkezi-tuvaletinde-cansiz-beden-bulundu-3636975-amp","url":"\/samsun-da-alisveris-merkezi-tuvaletinde-cansiz-beden-bulundu-3636975","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsun'da al\u0131\u015fveri\u015f merkezi tuvaletinde cans\u0131z beden bulundu","updatedDateTime":"2023-11-14 02:49:43","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699919459\/3636975\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3636975\" data-newsname=\"AVM tuvaletinde cans\u0131z beden bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636972,"type":"news","title":"Manisa'da zincirleme kaza! \u00c7ok say\u0131da yaral\u0131 var","spot":"Manisa\u00b4n\u0131n Turgutlu il\u00e7esinde i\u015f\u00e7i servisi, hafif ticari ara\u00e7 ve bir otomobilin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme kazada 10 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"manisa-da-zincirleme-kaza-10-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636972","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/manisa-da-zincirleme-kaza-10-yarali-3636972-amp","url":"\/manisa-da-zincirleme-kaza-10-yarali-3636972","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Manisa'da zincirleme kaza: 10 yaral\u0131 ","updatedDateTime":"2023-11-14 01:54:22","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699916012\/3636972\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3636972\" data-newsname=\"Manisa'da zincirleme kaza! \u00c7ok say\u0131da yaral\u0131 var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636970,"type":"news","title":"Bursa'da gazeteciye silahl\u0131 sald\u0131r\u0131","spot":"Bursa'da yerel bir internet haber sitenin genel yay\u0131n y\u00f6netmenli\u011fini yapan gazeteci Yaman Kaya, silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Otomobiliyle seyir halindeyken kur\u015funlar\u0131n hedefi olan Kaya, \u015fans eseri yaralanmadan kurtuldu. Bursa Gazeteciler Cemiyeti, yaz\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamayla sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131nad\u0131","slug":"bursa-da-gazeteciye-silahli-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-gazeteciye-silahli-saldiri-3636970-amp","url":"\/bursa-da-gazeteciye-silahli-saldiri-3636970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da gazeteciye silahl\u0131 sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 01:34:36","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699914931\/3636970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3636970\" data-newsname=\"Bursa'da gazeteciye silahl\u0131 sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636968,"type":"news","title":"Baz\u0131 kurum ve kurulu\u015flarda atama kararlar\u0131","spot":"Baz\u0131 kurum ve kurulu\u015flara ili\u015fkin\u00a0atama\u00a0kararlar\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan imzas\u0131yla Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"bazi-kurum-ve-kuruluslarda-atama-kararlari-resmi-gazete-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636968","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bazi-kurum-ve-kuruluslarda-atama-kararlari-resmi-gazete-de-3636968-amp","url":"\/bazi-kurum-ve-kuruluslarda-atama-kararlari-resmi-gazete-de-3636968","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Baz\u0131 kurum ve kurulu\u015flarda atama kararlar\u0131 Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2023-11-14 01:04:12","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699913086\/3636968\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3636968\" data-newsname=\"Baz\u0131 kurum ve kurulu\u015flarda atama kararlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636967,"type":"news","title":"4 \u00fclkeye b\u00fcy\u00fckel\u00e7i atand\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan imzas\u0131yla 4 \u00fclkeye b\u00fcy\u00fckel\u00e7i atanmas\u0131na ili\u015fkin karar Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"resmi-gazete-de-yayimlandi-4-ulkeye-buyukelci-atandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/resmi-gazete-de-yayimlandi-4-ulkeye-buyukelci-atandi-3636967-amp","url":"\/resmi-gazete-de-yayimlandi-4-ulkeye-buyukelci-atandi-3636967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131; 4 \u00fclkeye b\u00fcy\u00fckel\u00e7i atand\u0131","updatedDateTime":"2023-11-14 00:34:58","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699911372\/3636967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3636967\" data-newsname=\"4 \u00fclkeye b\u00fcy\u00fckel\u00e7i atand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3636966,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 'Coca-Cola'ya te\u015fvik' iddialar\u0131na yan\u0131t verdi","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi, \"Boykotlar s\u00fcrerken Coca-Cola'ya devlet deste\u011fi\" haberlerinde bahsedilen te\u015fvikin, \u00fclkedeki yat\u0131r\u0131mlara verilen otomatik vergi indirimlerinden ibaret oldu\u011funu ve a\u011fustosta verildi\u011fini bildirdi","slug":"cumhurbaskanligi-coca-cola-ya-tesvik-iddialarina-yanit-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3636966","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskanligi-coca-cola-ya-tesvik-iddialarina-yanit-verdi-3636966-amp","url":"\/cumhurbaskanligi-coca-cola-ya-tesvik-iddialarina-yanit-verdi-3636966","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 'Coca-Cola'ya te\u015fvik' iddialar\u0131na yan\u0131t verdi","updatedDateTime":"2023-11-14 00:23:35","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/11\/14\/ver1699910593\/3636966\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3636966\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 'Coca-Cola'ya te\u015fvik' iddialar\u0131na yan\u0131t verdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; </script>   <script> window.sidebarIsAdvertorial = 0; </script> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-16" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-656519927fafc&quot;}">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1341" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>             <div class="sidebar-content-infinite flex flex-col w-full">  </div>  </div> </aside> <div class="border-b -ml-5 my-5 w-[calc(100%+40px)]"></div> </div>           <div id="zone_2014" data-zone-id="2014" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" data-zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110" ><script>cbgAds.AdsInline(2014);</script></div>  </div>      <div id="page-skin-right-sticky" class="pageskin page-skin-right pageskin-right -mr-[180px] ml-5 hidden justify-start sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1352" data-zone-id="1352" class="ads-zone refreshed-zone" data-zone-viewtype="banner" data-onRenderEnded="renderPageSkinLeft();"></div> <script> cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); </script> </div>        </div>     <div data-type="widgetCookiePolicy" class="max-w-xs min-w-xs fixed z-100 bottom-14 p-5 text-xs shadow-xl bg-yellow-special dark:bg-gray-800 dark:text-gray-100 hidden"> <div class="mb-2.5"> Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek için sitemizde çerezlerden faydalanıyoruz. Sitemizi kullanmaya devam ederek çerezleri kullanmamıza izin vermiş oluyorsunuz. Detaylı bilgi almak için <a href="/cerez-politikasi" title="Çerez Politikası" class="underline">‘Çerez Politikasını’</a> ve <a href="/gizlilik-ve-kvkk-politikasi" title="Gizlilik ve KVKK Politikasi" class="underline">‘Gizlilik ve KVKK Politikası’nı’</a> inceleyebilirsiniz. </div> <div class="flex"> <button onclick="window.location.href='/cerez-politikasi'" class="border p-2.5 font-bold border-black mr-5 dark:border-0 dark:bg-gray-700">DAHA FAZLA BİLGİ</button> <button class="approve border p-2.5 font-bold text-white border-black bg-black dark:bg-gray-100 dark:text-gray-900">KABUL ET</button> </div> </div>          <div class="widget-scroll-to-top animate-bounce fixed bottom-px right-5 z-60 flex justify-center items-center w-12 h-12 bg-white dark:bg-gray-900 shadow opacity-0 transition duration-500 translate-y-32 cursor-pointer pointer-events-none"> <i class="ht-icon-chevron-top text-xs"></i> </div>       <div id="zone_1308" data-zone-id="1308" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" data-zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110"> <script> cbgAds.AdsInline(1308); </script> </div>  </main>  <div class="ht-auth hidden fixed top-0 left-0 z-100 w-full h-screen flex justify-center items-center"> <button class="ht-auth-close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center bg-white dark:bg-gray-900 z-50"> <i class="ht-icon-close"></i> </button> <div class="w-10/12 max-w-md bg-white dark:bg-gray-900 p-10 z-50"> <div class="relative"> <div class="border bg-gray-100 dark:border-gray-800 mb-5"> <div class="widget-tab whitespace-nowrap w-full h-10 relative flex items-center "> <button data-tab="auth-tab1" class="font-bold bg-white dark:bg-gray-800 border-r dark:border-gray-900 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">GİRİŞ YAP</button> <button data-tab="auth-tab2" class="font-bold dark:bg-gray-800 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">ÜYE OL</button> </div> </div> <div class="widget-tabs w-full h-full block"> <div id="auth-tab1" class="item show w-full"> <div class="ht-auth-login-wrapper"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ve şifre ile giriş yap</span> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800 dark:bg-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-8 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> <div class="w-full flex justify-end"> <button type="button" class="ht-auth-password-click block text-xxs italic text-right text-gray-400">Şifremi unuttum ?</button> </div> </div> <button class="mb-5 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">GİRİŞ YAP</button> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile giriş yap</span> </div> <div class="w-full"> <ul class="flex justify-around social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> </div> <div class="ht-auth-password-wrapper hidden"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre Yenileme</span> </div> <p class="text-xxs mb-5">Şifre yenileme bağlantısını gönderebilmemiz için e-posta adresinize ihtiyacımız var.</p> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border "> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border outline-none rounded-none appearance-none"> </div> <div class="flex w-full mb-5"> <button class="border-2 border-r-0 border-red-700 w-8/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ŞİFREMİ GÖNDER</button> <button class="ht-auth-password-reminder-cancel-click border-2 border-red-700 w-4/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="button">İPTAL</button> </div> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre yenileme bağlantısı</span> </div> <div class="p-4 bg-yellow-100"> <p class="mb-2.5 text-xs">Şifreniz eposta@email.com adresine başarıyla gönderildi.</p> <p class="text-xs">Lütfen gelen kutunuzu veya spam (önemsiz) klasörünü kontrol edin.</p> </div> </div> </div> <div id="auth-tab2" class="item w-full hidden"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile üye ol</span> </div> <div class="w-full mb-3"> <ul class="grid grid-cols-4 social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> <div> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ile üye ol</span> </div> <div class="flex space-x-3"> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Ad</label> <input required type="text" name="Ad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Soyad</label> <input required type="text" name="Soyad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> </div> <div class="relative block w-full mb-4"> <div class="flex items-center"> <input class="w-6 h-6 outline-none rounded-none" type="checkbox" id="confirmed" name="confirmed" value="confirmed" required> <label class="text-xxs ml-2.5" for="confirmed">Bültenler ve ticari iletilerden haberdar olmak için <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a> kapsamında elektronik ileti almak istiyorum.</label> </div> </div> <button class="mb-3 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ÜYE OL</button> </form> <p class="text-xxs"> Kişisel verileriniz, <a href="#" title="Aydınlatma Metni" class="font-bold">Aydınlatma Metni</a> kapsamında işlenmektedir. “Üye ol” veya “Sosyal Hesap” butonlarından birine basarak <a href="#" title="Üyelik Sözleşmesi" class="font-bold">Üyelik Sözleşmesi</a>’ni, <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a>’ni, <a href="#" title="Çerez Politikası" class="font-bold">Çerez Politikası</a>’nı okuduğunuzu ve kabul ettiğinizi onaylıyorsunuz. </p> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="ht-auth-wrapper-close fixed top-0 left-0 z-10 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70"></div> </div> <footer> <div class="p-5 pb-20 overflow-hidden bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <div class="max-w-screen-xl m-auto"> <div id="footer-logo"> <div class="wrapper pl-4"> <a href="/" title="Anasayfa" class="block w-16"> <img class="w-full block b-lazy" src="/" data-src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> </div> <div id="footer-menu"> <div class="wrapper w-full grid grid-cols-3 lg:grid-cols-5 gap-5 py-4 text-xs">  <ul class="min-w-1/5 mb-5">   <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" title="Son Dakika Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Dakika Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com" title="Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi" title="Ekonomi Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ekonomi Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem" title="Güncel Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Güncel Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin" title="Magazin Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Magazin Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor" title="Spor Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Spor Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/dunya" title="Dünya Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saglik" title="Sağlık Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sağlık Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kadın Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Teknoloji Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/sosyal-guvenlik" title="Memur ve Emekli Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Memur ve Emekli Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin" title="Altın Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Altın Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar" title="Dolar Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dolar Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro" title="Euro Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Euro Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para" title="Kripto Para Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kripto Para Fiyatları </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa" title="Canlı Borsa" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Borsa </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/namaz-vakitleri" title="Namaz Vakitleri 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Namaz Vakitleri 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İftar Saatleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İftar Saatleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İstanbul İmsakiye 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstanbul İmsakiye 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/nobetci-eczaneler" title="Nöbetçi Eczaneler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Nöbetçi Eczaneler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/istiklal-marsi-sozleri-10-kita-mehmet-akif-ersoy-un-yazdigi-istiklal-marsi-10-kitasi-okunusu-3373254" title="İstiklal Marşı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstiklal Marşı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi" title="E Okul VBS " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Okul VBS  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-devlet-giris" title="E Devlet Giriş " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Devlet Giriş  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/genel-burc-yorumlari" title="Günlük Burç Yorumları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük Burç Yorumları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-depremler" title="Son Depremler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Depremler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI" title="Hava Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hava Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yol-durumu/istanbul" title="Yol Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yol Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin/televizyon" title="TV Yayın Akışı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TV Yayın Akışı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-dondurma" title="Instagram Dondurma " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Dondurma  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-silme" title="Instagram Silme " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Silme  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/yemek-yapma" title="Yemek Tarifleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yemek Tarifleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ayetel-kursi-okunusu-ve-anlami-ayetel-kursi-duasi-turkce-anlami-meali-diyanet-tefsiri-arapca-okunusu-yazilisi-ve-fazileti-3305225" title="Ayetel Kürsi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ayetel Kürsi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saatlerin-anlami-2022-tek-ters-ayni-ve-cift-saatlerin-anlami-ile-yorumu-ayni-denk-gelen-ve-yeni-saatlerin-anlami-nedir-3364346" title="Saatlerin Anlamı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Saatlerin Anlamı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ask-sozleri-ve-romantik-mesajlar-2022-en-guzel-duygusal-ozel-romantik-kisa-uzun-ask-sozleri-ve-florte-ese-sevgiliye-ask-mesajlari-3316321" title="Aşk Sözleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Aşk Sözleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-ve-romantik-gunaydin-mesajlari-2022-anlamli-duygusal-ask-dolu-sevgiliye-gunaydin-askim-mesaji-ve-kisa-sabah-sozleri-etkileyici-gunaydin-mesaji-3316372" title="Günaydın Mesajları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günaydın Mesajları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/milli-piyango" title="Milli Piyango Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Milli Piyango Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/sayisal-loto" title="Sayısal Loto Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sayısal Loto Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1858-gram-altin" title="Gram Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gram Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1861-ceyrek-altin" title="Çeyrek Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çeyrek Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1864-yarim-altin" title="Yarım Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yarım Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1870-ata-altin" title="Ata Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ata Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/709-cumhuriyet-altini" title="Cumhuriyet Altını" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Cumhuriyet Altını </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1879-22-ayar-bilezik-grami" title="22 Ayar Bilezik " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 22 Ayar Bilezik  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-dolar-ne-kadar" title="1 Dolar Kaç TL" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Dolar Kaç TL </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-euro-ne-kadar" title="1 Euro Kaç TL " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Euro Kaç TL  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa" title="Günlük İddaa Programı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük İddaa Programı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar" title="Canlı Maç Sonuçları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Maç Sonuçları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1-spor-toto-super-lig" title="Süper Lig Puan Durumu " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Süper Lig Puan Durumu  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/video" title="Video Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Video Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ne-demek" title="TDK Sözlük Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TDK Sözlük Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/universite-taban-puanlari" title="Üniversite Taban Puanları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Üniversite Taban Puanları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ruya-tabirleri" title="Rüya Tabirleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Rüya Tabirleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem/egitim/tarih" title="Dünya Tarihi ve Türk Tarihi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Tarihi ve Türk Tarihi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/islam-ansiklopedisi" title="İslam Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İslam Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tubitak-ansiklopedi" title="TÜBİTAK Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TÜBİTAK Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kac-kalori" title="Hangi Besin Kaç Kalori" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Besin Kaç Kalori </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/es-anlamli-kelimeler-sozlugu" title="Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tdk-nasil-yazilir" title="Hangi Kelime Nasıl Yazılır?" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Kelime Nasıl Yazılır? </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-sozler-ve-alintilar-ese-sevgiliye-gonderilecek-ask-temali-kisa-uzun-anlamli-ve-resimli-guzel-sozler-ile-duygusal-mesajlar-3531087" title="En Güzel Sözler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> En Güzel Sözler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/metrobus-duraklari-isimleri-istanbul-iett-metrobus-hatti-duraklari-sefer-saatleri-ve-durak-haritasi-3526122" title="Metrobüs Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Metrobüs Durakları </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/marmaray-duraklari-isimleri-2023-istanbul-halkali-gebze-arasi-marmaray-haritasi-sureleri-sefer-saatleri-duraklar-arasi-mesafe-ve-ucretleri-3558767" title="Marmaray Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Marmaray Durakları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/erkek-isimleri-en-guzel-modern-asil-dini-duyulmamis-erkek-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563654" title="Erkek İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Erkek İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kiz-isimleri-en-guzel-modern-farkli-dini-turkce-ingilizce-populer-kiz-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563627" title="Kız İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kız İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/atasozleri-ve-anlamlari" title="Atasözleri ve Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Atasözleri ve Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/deyimler-sozlugu" title="Türkçe Deyimler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Türkçe Deyimler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/cin-takvimi-cinsiyet-hesaplama" title="Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/iett-sefer-saatleri-ve-otobus-duraklari" title="İETT Sefer Saatleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İETT Sefer Saatleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gebelik-hesaplama" title="Gebelik Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gebelik Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yukselen-burc-hesaplama" title="Yükselen Burç Hesaplama 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yükselen Burç Hesaplama 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yuzde-hesaplama" title="Yüzde Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yüzde Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gecmis-doviz-kurlari/" title="Geçmiş Döviz Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Geçmiş Döviz Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023" title="14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023/cumhurbaskanligi-secimi-2-tur" title="28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları </a> </li>  </ul>   </div> </div> <div id="widget-newsletter"> <div class="wrapper w-full flex justify-between items-center text-sm p-8 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="w-5/12 pr-10 text-xs">“Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için bültene üye olun.”</div> <div class="relative w-5/12 border dark:border-gray-800"> <form action="/uyelik/bulten" method="POST" class="m-0"> <input type="hidden" name="_token" value="JqXXn4mr8JvzBDRfjgamsDbdKjtV0HaXp6PUtYOr"> <input name="email" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent" type="text" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!"> <button type="submit" class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-12 px-4 bg-transparent border-l dark:border-gray-800">Kaydet</button> </form> </div> </div> </div> <div id="footer-brandList"> <div class="wrapper py-8 border-b dark:border-gray-900"> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-stores"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul class="w-full flex items-center"></ul> </div> </div> <div id="footer-social"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri sosyal medya hesaplarından takip edebilirsiniz. </div> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-copyright"> <div class="wrapper w-1/2 py-8"> <div id="copyrightDescription" class="text-xs mb-2"></div> <div id="copyrightTitle" class="text-xxs"></div> </div> </div> </div> </div> <div class="hidden"> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2"></div> <div class="aspect-w-2 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-16 aspect-h-9"></div> <div class="aspect-w-9 aspect-h-16"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2-5"></div> <div class="w-1/2"></div> <div class="w-1/3"></div> <div class="w-2/3"></div> </div> </footer>  <script src="/js/desktop/core.js?v=138"></script>   <script src="/js/desktop/news.js?id=9cf164bdfc0007666464416061981b3b"></script>  <noscript> <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe> </noscript>  <script>  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  </script>  </body> </html> <!--~CBG GEN~ / at: 2023-11-14 21:25:25-->
