<!DOCTYPE html>
<html class="no-js" lang="fr">
<head>
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
	<title>Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad</title>

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/favicons/favicon-32x32.png">
	<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/favicons/favicon-16x16.png">
	<link rel="manifest" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="msapplication-TileColor" content="#ffc40d">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	<script>window.MSInputMethodContext && document.documentMode && document.write('<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nuxodin/ie11CustomProperties@4.1.0/ie11CustomProperties.min.js"><\/script>');</script>
	<meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />
<script>(function(h){h.classList.remove('no-js');h.classList.add('js')})(document.documentElement);</script>
	<meta name="description" content="El 14 de junio, la gobernación de Esmirna prohibió todos los actos del Orgullo, y la de Antalya hizo lo mismo al día siguiente. En otras ciudades se han impedido actos del Orgullo o existe el peligro inminente de que se prohíban. Una de ellas es Estambul, donde la celebración del Orgullo peligra por quinto [&hellip;]" />
	<meta property="og:locale" content="fr" />
	<meta property="og:type" content="article" />
	<meta property="og:title" content="Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad" />
	<meta property="og:description" content="El 14 de junio, la gobernación de Esmirna prohibió todos los actos del Orgullo, y la de Antalya hizo lo mismo al día siguiente. En otras ciudades se han impedido actos del Orgullo o existe el peligro inminente de que se prohíban. Una de ellas es Estambul, donde la celebración del Orgullo peligra por quinto [&hellip;]" />
	<meta property="og:url" content="https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/" />
	<meta property="og:site_name" content="Amnesty International" />
	<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/amnestyfr" />
	<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
	<meta name="twitter:site" content="@amnestyfrance" />
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/#webpage","url":"https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/","name":"Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad","isPartOf":{"@id":"https://www.amnesty.org/fr/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/#primaryimage"},"image":{"@id":"https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"","datePublished":"2019-06-16T23:00:00+01:00","dateModified":"2021-06-01T19:45:16+01:00","breadcrumb":["https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/#breadcrumb"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https://www.amnesty.org/fr/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https://www.amnesty.org/fr/#website","url":"https://www.amnesty.org/fr/","name":"Amnesty International","description":"Pour inciter les gens à lutter contre l&#039;injustice, afin de construire ensemble un monde dans lequel les droits humains et la dignité de chaque personne sont respectés.","publisher":{"@id":"https://www.amnesty.org/fr/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://www.amnesty.org/fr/search/{search_term_string}/"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https://www.amnesty.org/fr/#organization","name":"Amnesty International","url":"https://www.amnesty.org/fr/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https://www.amnesty.org/fr/#/schema/logo/image/","url":"https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/04/amnesty-international.jpeg","contentUrl":"https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/04/amnesty-international.jpeg","width":2167,"height":918,"caption":"Amnesty International"},"image":{"@id":"https://www.amnesty.org/fr/#/schema/logo/image/"},"sameAs":["https://www.facebook.com/amnestyfr","https://twitter.com/amnestyfrance","https://instagram.com/amnesty","https://www.youtube.com/user/AmnestyInternational"]}]}</script>
	<meta property="article:modified_time" content="2021-06-01T19:45:16+01:00" />
	<meta property="og:image" content="https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es" />
	<meta name="twitter:image" content="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/amnesty-sharepoint-runner/assets/opengraph/ES/ES-Campaigns.jpg" />


<link rel='dns-prefetch' href='//www.googletagmanager.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//cc.cdn.civiccomputing.com' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=6.4.2' media='all' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='aidonations-style-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-donations/assets/styles/app.css?ver=2.0.0' media='all' />
<style id='classic-theme-styles-inline-css'>
/*! This file is auto-generated */
.wp-block-button__link{color:#fff;background-color:#32373c;border-radius:9999px;box-shadow:none;text-decoration:none;padding:calc(.667em + 2px) calc(1.333em + 2px);font-size:1.125em}.wp-block-file__button{background:#32373c;color:#fff;text-decoration:none}
</style>
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='woocommerce-general-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce.css?ver=8.4.0' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='amnesty-theme-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/styles/bundle.css?ver=2.0.3' media='all' />
<style id='amnesty-theme-inline-css'>
:root{
				--font-family-primary:"Amnesty Trade Gothic",sans-serif;
				--font-family-secondary:"Amnesty Trade Gothic Condensed",sans-serif;
				--list-separator:", ";
			}
blockquote{quotes:'«' '»' "‘" "’"}
</style>
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='aisp-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/amnesty-sharepoint-runner/assets/frontend.css?ver=2.0.0' media='all' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='woocommerce-layout-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce-layout.css?ver=8.4.0' media='all' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='woocommerce-smallscreen-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce-smallscreen.css?ver=8.4.0' media='only screen and (max-width: 768px)' />
<style id='woocommerce-inline-inline-css'>
.woocommerce form .form-row .required { visibility: visible; }
</style>
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='block-tabbed-content-frontend-style-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/block-tabbed-content-1.0.0-rc.6/dist/styles/frontend-d050f9c8.css?ver=1679676194' media='all' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='woocommerce-nyp-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce-name-your-price/assets/css/name-your-price.css?ver=2.10.0' media='all' />
<link iecp-ignore rel='stylesheet' id='aitc-app-css' href='https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-theme-companion/assets/styles/front.css?ver=2.0.1' media='all' />
<script id="gtm-js-before">
window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments)};
gtag('consent','default',{'ad_storage':'denied','analytics_storage':'denied'});
</script>
<script src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=GTM-MH9W89&amp;ver=1.0.0" id="gtm-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/scripts/infogram-loader.js?ver=2.0.3" id="infogram-embed-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-csp/assets/main.js?ver=3.0.0" id="amnesty-csp-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.7.1" id="jquery-core-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.4.1" id="jquery-migrate-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/jquery-blockui/jquery.blockUI.min.js?ver=2.7.0-wc.8.4.0" id="jquery-blockui-js" defer data-wp-strategy="defer"></script>
<script id="wc-add-to-cart-js-extra">
var wc_add_to_cart_params = {"ajax_url":"\/fr\/wp-admin\/admin-ajax.php","wc_ajax_url":"\/fr\/?wc-ajax=%%endpoint%%","i18n_view_cart":"Voir le panier","cart_url":"https:\/\/www.amnesty.org\/fr\/cart\/","is_cart":"","cart_redirect_after_add":"no"};
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/frontend/add-to-cart.min.js?ver=8.4.0" id="wc-add-to-cart-js" defer data-wp-strategy="defer"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/js-cookie/js.cookie.min.js?ver=2.1.4-wc.8.4.0" id="js-cookie-js" defer data-wp-strategy="defer"></script>
<script id="woocommerce-js-extra">
var woocommerce_params = {"ajax_url":"\/fr\/wp-admin\/admin-ajax.php","wc_ajax_url":"\/fr\/?wc-ajax=%%endpoint%%"};
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/frontend/woocommerce.min.js?ver=8.4.0" id="woocommerce-js" defer data-wp-strategy="defer"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/block-tabbed-content-1.0.0-rc.6/dist/scripts/frontend-1aa8acec.js?ver=1679676194" id="block-tabbed-content-frontend-script-js"></script>
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://www.amnesty.org/fr/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel='shortlink' href='https://www.amnesty.org/fr/?p=16477' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.amnesty.org%2Ffr%2Fdocuments%2Feur44%2F0541%2F2019%2Fes%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.amnesty.org%2Ffr%2Fdocuments%2Feur44%2F0541%2F2019%2Fes%2F&#038;format=xml" />
<script>  var el_i13_login_captcha=null; var el_i13_register_captcha=null; </script><!-- Stream WordPress user activity plugin v3.10.0 -->
<link rel="alternate" hreflang="es" href="https://www.amnesty.org/es/documents/eur44/0541/2019/es/"><link rel="alternate" hreflang="en" href="https://www.amnesty.org/en/documents/eur44/0541/2019/en/"><link rel="alternate" hreflang="fr" href="https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/fr/">	<noscript><style>.woocommerce-product-gallery{ opacity: 1 !important; }</style></noscript>
	</head>
<body class="attachment attachment-template-default single single-attachment postid-16477 attachmentid-16477 attachment-pdf theme-amnesty-wp-theme woocommerce-no-js ltr has-light-header">
<a class="skipLink" href="#main" tabindex="1">Passer au contenu principal</a>
<div class="overlay" aria-hidden="true"></div>

<aside class="language-selector" aria-label="Sélection de la langue">
	<div class="container">
		<p>Dans quelle langue voulez-vous utiliser ce site?</p>
		<ul class="language-list" aria-label="Choisissez une langue">
							<li class="" style="direction:ltr"><a href="https://www.amnesty.org/en/">English</a></li>
							<li class="" style="direction:ltr"><a href="https://www.amnesty.org/es/">español</a></li>
							<li class="is-selected" style="direction:ltr"><a href="https://www.amnesty.org/fr/">français</a></li>
							<li class="" style="direction:ltr"><a href="https://www.amnesty.org/ar/">العربية</a></li>
					</ul>
		<button class="btn btn--white language-selectorClose">
			<span>Fermer</span>
		</button>
	</div>
</aside>
<header class="page-header is-light" role="banner" aria-label="En-tête de page">
	<div class="container">
		<div class="page-headerItems">
		<a class="logo" href="https://www.amnesty.org/fr/" aria-label="Visitez la page d&#039;accueil d&#039;Amnesty International"><img width="170" height="72" src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-170x72.png" class="logo-logoType" alt="Logo d&#039;Amnesty International" decoding="async" srcset="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-170x72.png 170w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-300x127.png 300w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-1024x434.png 1024w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-768x325.png 768w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-1536x651.png 1536w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-2048x868.png 2048w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-1416x600.png 1416w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-340x144.png 340w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-60x25.png 60w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-120x51.png 120w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-200x85.png 200w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-400x169.png 400w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-260x110.png 260w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-520x220.png 520w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-325x138.png 325w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-650x275.png 650w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/08/129327069-45f0fe5f-7fa9-4b09-acbb-3272541534ab-600x254.png 600w" sizes="(max-width: 170px) 100vw, 170px" /><img width="60" height="60" src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-60x60.jpg" class="logo-logoMark" alt="Amnesty International logomark" decoding="async" srcset="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-60x60.jpg 60w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-300x300.jpg 300w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-150x150.jpg 150w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-720x730.jpg 720w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-600x600.jpg 600w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-72x72.jpg 72w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-144x144.jpg 144w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-120x120.jpg 120w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-200x200.jpg 200w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-400x400.jpg 400w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-260x260.jpg 260w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-520x520.jpg 520w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-325x325.jpg 325w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-650x650.jpg 650w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-335x335.jpg 335w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark-100x100.jpg 100w, https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/09/amnesty-international-logomark.jpg 730w" sizes="(max-width: 60px) 100vw, 60px" /></a>
					<nav class="page-nav page-nav--left" aria-label="Langues disponibles" aria-expanded="false"><ul class="site-selector"><li id="menu-item-8-22008" class="menu-item menu-item-current menu-item-has-children menu-item-8-22008" dir="ltr"><a href="https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/fr/">French</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-1-31476" class="menu-item menu-item-1-31476" dir="ltr"><a href="https://www.amnesty.org/en/documents/eur44/0541/2019/en/">ENGLISH</a></li><li id="menu-item-4-16477" class="menu-item menu-item-4-16477" dir="ltr"><a href="https://www.amnesty.org/es/documents/eur44/0541/2019/es/">SPANISH</a></li><li id="menu-item-9-8" class="menu-item menu-item-9-8" dir="ltr"><a href="https://www.amnesty.org/ar/documents/eur44/0541/2019/es/">العربية</a></li></ul></li></ul></nav><div class="site-separator"></div>		
			<nav class="page-nav page-nav--main" aria-label="Navigation principale">
				<ul><li id="menu-item-105779" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-105779"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/"><span>Qui sommes-nous?</span></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-105780" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-105780"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/#tab-governance"><span>Comment nous fonctionnons</span></a></li>
	<li id="menu-item-94063" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-94063"><a href="https://www.amnesty.org/fr/careers/"><span>Recrutement</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-2158" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2158"><a href="https://www.amnesty.org/fr/what-we-do/"><span>Que faisons-nous ?</span></a></li>
<li id="menu-item-2159" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2159"><a href="https://www.amnesty.org/fr/countries/"><span>Pages pays</span></a></li>
<li id="menu-item-2160" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-2160"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/"><span>Participer</span></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-2161" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2161"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/take-action/"><span>Passer à l’action</span></a></li>
	<li id="menu-item-2162" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2162"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/join/"><span>Devenir membre</span></a></li>
	<li id="menu-item-100799" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-100799"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/online-courses/"><span>Commencer un cours en ligne</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1475" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current_page_parent menu-item-has-children menu-item-1475"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/"><span>Actualité</span></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-10898" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10898"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/"><span>Nouvelles</span></a></li>
	<li id="menu-item-10895" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10895"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/"><span>Campagnes</span></a></li>
	<li id="menu-item-10896" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10896"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/education/"><span>Éducation</span></a></li>
	<li id="menu-item-10899" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10899"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/research/"><span>Recherches</span></a></li>
	<li id="menu-item-10897" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10897"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/impact/"><span>Impact</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-99502" class="search-menu-item menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-99502"><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/"><span>Rechercher</span></a></li>
<li id="menu-item-2164" class="donate-menu-item menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2164"><a href="https://www.amnesty.org/fr/donate/"><span>Faites un don</span></a></li>
</ul>
				<button
					class="burger"
					data-toggle=".mobile-menu"
					data-state="mobile-menu-open"
					data-focus=".mobile-menu > ul"
					aria-expanded="false"
					aria-controls="mobile-menu"
					aria-label="Ouvrir la navigation"
				><span class="icon icon-burger"></span><span class="icon icon-close"></span></button>
				
<div id="mobile-menu" class="mobile-menu" aria-hidden="true" aria-modal="true">
	<ul>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-105779"><button href="#" data-href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/" aria-label="Expand Qui sommes-nous? list"><span>Qui sommes-nous?</span><i class="icon icon-arrow-down"></i></button>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-105779"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/"><span>Qui sommes-nous?</span></a></li>	<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-105780"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/#tab-governance"><span>Comment nous fonctionnons</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-94063"><a href="https://www.amnesty.org/fr/careers/"><span>Recrutement</span></a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2158"><a href="https://www.amnesty.org/fr/what-we-do/"><span>Que faisons-nous ?</span></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2159"><a href="https://www.amnesty.org/fr/countries/"><span>Pages pays</span></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-2160"><button href="#" data-href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/" aria-label="Expand Participer list"><span>Participer</span><i class="icon icon-arrow-down"></i></button>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2160"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/"><span>Participer</span></a></li>	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2161"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/take-action/"><span>Passer à l’action</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2162"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/join/"><span>Devenir membre</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-100799"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/online-courses/"><span>Commencer un cours en ligne</span></a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current_page_parent menu-item-has-children menu-item-1475"><button href="#" data-href="https://www.amnesty.org/fr/latest/" aria-label="Expand Actualité list"><span>Actualité</span><i class="icon icon-arrow-down"></i></button>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current_page_parent menu-item-1475"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/"><span>Actualité</span></a></li>	<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10898"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/"><span>Nouvelles</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10895"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/"><span>Campagnes</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10896"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/education/"><span>Éducation</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10899"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/research/"><span>Recherches</span></a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10897"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/impact/"><span>Impact</span></a></li>
</ul>
</li>
<li class="search-menu-item menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-99502"><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/"><span>Rechercher</span></a></li>
	</ul>
</div>
			</nav>
		</div>
	</div>
</header>

<main id="main">
	<div class="section section--small container article-container">
		<section class="article has-sidebar">
			<header class="article-header " style="">
				<div class="article-meta" role="contentinfo">
	<div class="article-metaActions">
			<a class="btn btn--white has-icon" aria-label="Retour au Campañas" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/">
			<span class="icon-arrow-left"></span>
			<span>Campañas</span>
		</a>
	
			<ul class="article-share" role="complementary" aria-label="Options de partage social"><li><a class="article-shareFacebook" target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/" title="Partager sur Facebook"><img src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/images/icon-facebook.svg" alt="Logo Facebook"></a></li><li><a class="article-shareTwitter" target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/&text=Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad" title="Partager sur Twitter"><img src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/images/icon-twitter.svg" alt="Logo Twitter"></a></li></ul>		</div>

	<div class="article-metaData">
		<div>
		
<div class="article-metaDataRow">
	<time class="publishedDate" aria-label="Valider l&#039;horodatage publié">Juin 17, 2019</time>
	
<span class="indexNumber">Index Number:&nbsp;EUR&nbsp;44/0541/2019</span>
	</div>
		</div>

		</div>
</div>
				<h1 id="article-title" class="article-title" lang="es" dir="ltr">Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad</h1>
			</header>

			<article class="article-content " aria-labelledby="article-title" lang="es" dir="ltr">
			
			<p>El 14 de junio, la gobernación de Esmirna prohibió todos los actos del Orgullo, y la de Antalya hizo lo mismo al día siguiente. En otras ciudades se han impedido actos del Orgullo o existe el peligro inminente de que se prohíban. Una de ellas es Estambul, donde la celebración del Orgullo peligra por quinto año consecutivo.</p>
<div class="wp-block-file"><object class="wp-block-file__embed" data="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/4/2021/05/EUR4405412019SPANISH.pdf" type="application/pdf" style="width:100%;height:880px" aria-label="Embed of Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad"></object></div><h3>Choose a language to view report</h3><div class="download-block is-multiple"><div class="checkboxGroup is-control "><button class="checkboxGroup-button" type="button" aria-haspopup="listbox" aria-expanded="false">English	</button><fieldset class="checkboxGroup-list"><span class="checkboxGroup-item"><input id="b61b03d6b587780a917de52b95cea1d5e" class="screen-reader-text" type="radio" name="rfca11b9" value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/2021/05/EUR4405412019ENGLISH.pdf"><label for="b61b03d6b587780a917de52b95cea1d5e" data-value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/2021/05/EUR4405412019ENGLISH.pdf">English</label></span><span class="checkboxGroup-item"><input id="bbc8fedfa0417f7f3c7ed54f7c0c525fe" class="screen-reader-text" type="radio" name="rfca11b9" value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/05/EUR4405412019FRENCH.pdf"><label for="bbc8fedfa0417f7f3c7ed54f7c0c525fe" data-value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/8/2021/05/EUR4405412019FRENCH.pdf">French</label></span><span class="checkboxGroup-item"><input id="c8c97c2195b0724bc25a89595e89ba2ac" class="screen-reader-text" type="radio" name="rfca11b9" value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/4/2021/05/EUR4405412019SPANISH.pdf"><label for="c8c97c2195b0724bc25a89595e89ba2ac" data-value="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/sites/4/2021/05/EUR4405412019SPANISH.pdf">Spanish</label></span></fieldset></div><a class="btn btn--download btn--primary" role="button" href="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/uploads/2021/05/EUR4405412019ENGLISH.pdf" download="EUR4405412019ENGLISH.pdf">Download PDF</a></div>			</article>

			<footer class="article-footer">
				
<div class="article-meta" role="contentinfo">
	
<div class="article-metaData">
	<div class="topics-container">
		<ul>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/?qresource-type=1686">Acción Urgente</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/">Campañas</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/?qtopic=1629">Censura y libertad de expresión</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/?qtopic=1617">Derechos LGBTI</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/?qtopic=1616">Discriminación</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/location/europe-and-central-asia/">Europa y Asia Central</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/search/?qtopic=1631">Protestas y manifestaciones</a></li>
					<li><a href="https://www.amnesty.org/fr/location/europe-and-central-asia/turkey/">Turquía</a></li>
				</ul>
	</div>
</div>

	<div class="article-metaActions">
			<a class="btn btn--white has-icon" aria-label="Retour au Campañas" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/">
			<span class="icon-arrow-left"></span>
			<span>Campañas</span>
		</a>
	
			<ul class="article-share" role="complementary" aria-label="Options de partage social"><li><a class="article-shareFacebook" target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/" title="Partager sur Facebook"><img src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/images/icon-facebook.svg" alt="Logo Facebook"></a></li><li><a class="article-shareTwitter" target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.amnesty.org/fr/documents/eur44/0541/2019/es/&text=Turquía: Debe garantizarse que las marchas del Orgullo pueden celebrarse con seguridad" title="Partager sur Twitter"><img src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/images/icon-twitter.svg" alt="Logo Twitter"></a></li></ul>		</div>
</div>

			</footer>
		</section>

		<aside class="article-sidebar" aria-label="Barre latérale">
			
<h2 class="wp-block-heading" id="h-ajouts-r-cents">AJOUTS RÉCENTS</h2>


<ul class="wp-block-latest-posts__list wp-block-latest-posts"><li><a class="wp-block-latest-posts__post-title" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/2023/12/israel-opt-adoption-of-un-resolution-to-expedite-humanitarian-aid-to-gaza-an-important-but-insufficient-step/">Israël/TPO. L’adoption de la résolution de l’ONU pour accélérer l’aide humanitaire à Gaza est une étape importante mais insuffisante</a></li>
<li><a class="wp-block-latest-posts__post-title" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/2023/12/iran-arbitrarily-detained-swedish-iranian-academic-ahmadreza-djalali-at-grave-risk-of-retaliatory-execution/">Iran. L’universitaire irano-suédois Ahmadreza Djalali, détenu arbitrairement, risque d’être exécuté à titre de représailles</a></li>
<li><a class="wp-block-latest-posts__post-title" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/2023/12/myanmar-military-should-be-investigated-for-war-crimes-in-response-to-operation-1027/">Myanmar. Il faut mener une enquête pour crimes de guerre sur la réponse de l’armée à l’«Opération 1027»</a></li>
<li><a class="wp-block-latest-posts__post-title" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/2023/12/thailand-historic-same-sex-marriage-bills-are-moment-of-hope-for-lgbti-rights/">Thaïlande. Les projets de loi historiques sur le mariage entre personnes de même sexe représentent un moment d’espoir pour les droits des LGBTI</a></li>
<li><a class="wp-block-latest-posts__post-title" href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/2023/12/urgently-investigate-inhumane-treatment-and-enforced-disappearance-of-palestinians-detainees-from-gaza/">Il faut enquêter sur les disparitions forcées et les traitements inhumains infligés aux détenus palestiniens de Gaza</a></li>
</ul>		</aside>
	</div>
</main>

	<footer class="page-footer" aria-label="Pied de page">
		<div class="container">
		<ul class="page-footerSections" aria-label="Menus de pied de page"><li id="menu-item-2133" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2133"><a><span>À PROPOS DE NOUS</span></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-2139" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2139"><a href="https://www.amnesty.org/fr/contact/"><span>Contacts</span></a></li><li id="menu-item-105781" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-105781"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/#tab-governance"><span>Comment nous fonctionnons</span></a></li><li id="menu-item-2141" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2141"><a href="https://www.amnesty.org/fr/how-were-run/modern-slavery-act-transparency-statement/"><span>Déclaration de transparence relative à la Loi sur l’esclavage moderne</span></a></li><li id="menu-item-2142" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2142"><a href="https://www.amnesty.org/fr/about-us/finances-and-pay/"><span>Financement et salaires</span></a></li></ul></li><li id="menu-item-2134" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2134"><a><span>DOCUMENTATION</span></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-2147" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2147"><a href="https://www.amnesty.org/fr/media-centre/"><span>Presse</span></a></li><li id="menu-item-2149" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2149"><a href="https://www.amnesty.org/fr/human-rights-education/"><span>Éducation aux droits humains</span></a></li><li id="menu-item-2150" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2150"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://academy.amnesty.org/"><span>Cours sur les droits humains</span></a></li></ul></li><li id="menu-item-2135" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2135"><a><span>PARTICIPER</span></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-2151" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2151"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/join/"><span>Adhésion</span></a></li><li id="menu-item-2152" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2152"><a href="https://www.amnesty.org/fr/get-involved/take-action/"><span>Passez à l’action</span></a></li><li id="menu-item-2153" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2153"><a href="https://careers.amnesty.org/category/7/38/description/"><span>Bénévolat</span></a></li></ul></li><li id="menu-item-2136" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2136"><a><span>RÉCENTS</span></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-20455" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-20455"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/news/"><span>Nouvelles</span></a></li><li id="menu-item-52418" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-52418"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/campaigns/"><span>Campagnes</span></a></li><li id="menu-item-52419" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-52419"><a href="https://www.amnesty.org/fr/latest/research/"><span>Recherches</span></a></li></ul></li><li class="page-footerSection page-footerSection--large"><a>TRAVAILLEZ AVEC NOUS</a><p>Si vous avez du talent et que vous êtes passionné-e par les droits humains, Amnesty International souhaite en savoir plus sur vous.</p><a class="btn btn--white" href="https://www.amnesty.org/fr/careers/" aria-label="Offres D’emploi Et Stages">OFFRES D’EMPLOI ET STAGES</a></li></ul>
			<div class="page-footerBottom">
				<section class="page-footerBottomHalf">
									<nav class="page-footerBottomNav">
						<ul><li id="menu-item-2176" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2176"><a href="https://www.amnesty.org/fr/privacy-policy/"><span>Politique de confidentialité</span></a></li>
<li id="menu-item-2175" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2175"><a href="https://www.amnesty.org/fr/cookie-statement/"><span>Utilisation des cookies</span></a></li>
<li id="menu-item-2195" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2195"><a href="https://www.amnesty.org/fr/permissions/"><span>Autorisations d&#8217;utilisation</span></a></li>
<li id="menu-item-2200" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2200"><a href="https://www.amnesty.org/fr/refunds-of-donations/"><span>Remboursement des dons</span></a></li>
</ul>
					</nav>
									<span class="page-footerCopyright">&copy; 2024 Amnesty International</span>
				</section>
							<section class="page-footerBottomHalf page-footerSocialContainer">
					<h2 class="page-footerBottomTitle" aria-label="Suivez-nous sur :">Suivez-nous sur : </h2>
					<ul class="page-footerSocial">
											<li><a target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://www.facebook.com/amnestyfr" aria-label="Suivez-nous sur Facebook"><span class="social-facebook">Facebook</span></a></li>
																<li><a target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://twitter.com/amnestyfr" aria-label="Suivez-nous sur Twitter"><span class="social-twitter">Twitter</span></a></li>
																<li><a target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://www.youtube.com/user/amnestyinternational" aria-label="Inscrivez vous à notre page Youtube"><span class="social-youtube">YouTube</span></a></li>
																<li><a target="_blank" rel="noreferrer noopener" href="https://instagram.com/amnesty" aria-label="Suivez-nous sur Instagram"><span class="social-instagram">Instagram</span></a></li>
															</ul>
				</section>
						</div>
		</div>
	</footer>
																  
									
				<script type="text/javascript">
				var el_i13_track_order_captcha=null;				
				
									var interval_659732e7a4a06 = setInterval(function() {

									if(document.readyState === 'complete') {

										clearInterval(interval_659732e7a4a06);
										
																				if(jQuery("#woocommerce-order-tracking-nonce").length>0){
																					
																																 jQuery("[name='track']").parent().prepend(`<input type="hidden" value="" name="i13_recaptcha_track_token_v3" id="i13_recaptcha_track_token_v3" />`);

																							 if(typeof grecaptcha == 'undefined' || el_i13_track_order_captcha==null){
																
																									jQuery.getScript("https://www.recaptcha.net/recaptcha/api.js?from=i13_recaptcha&render=6Lcx1WofAAAAADPYWaKyfHqyjnGb-jx6UVfcyYNf&onload=reRender_Woo_track_Captcha_v3", function() {




																									});

																								}
																								else{

																									reRender_Woo_track_Captcha_v3();
																								}

												


																																															jQuery('.track_order').on('submit', function (e) {
																												 var frm = this;
																												 e.preventDefault();
																												 grecaptcha.execute('6Lcx1WofAAAAADPYWaKyfHqyjnGb-jx6UVfcyYNf', { action: 'order_tracking' }).then(function (token) {

																												  var recaptchaResponse = document.getElementById('i13_recaptcha_track_token_v3');
																												   recaptchaResponse.value = token;
																												   frm.submit();
																												 }, function (reason) {

																												 });
																								 });
																						    
												
																				}		 
												
									}    
										
								}, 100);   


																 function reRender_Woo_track_Captcha_v3(){

																	   if(jQuery("#woocommerce-order-tracking-nonce").length>0){
																			
																			grecaptcha.ready(function () {
																				
																					 try{
																							el_i13_track_order_captcha=grecaptcha.execute('6Lcx1WofAAAAADPYWaKyfHqyjnGb-jx6UVfcyYNf', { action: 'order_tracking' }).then(function (token) {

																									var myNodeList = document.querySelectorAll('#i13_recaptcha_track_token_v3');

																									Array.from(myNodeList).forEach(function(el) {
																											el.value = token;
																									});
																						});
																				
																				  }catch(error){}
																			});
																		   

																		}

																	}
							   
						 
						  </script>
						<script type="text/javascript">
		(function () {
			var c = document.body.className;
			c = c.replace(/woocommerce-no-js/, 'woocommerce-js');
			document.body.className = c;
		})();
	</script>
	<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/lodash.min.js?ver=4.17.19" id="lodash-js"></script>
<script id="lodash-js-after">
window.lodash = _.noConflict();
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/wp-polyfill-inert.min.js?ver=3.1.2" id="wp-polyfill-inert-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/regenerator-runtime.min.js?ver=0.14.0" id="regenerator-runtime-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/wp-polyfill.min.js?ver=3.15.0" id="wp-polyfill-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/hooks.min.js?ver=c6aec9a8d4e5a5d543a1" id="wp-hooks-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/i18n.min.js?ver=7701b0c3857f914212ef" id="wp-i18n-js"></script>
<script id="wp-i18n-js-after">
wp.i18n.setLocaleData( { 'text direction\u0004ltr': [ 'ltr' ] } );
</script>
<script id="amnesty-theme-js-extra">
var amnesty_data = {"archive_base_url":"https:\/\/www.amnesty.org\/fr\/documents\/eur44\/0541\/2019\/es\/","domain":"www.amnesty.org","pop_in_timeout":"30","active_pop_in":"0"};
var amnestyCoreI18n = {"listSeparator":", ","openDoubleQuote":"\u00ab","closeDoubleQuote":"\u00bb","openSingleQuote":"\u2018","closeSingleQuote":"\u2019","currentLocale":"fr_FR"};
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/themes/amnesty-wp-theme/assets/scripts/bundle.js?ver=2.0.3" id="amnesty-theme-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-donations/assets/scripts/app.js?ver=2.0.0" id="aidonations-app-js"></script>
<script src="//cc.cdn.civiccomputing.com/9/cookieControl-9.x.min.js?ver=6.4.2" id="ccc-cookie-control-js"></script>
<script id="aimch-js-extra">
var aimch = {"candle":"https:\/\/www.amnesty.org\/fr\/wp-content\/plugins\/wp-plugin-media-copyright\/candle.jpg"};
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-media-copyright/assets/front.js?ver=3.0.1" id="aimch-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/react.min.js?ver=18.2.0" id="react-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/react-dom.min.js?ver=18.2.0" id="react-dom-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/escape-html.min.js?ver=03e27a7b6ae14f7afaa6" id="wp-escape-html-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/element.min.js?ver=ed1c7604880e8b574b40" id="wp-element-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/dom-ready.min.js?ver=392bdd43726760d1f3ca" id="wp-dom-ready-js"></script>
<script id="wp-a11y-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Notifications":["Notifications"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/a11y.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/a11y.min.js?ver=7032343a947cfccf5608" id="wp-a11y-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/url.min.js?ver=b4979979018b684be209" id="wp-url-js"></script>
<script id="wp-api-fetch-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"You are probably offline.":["Vous \u00eates probablement hors ligne."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Le t\u00e9l\u00e9versement du m\u00e9dia a \u00e9chou\u00e9. S\u2019il s\u2019agit d\u2019une photo ou d\u2019une grande image, veuillez la redimensionner puis r\u00e9essayer."],"The response is not a valid JSON response.":["La r\u00e9ponse n\u2019est pas une r\u00e9ponse JSON valide."],"An unknown error occurred.":["Une erreur inconnue est survenue."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/api-fetch.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/api-fetch.min.js?ver=0fa4dabf8bf2c7adf21a" id="wp-api-fetch-js"></script>
<script id="wp-api-fetch-js-after">
wp.apiFetch.use( wp.apiFetch.createRootURLMiddleware( "https://www.amnesty.org/fr/wp-json/" ) );
wp.apiFetch.nonceMiddleware = wp.apiFetch.createNonceMiddleware( "1bc4980bf6" );
wp.apiFetch.use( wp.apiFetch.nonceMiddleware );
wp.apiFetch.use( wp.apiFetch.mediaUploadMiddleware );
wp.apiFetch.nonceEndpoint = "https://www.amnesty.org/fr/wp-admin/admin-ajax.php?action=rest-nonce";
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/blob.min.js?ver=10a1c5c0acdef3d15657" id="wp-blob-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/autop.min.js?ver=dacd785d109317df2707" id="wp-autop-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/block-serialization-default-parser.min.js?ver=30ffd7e7e199f10b2a6d" id="wp-block-serialization-default-parser-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/deprecated.min.js?ver=73ad3591e7bc95f4777a" id="wp-deprecated-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/dom.min.js?ver=49ff2869626fbeaacc23" id="wp-dom-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/is-shallow-equal.min.js?ver=20c2b06ecf04afb14fee" id="wp-is-shallow-equal-js"></script>
<script id="wp-keycodes-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Tilde":["Tilde"],"Backtick":["Retour arri\u00e8re"],"Period":["P\u00e9riode"],"Comma":["Virgule"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/keycodes.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/keycodes.min.js?ver=3460bd0fac9859d6886c" id="wp-keycodes-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/priority-queue.min.js?ver=422e19e9d48b269c5219" id="wp-priority-queue-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/compose.min.js?ver=3189b344ff39fef940b7" id="wp-compose-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/private-apis.min.js?ver=11cb2ebaa70a9f1f0ab5" id="wp-private-apis-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/redux-routine.min.js?ver=0be1b2a6a79703e28531" id="wp-redux-routine-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/data.min.js?ver=dc5f255634f3da29c8d5" id="wp-data-js"></script>
<script id="wp-data-js-after">
( function() {
	var userId = 0;
	var storageKey = "WP_DATA_USER_" + userId;
	wp.data
		.use( wp.data.plugins.persistence, { storageKey: storageKey } );
} )();
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/html-entities.min.js?ver=36a4a255da7dd2e1bf8e" id="wp-html-entities-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/shortcode.min.js?ver=c128a3008a96e820aa86" id="wp-shortcode-js"></script>
<script id="wp-blocks-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%1$s Block. Row %2$d":["Bloc %1$s. Ligne %2$d"],"Design":["Apparence"],"%s Block":["Bloc %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloc %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s bloc. Colonne %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. Colonne %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. Ligne %2$d. %3$s"],"Reusable blocks":["Blocs r\u00e9utilisables"],"Embeds":["Contenus embarqu\u00e9s"],"Text":["Texte"],"Widgets":["Widgets"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Media":["M\u00e9dias"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/blocks.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/blocks.min.js?ver=7204d43123223474471a" id="wp-blocks-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/vendor/moment.min.js?ver=2.29.4" id="moment-js"></script>
<script id="moment-js-after">
moment.updateLocale( 'fr_FR', {"months":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"monthsShort":["Jan","F\u00e9v","Mar","Avr","Mai","Juin","Juil","Ao\u00fbt","Sep","Oct","Nov","D\u00e9c"],"weekdays":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"weekdaysShort":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"],"week":{"dow":1},"longDateFormat":{"LT":"g:i a","LTS":null,"L":null,"LL":"F j, Y","LLL":"d F Y G\\hi","LLLL":null}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/date.min.js?ver=936c461ad5dce9c2c8ea" id="wp-date-js"></script>
<script id="wp-date-js-after">
wp.date.setSettings( {"l10n":{"locale":"fr_FR","months":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"monthsShort":["Jan","F\u00e9v","Mar","Avr","Mai","Juin","Juil","Ao\u00fbt","Sep","Oct","Nov","D\u00e9c"],"weekdays":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"weekdaysShort":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"],"meridiem":{"am":"am","pm":"pm","AM":"AM","PM":"PM"},"relative":{"future":"Dans %s","past":"il y a %s","s":"une seconde","ss":"%d secondes","m":"une minute","mm":"%d minutes","h":"une heure","hh":"%d heures","d":"un jour","dd":"%d jours","M":"un mois","MM":"%d mois","y":"une ann\u00e9e","yy":"%d\u00a0ans"},"startOfWeek":1},"formats":{"time":"g:i a","date":"F j, Y","datetime":"d F Y G\\hi","datetimeAbbreviated":"d F Y G\\hi"},"timezone":{"offset":0,"string":"Europe\/London","abbr":"GMT"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/primitives.min.js?ver=6984e6eb5d6157c4fe44" id="wp-primitives-js"></script>
<script id="wp-rich-text-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%s applied.":["%s appliqu\u00e9."],"%s removed.":["%s retir\u00e9."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/rich-text.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/rich-text.min.js?ver=6222504ebedf0627981b" id="wp-rich-text-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/warning.min.js?ver=122829a085511691f14d" id="wp-warning-js"></script>
<script id="wp-components-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"December":["d\u00e9cembre"],"November":["novembre"],"October":["octobre"],"September":["septembre"],"August":["ao\u00fbt"],"July":["juillet"],"June":["juin"],"May":["mai"],"April":["avril"],"March":["mars"],"February":["f\u00e9vrier"],"January":["janvier"],"Notice":["Notification"],"Error notice":["Notification d\u2019erreur"],"Information notice":["Notification d\u2019information"],"Warning notice":["Notification d\u2019avertissement"],"Focal point top position":["Position sup\u00e9rieure du point de focalisation"],"Focal point left position":["Point de focalisation \u00e0 gauche"],"Scrollable section":["Section d\u00e9filante"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Le premier r\u00e9sultat a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9. Saisissez du texte pour filtrer les r\u00e9sultats disponibles. Utilisez les fl\u00e8ches haut et bas pour naviguer parmi les r\u00e9sultats.","Les %d premiers r\u00e9sultats ont \u00e9t\u00e9 charg\u00e9s. Saisissez du texte pour filtrer les r\u00e9sultats disponibles. Utilisez les fl\u00e8ches haut et bas pour naviguer parmi les r\u00e9sultats."],"Defaults":["Par d\u00e9faut"],"Extra Extra Large":["Tr\u00e8s tr\u00e8s grand"],"Show details":["Afficher les d\u00e9tails"],"Decrement":["D\u00e9cr\u00e9menter"],"Increment":["Incr\u00e9menter"],"All options reset":["R\u00e9initialiser toutes les options"],"All options are currently hidden":["Toutes les options sont actuellement cach\u00e9es"],"%s is now visible":["%s est \u00e0 pr\u00e9sent visible"],"%s hidden and reset to default":["%s cach\u00e9 et r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 sa valeur par d\u00e9faut"],"%s reset to default":["%s r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 sa valeur par d\u00e9faut"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Non d\u00e9fini"],"%1$s. Selected":["%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9. Il y a %2$d\u00a0\u00e9v\u00e8nement","%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9s. Il y a %2$d\u00a0\u00e9v\u00e9nements"],"View next month":["Voir le mois suivant"],"View previous month":["Voir le mois pr\u00e9c\u00e9dent"],"Border color and style picker":["S\u00e9lecteur de couleur et style de bordure"],"Loading \u2026":["Chargement\u2026"],"Bottom border":["Bordure inf\u00e9rieure"],"Right border":["Bordure droite"],"Left border":["Bordure gauche"],"Top border":["Bordure sup\u00e9rieure"],"Close border color":["Fermer les r\u00e9glages de couleur de bordure"],"Border color picker.":["S\u00e9lecteur de couleur de bordure."],"Border color and style picker.":["S\u00e9lecteur de couleur et style de bordure."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["S\u00e9lecteur de couleurs personnalis\u00e9es. La couleur actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e se nomme \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb et a une valeur de \u00ab\u00a0%2$s\u00a0\u00bb."],"Link sides":["Lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Unlink sides":["Dissocier les c\u00f4t\u00e9s"],"Reset all":["Tout r\u00e9initialiser"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Options de %s"],"Show %s":["Afficher\u00a0: %s"],"Hide and reset %s":["Masquer et r\u00e9initialiser %s"],"Reset %s":["R\u00e9initialiser \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Search %s":["Rechercher %s"],"Set custom size":["D\u00e9finir une taille personnalis\u00e9e"],"Use size preset":["Utiliser une taille pr\u00e9d\u00e9finie"],"Currently selected font size: %s":["Taille de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Highlights":["Mises en \u00e9vidence"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Tr\u00e8s grand"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grand"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Moyen"],"Size of a UI element\u0004Small":["Petit"],"Size of a UI element\u0004None":["Aucune"],"Currently selected: %s":["Actuellement s\u00e9lectionn\u00e9\u00a0: %s"],"No selection":["Aucune s\u00e9lection"],"Reset colors":["R\u00e9initialiser les couleurs"],"Reset gradient":["R\u00e9initialiser le d\u00e9grad\u00e9"],"Remove all colors":["Retirer toutes les couleurs"],"Remove all gradients":["Retirer tous les d\u00e9grad\u00e9s"],"Color options":["Options de couleur"],"Gradient options":["Options de d\u00e9grad\u00e9"],"Add color":["Ajouter une couleur"],"Add gradient":["Ajouter un d\u00e9grad\u00e9"],"Gradient name":["Nom du d\u00e9grad\u00e9"],"Color %s":["Couleur %s"],"Color format":["Format de couleur"],"Hex color":["Couleur hexad\u00e9cimale"],"Invalid item":["\u00c9l\u00e9ment non valide"],"Shadows":["Ombres"],"Duotone: %s":["Duotone\u00a0: %s"],"Duotone code: %s":["Code de duotone\u00a0: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Il y a %2$d \u00e9v\u00e9nement.","%1$s. Il y a %2$d \u00e9v\u00e9nements."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Points (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Pouces (in)"],"Millimeters (mm)":["Millim\u00e8tres (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centim\u00e8tres (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la police (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Largeur du caract\u00e8re (ch) z\u00e9ro (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Plus grande taille de la largeur d\u2019\u00e9cran (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Plus petite taille de la largeur d\u2019\u00e9cran (vmin)"],"Percent (%)":["Pourcentage (%)"],"Border width":["Largeur de bordure"],"Dotted":["Pointill\u00e9"],"Dashed":["Tiret"],"Viewport height (vh)":["Hauteur de la fen\u00eatre (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largeur de la fen\u00eatre (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Par rapport \u00e0 la taille de police racine (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Par rapport \u00e0 la taille de police parente (em)"],"Pixels (px)":["Pixels (px)"],"Percentage (%)":["Pourcentage (%)"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Close search":["Fermer la recherche"],"Search in %s":["Rechercher dans %s"],"Select unit":["S\u00e9lectionner l\u2019unit\u00e9"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lin\u00e9aire"],"Media preview":["Aper\u00e7u du m\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Temps universel coordonn\u00e9"],"Remove color":["Retirer la couleur"],"Color name":["Nom de la couleur"],"Reset search":["R\u00e9initialiser la recherche"],"Box Control":["Contr\u00f4le de la bo\u00eete"],"Alignment Matrix Control":["Contr\u00f4le de la matrice d\u2019alignement"],"Bottom Center":["En bas au centre"],"Center Right":["Centr\u00e9 \u00e0 droite"],"Center Left":["Centr\u00e9 \u00e0 gauche"],"Top Center":["En haut au centre"],"Solid":["Unie"],"Finish":["Termin\u00e9"],"Page %1$d of %2$d":["Page %1$d sur %2$d"],"Guide controls":["Contr\u00f4leurs de guide"],"Gradient: %s":["Gradient\u00a0: %s"],"Gradient code: %s":["Code de d\u00e9grad\u00e9\u00a0: %s"],"Remove Control Point":["Retirer le point de contr\u00f4le"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utiliser les touches gauche ou droite ou glisser puis d\u00e9poser avec la souris pour modifier la position du d\u00e9grad\u00e9. Appuyer sur le bouton pour changer la couleur ou retirer le point de contr\u00f4le."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Point de contr\u00f4le du d\u00e9grad\u00e9 \u00e0 la position %1$s\u00a0%% avec le code couleur %2$s."],"Extra Large":["Tr\u00e8s grand"],"Small":["Petite"],"Angle":["Angle"],"Separate with commas or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule ou avec la touche entr\u00e9e."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule, un espace, ou avec la touche entr\u00e9e."],"Copied!":["Copi\u00e9\u00a0!"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Des plus anciens aux plus r\u00e9cents"],"Newest to oldest":["Des plus r\u00e9cents aux plus anciens"],"Order by":["Ordonner par"],"Dismiss this notice":["Ignorer cette notification"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s sur %3$s)"],"Remove item":["Retirer l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Item removed.":["\u00c9l\u00e9ment retir\u00e9."],"Item added.":["\u00c9l\u00e9ment ajout\u00e9."],"Add item":["Ajouter un \u00e9l\u00e9ment"],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Minutes":["Minutes"],"Color: %s":["Couleur\u00a0: %s"],"Color code: %s":["Code couleur\u00a0: %s"],"Custom color picker.":["S\u00e9lecteur de couleur personnalis\u00e9e."],"No results.":["Aucun r\u00e9sultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas."],"Time":["Heure"],"Day":["Jour"],"Month":["Mois"],"Date":["Date"],"Hours":["Horaires"],"Item selected.":["\u00c9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9."],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Border color":["Couleur de bordure"],"Year":["Ann\u00e9e"],"Custom Size":["Taille personnalis\u00e9e"],"Back":["Retour"],"Tools":["Outils"],"Style":["Style"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["D\u00e9posez vos fichiers pour les t\u00e9l\u00e9verser"],"Clear":["Effacer"],"Mixed":["Mixte"],"Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Next":["Suivant"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom Left":["En bas \u00e0 gauche"],"Top Right":["En haut \u00e0 droite"],"Top Left":["En haut \u00e0 gauche"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bas"],"Top":["Haut"],"Copy":["Copier"],"Font size":["Taille de police"],"Calendar":["Calendrier"],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat."],"All":["Tous"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Close":["Fermer"],"Search":["Rechercher"],"OK":["OK"],"Size":["Taille"],"Medium":["Moyenne"],"Right":["Droite"],"Center":["Centre"],"Left":["Gauche"],"Cancel":["Annuler"],"Done":["Termin\u00e9"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Author":["Auteur\u00a0\/ autrice"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/components.min.js?ver=f6e63a4760dcece8b909" id="wp-components-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/keyboard-shortcuts.min.js?ver=525da859946d4df24898" id="wp-keyboard-shortcuts-js"></script>
<script id="wp-commands-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Search for commands":["Rechercher des commandes"],"Command palette":["Palette de commandes"],"Open the command palette.":["Ouvrir la palette de commandes."],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/commands.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/commands.min.js?ver=07ff2b66990783ecd068" id="wp-commands-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/notices.min.js?ver=38e88f4b627cf873edd0" id="wp-notices-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/preferences-persistence.min.js?ver=6c6b220422eb35541489" id="wp-preferences-persistence-js"></script>
<script id="wp-preferences-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Preference activated - %s":["Pr\u00e9f\u00e9rence activ\u00e9e - %s"],"Preference deactivated - %s":["Pr\u00e9f\u00e9rence d\u00e9sactiv\u00e9e - %s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/preferences.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/preferences.min.js?ver=ca088ba0a612bff77aa3" id="wp-preferences-js"></script>
<script id="wp-preferences-js-after">
( function() {
				var serverData = false;
				var userId = "0";
				var persistenceLayer = wp.preferencesPersistence.__unstableCreatePersistenceLayer( serverData, userId );
				var preferencesStore = wp.preferences.store;
				wp.data.dispatch( preferencesStore ).setPersistenceLayer( persistenceLayer );
			} ) ();
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/style-engine.min.js?ver=17cbc030cba88a42ccb5" id="wp-style-engine-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/token-list.min.js?ver=199103fc7cec3b9eef5a" id="wp-token-list-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/wordcount.min.js?ver=5a74890fd7c610679e34" id="wp-wordcount-js"></script>
<script id="wp-block-editor-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Uncategorized":["Non class\u00e9"],"Expand on click":["Agrandir au clic"],"Image settings\u0004Settings":["R\u00e9glages"],"Ungroup":["D\u00e9grouper"],"Block name":["Nom du bloc"],"Enter a custom name for this block.":["Saisir un nom personnalis\u00e9 pour ce bloc."],"Block name changed to: \"%s\".":["Le nom du bloc a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9 en\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Block name reset to: \"%s\".":["Nom du bloc r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0\u00a0: \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Custom field meta_key":["meta_key du champ personnalis\u00e9"],"Connections":["Connexions"],"Text orientation":["Orientation du texte"],"Drop to upload":["D\u00e9poser pour t\u00e9l\u00e9verser"],"Reset ":["R\u00e9initialiser "],"Background image":["Image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Only images can be used as a background image.":["Seules les images peuvent \u00eatre utilis\u00e9es comme arri\u00e8re-plan."],"Selected image: %s":["Image s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"No results found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"%d category button displayed.":["%d bouton de cat\u00e9gorie affich\u00e9.","%d boutons de cat\u00e9gories affich\u00e9s."],"All patterns":["Toutes les compositions"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Les compositions sont disponibles depuis le <Link>r\u00e9pertoire des compositions de WordPress.org<\/Link>, int\u00e9gr\u00e9es dans le th\u00e8me actif ou cr\u00e9\u00e9es par les utilisateurs\/utilisatrices de ce site. Seules les compositions cr\u00e9\u00e9es sur ce site peuvent \u00eatre synchronis\u00e9es."],"Theme & Plugins":["Th\u00e8mes et extensions"],"Pattern Directory":["R\u00e9pertoire des compositions"],"%d pattern found":["%d composition trouv\u00e9e","%d compositions trouv\u00e9es"],"Select text across multiple blocks.":["S\u00e9lectionner le texte sur plusieurs blocs."],"Synced":["Synchronis\u00e9e"],"Last page":["Derni\u00e8re page"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s sur %2$s"],"First page":["Premi\u00e8re page"],"Not synced":["Non synchronis\u00e9e"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Taille originale"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Large"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Moyenne"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniature"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["R\u00e9duire le contenu pour l\u2019adapter au conteneur s\u2019il est trop grand. Un contenu trop petit aura des marges internes suppl\u00e9mentaires."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["R\u00e9duire"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Ne pas ajuster la taille du contenu. Un contenu trop grand sera coup\u00e9, et un contenu trop petit aura des marges internes suppl\u00e9mentaires."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Aucun"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Remplir l\u2019espace en coupant le contenu qui ne rentre pas."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Couvrir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajuster le contenu au conteneur sans le couper."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Contenir"],"Fill the space by stretching the content.":["Remplir l\u2019espace en \u00e9tirant le contenu."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Remplir"],"Aspect ratio":["Proportion de taille"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personnalis\u00e9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Haute - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Large - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Portrait classique - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Classique - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portrait - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Carr\u00e9 - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Taille d\u2019origine"],"Removing this block is not advised.":["Il n\u2019est pas conseill\u00e9 de supprimer ce bloc."],"Removing these blocks is not advised.":["Il n\u2019est pas conseill\u00e9 de supprimer ces blocs."],"Are you sure?":["Confirmez-vous\u00a0?"],"Effects":["Effets"],"%d word selected.":["%d mot s\u00e9lectionn\u00e9.","%d mots s\u00e9lectionn\u00e9s."],"%d Block":["%d bloc","%d blocs"],"Suggestions":["Suggestions"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanc\u00e9"],"Resolution":["R\u00e9solution"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Example:":["Exemple\u00a0:"],"Change level":["Modifier le niveau"],"Options for %s":["Options pour %s"],"%s (locked)":["%s (verrouill\u00e9)"],"Position: %1$s":["Position\u00a0: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtres"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Options des %s"],"Text columns":["Colonnes de texte"],"Color %s styles":["Styles de la couleur %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Le bloc sera \u00e9pingl\u00e9 \u00e0 la zone de d\u00e9filement du bloc parent %s."],"Hide block tools":["Masquer les outils du bloc"],"Show block tools":["Afficher les outils du bloc"],"Add after":["Ajouter apr\u00e8s"],"Add before":["Ajouter avant"],"Delete blocks":["Supprimer les blocs"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Les blocs r\u00e9utilisables sont d\u00e9sormais des compositions synchronis\u00e9es. Une composition synchronis\u00e9e se comporte exactement de la m\u00eame mani\u00e8re qu\u2019un bloc r\u00e9utilisable."],"My patterns":["Mes compositions"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Largeur minimale de colonne"],"Grid":["Grille"],"Horizontal & vertical":["Horizontal et vertical"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixe"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["\u00c9pingl\u00e9"],"There is an error with your CSS structure.":["Il y a une erreur avec votre structure CSS."],"Shadow":["Ombre"],"Text decoration":["D\u00e9coration de texte"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Ajouter au bloc %1$s \u00e0 la position %2$d, niveau %3$d"],"%s block inserted":["Bloc %s ins\u00e9r\u00e9"],"Dismiss hint":["Ignorer le conseil"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u00c0 la recherche des autres r\u00e9glages du bloc\u00a0? Ils ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 dans l\u2018onglet des styles."],"Format tools":["Outils de formattage"],"Currently selected position: %s":["Position actuelle s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Position":["Emplacement"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Le bloc ne bougera pas lorsque la page d\u00e9filera."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Le bloc sera \u00e9pingl\u00e9 en haut de la fen\u00eatre au lieu de d\u00e9filer."],"Sticky":["\u00c9pingl\u00e9"],"Paste styles":["Coller les styles"],"Copy styles":["Copier les styles"],"Pasted styles to %d blocks.":["Styles coll\u00e9s dans %d blocs."],"Pasted styles to %s.":["Styles coll\u00e9s dans %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Impossible de coller les styles. Les styles de bloc sont introuvables dans le contenu copi\u00e9."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Impossible de coller les styles. Veuillez autoriser les droits du presse-papiers sur le navigateur avant de continuer."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Impossible de copier les styles. Cette fonctionnalit\u00e9 est disponible uniquement sur les sites s\u00e9curis\u00e9s (https) parmi les navigateurs pris en charge."],"Media categories":["Cat\u00e9gories de m\u00e9dias"],"Media List":["Liste des m\u00e9dias"],"Image inserted.":["Image ins\u00e9r\u00e9e."],"Image uploaded and inserted.":["Image t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e et ins\u00e9r\u00e9e."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Les images externes peuvent \u00eatre supprim\u00e9es par le fournisseur externe sans avertissement et pourraient m\u00eame poser des probl\u00e8mes de conformit\u00e9 juridique li\u00e9s \u00e0 la l\u00e9gislation sur la protection des donn\u00e9es personnelles."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Cette image ne peut pas \u00eatre t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e dans votre m\u00e9diath\u00e8que, mais elle peut n\u00e9anmoins \u00eatre ins\u00e9r\u00e9e en tant qu\u2019image externe."],"Insert external image":["Ins\u00e9rer une image externe"],"Report %s":["Signaler %s"],"Block pattern categories":["Cat\u00e9gories de compositions de blocs"],"Pattern":["Composition"],"Go to parent Navigation block":["Aller au bloc de navigation parent"],"Stretch items":["\u00c9tirer les \u00e9l\u00e9ments"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espace entre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00c9tirer pour remplir"],"Fixed":["Fix\u00e9"],"Fit":["Ajuster"],"Fit contents.":["Ajust\u00e9 au contenu."],"Specify a fixed height.":["Sp\u00e9cifiez une hauteur fixe."],"Specify a fixed width.":["Sp\u00e9cifiez une largeur fixe."],"Stretch to fill available space.":["\u00c9tirer pour remplir l\u2019espace disponible."],"Min. height":["Hauteur min."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["D\u00e9placer les %1$d blocs de la position %2$d de une place vers la gauche."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["D\u00e9placer les %1$d blocs de la position %2$d d\u2019une place vers la gauche."],"Hover":["Survol"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Taille large"],"Content size":["Taille du contenu"],"Set the width of the main content area.":["D\u00e9finir la largeur de la zone de contenu principale."],"Now":["Maintenant"],"View options":["Voir les options"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Modify":["Modifier"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Les blocs imbriqu\u00e9s rempliront la largeur de ce conteneur. Basculer pour contraindre."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Les blocs imbriqu\u00e9s utilisent la largeur du contenu avec des options pour les largeurs pleines et larges."],"Inner blocks use content width":["Les blocs int\u00e9rieurs utilisent la largeur du contenu"],"Font":["Police de caract\u00e8res"],"Copy blocks":["Copier les blocs"],"Apply to all blocks inside":["Appliquer \u00e0 tous les blocs \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur"],"Restrict editing":["Limiter les modifications"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre davantage d\u00e9plac\u00e9s vers la droite"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre davantage d\u00e9plac\u00e9s vers la gauche"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tous les blocs sont s\u00e9lectionn\u00e9s et ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s"],"Constrained":["Contraint"],"Spacing control":["Contr\u00f4le de l\u2019espacement"],"Custom (%s)":["Personnalis\u00e9 (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Vous utilisez actuellement le mode zoom arri\u00e8re."],"Select the size of the source image.":["S\u00e9lectionnez la taille de l\u2019image source."],"Use featured image":["Utiliser l\u2019image mise en avant"],"Delete selection.":["Supprimer la s\u00e9lection."],"Link is empty":["Le lien est vide"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Saisissez une date ou une heure <Link>format de la cha\u00eene<\/Link>."],"Custom format":["Format personnalis\u00e9"],"Choose a format":["Choisir un format"],"Enter your own date format":["Saisissez votre propre format de date"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["d F Y G\\hi"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/n\/Y G\\hi"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Format par d\u00e9faut"],"Date format":["Format de date"],"Transform to %s":["Transformer en %s"],"%s blocks deselected.":["%s blocs d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s."],"%s deselected.":["%s d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Le texte transparent peut \u00eatre difficile \u00e0 lire pour les internautes."],"verb\u0004Stack":["Empiler"],"single horizontal line\u0004Row":["Rang\u00e9e"],"Select parent block (%s)":["S\u00e9lectionner le bloc parent (%s)"],"Lock":["Verrouiller"],"Unlock":["D\u00e9verrouiller"],"Prevent removal":["Emp\u00eacher la suppression"],"Disable movement":["D\u00e9sactiver le mouvement"],"Lock all":["Tout verrouiller"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Choisissez des attributs sp\u00e9cifiques pour restreindre ou verrouiller toutes les options disponibles."],"Lock %s":["Verrouiller \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Add default block":["Ajouter un bloc par d\u00e9faut"],"Add pattern":["Ajouter une composition"],"Alignment option\u0004None":["Aucun"],"Vertical alignment":["Alignement vertical"],"Align items bottom":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments en bas"],"Align items center":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments au centre"],"Align items top":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments en haut"],"font weight\u0004Black":["Noir"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra gras"],"font weight\u0004Bold":["Gras"],"font weight\u0004Semi Bold":["Demi gras"],"font weight\u0004Medium":["Moyen"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e9ger"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e9ger"],"font weight\u0004Thin":["Fin"],"font style\u0004Italic":["Italique"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["D\u00e9finir une taille personnalis\u00e9e"],"Use size preset":["Utiliser une taille pr\u00e9d\u00e9finie"],"Rename":["Renommer"],"link color":["couleur du lien"],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Explore all patterns":["Explorer toutes les compositions"],"Block spacing":["Espacement des blocs"],"Letter spacing":["Interlettrage"],"Radius":["Rayon"],"Link radii":["Lier les coins arrondis"],"Unlink radii":["Dissocier les coins arrondis"],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"Max %s wide":["Largeur maximum\u00a0: %s"],"Flow":["Flux"],"Orientation":["Orientation"],"Allow to wrap to multiple lines":["Autoriser le passage sur plusieurs lignes"],"Justification":["Justification"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Apparence de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font style: %s":["Style de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Graisse de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"No selected font appearance":["Aucune apparence de police s\u00e9lectionn\u00e9e."],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Cr\u00e9er un effet sur deux tons sans perdre votre image d\u2019origine."],"Displays more block tools":["Affiche plus d\u2019outils de bloc"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Les outils fournissent diff\u00e9rentes interactions pour la s\u00e9lection, la navigation et la modification des blocs. Basculez entre le mode s\u00e9lection et le mode modification en appuyant sur \u00c9chap et Entr\u00e9e."],"Space between items":["R\u00e9partir les blocs"],"Justify items right":["Justifier les blocs \u00e0 droite"],"Justify items center":["Justifier les blocs au centre"],"Justify items left":["Justifier les blocs \u00e0 gauche"],"Carousel view":["Mode carrousel"],"Next pattern":["Composition suivante"],"Previous pattern":["Composition pr\u00e9c\u00e9dente"],"Choose":["Choisir"],"Patterns list":["Liste des compositions"],"Select %s":["S\u00e9lectionner %s"],"Type \/ to choose a block":["Saisir \u00ab\u00a0\/\u00a0\u00bb pour choisir un bloc"],"Search for blocks and patterns":["Recherchez des blocs et des compositions"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite du clavier pour vous d\u00e9placer dans les blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personnalisez la largeur de tous les \u00e9l\u00e9ments assign\u00e9s aux colonnes centrales ou larges."],"Wide":["Large"],"Layout":["Mise en page"],"Apply duotone filter":["Appliquer un filtre duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marges externes"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Change items justification":["Modifier la justification des blocs"],"Editor canvas":["Canevas de l\u2019\u00e9diteur"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aligner en bas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aligner au milieu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aligner en haut"],"Transform to variation":["Choisir une variation"],"More":["En savoir plus"],"Drag":["Glisser"],"Block patterns":["Compositions de blocs"],"Toggle full height":["Permuter sur toute la hauteur"],"Font style":["Style de police"],"Font weight":["Graisse de la police"],"Letter case":["Casse"],"Capitalize":["Passer en majuscules"],"Lowercase":["Minuscules"],"Uppercase":["Majuscules"],"Decoration":["D\u00e9coration"],"Add an anchor":["Ajouter une ancre"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Appearance":["Apparence"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Cr\u00e9er\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Rechercher des compositions"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Composition de bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb ins\u00e9r\u00e9e."],"Rotate":["Pivoter"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Impossible de modifier l\u2019image. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrait"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paysage"],"Aspect Ratio":["Proportion de taille"],"Move the selected block(s) down.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le bas."],"Move the selected block(s) up.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le haut."],"Mobile":["Mobile"],"Tablet":["Tablette"],"Desktop":["Ordinateur de bureau"],"Current media URL:":["URL du m\u00e9dia actuel\u00a0:"],"Creating":["Cr\u00e9ation"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Une erreur inconnue est survenue durant la cr\u00e9ation. Veuillez r\u00e9essayer."],"Image size presets":["Pr\u00e9r\u00e9glages de la taille de l\u2019image"],"Block variations":["Variations du bloc"],"Block navigation structure":["Structure de navigation de blocs"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloc %1$d sur %2$d, niveau %3$d"],"Move to":["D\u00e9placer vers"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloc d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs d\u00e9plac\u00e9s dans le presse-papier."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copi\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs copi\u00e9s dans le presse-papier."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb copi\u00e9 dans le presse-papier."],"Browse all":["Tout parcourir"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Tout parcourir. Ceci va ouvrir l\u2019outil d\u2019insertion dans la barre d\u2019outils de l\u2019\u00e9diteur."],"A tip for using the block editor":["Une astuce pour l\u2019utilisation de l\u2019\u00e9diteur de bloc"],"Patterns":["Compositions"],"%d block added.":["%d bloc ajout\u00e9.","%d blocs ajout\u00e9s."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilisez la touche de tabulation et les fl\u00e8ches pour choisir un nouvel emplacement de bloc. Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour vous d\u00e9placer entre les niveaux d\u2019imbrications. Une fois qu\u2019un emplacement est s\u00e9lectionn\u00e9, appuyez sur la touche Entr\u00e9e ou Espace pour d\u00e9placer le bloc."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Vous \u00eates actuellement dans le mode navigation. Utilisez la touche de tabulation et les fl\u00e8ches pour naviguer. Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour vous d\u00e9placer entre les niveaux d\u2019imbrications. Pour quitter le mode navigation et modifier le bloc s\u00e9lectionn\u00e9, appuyez sur la touche entr\u00e9e."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Changer un type de bloc en cliquant sur l\u2019ic\u00f4ne de bloc sur la barre d\u2019outils."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["D\u00e9placez les fichiers dans l\u2019\u00e9diteur pour automatiquement ins\u00e9rer des blocs de m\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["D\u00e9sindenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>retour arri\u00e8re<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>espace<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Open Colors Selector":["Ouvrir le s\u00e9lecteur de couleurs"],"Change matrix alignment":["Modifier l\u2019alignement matriciel"],"Padding":["Marges internes"],"Typography":["Typographie"],"Line height":["Interlignage"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus haut"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus bas"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 droite \u00e0 la position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 gauche \u00e0 la position %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Permuter entre l\u2019utilisation de la m\u00eame valeur pour toutes les tailles d\u2019\u00e9crans ou l\u2019utilisation d\u2019une valeur unique pour chaque taille."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utiliser le m\u00eame %s pour toutes les tailles d\u2019\u00e9crans."],"Large screens":["\u00c9crans larges"],"Medium screens":["\u00c9crans moyens"],"Small screens":["Petits \u00e9crans"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Contr\u00f4ler la propri\u00e9t\u00e9 %1$s pour les surfaces de fen\u00eatre %2$s."],"Open Media Library":["Ouvrir la m\u00e9diath\u00e8que"],"The media file has been replaced":["Le fichier m\u00e9dia a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9."],"Currently selected":["Actuellement s\u00e9lectionn\u00e9"],"Search or type url":["Rechercher ou saisir une URL"],"Press ENTER to add this link":["Appuyer sur ENTR\u00c9E pour ajouter ce lien"],"Currently selected link settings":["R\u00e9glages du lien actuellement s\u00e9lectionn\u00e9"],"Select a variation to start with.":["S\u00e9lectionner une variante avec laquelle commencer."],"Choose variation":["Choisir une variante"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Ajouter un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Ajouter %s"],"%s block added":["Bloc %s ajout\u00e9"],"Multiple selected blocks":["Multiples blocs s\u00e9lectionn\u00e9s"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Vous \u00eates actuellement en mode modification. Pour revenir au mode navigation, appuyez sur la touche Echap."],"Midnight":["Minuit"],"Electric grass":["Herbe \u00e9lectrique"],"Pale ocean":["Oc\u00e9an p\u00e2le"],"Luminous dusk":["Cr\u00e9puscule lumineux"],"Blush bordeaux":["Bordeaux rougissant"],"Blush light purple":["Violet clair rougissant"],"Cool to warm spectrum":["Spectre froid vers chaud"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris tr\u00e8s clair vers gris-cyan bleuissant"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Orange vif lumineux vers rouge lumineux"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre vif lumineux vers orange vif"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vert-cyan clair vers vert-cyan vif"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Bleu-cyan vif vers violet vif"],"Block breadcrumb":["Ascendance du bloc"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Solid":["Unie"],"No Preview Available.":["Aucun aper\u00e7u disponible."],"Grid view":["Vue grille"],"List view":["Vue liste"],"Move right":["D\u00e9placer \u00e0 droite"],"Move left":["D\u00e9placer \u00e0 gauche"],"Fill":["Plein"],"Link rel":["Attribut rel"],"Border radius":["Rayon de la bordure"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Group":["Groupe"],"Separate multiple classes with spaces.":["Dans le cas de plusieurs classes, s\u00e9parez-les avec des espaces."],"Learn more about anchors":["En savoir plus sur les ancres"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Saisir un mot ou deux sans utiliser d\u2019espaces pour cr\u00e9er une adresse web unique \u2013\u00a0une ancre\u00a0\u2013 pour ce titre. Ensuite, vous pourrez cr\u00e9er des liens directement vers cette section de votre page."],"Default Style":["Style\u00a0par d\u00e9faut"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier vid\u00e9o, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier image, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier son, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier m\u00e9dia ou choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Skip":["Passer"],"This color combination may be hard for people to read.":["Cette combinaison de couleurs risque d\u2019\u00eatre difficile \u00e0 lire."],"Add a block":["Ajouter un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Tandis que vous \u00e9crivez, vous pouvez utiliser la touche <kbd>\/<\/kbd> pour ins\u00e9rer de nouveaux blocs."],"Vivid purple":["Violet \u00e9clatant"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modifier l\u2019alignement vertical"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["D\u00e9grouper"],"verb\u0004Group":["Grouper"],"%s: Change block type or style":["Modifier le type ou le style du bloc"],"block style\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Attempt Block Recovery":["Tentative de r\u00e9cup\u00e9ration du bloc"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pour modifier ce bloc vous devez avoir les droits de t\u00e9l\u00e9verser des m\u00e9dias."],"Block tools":["Outils de bloc"],"%s block selected.":["%s bloc s\u00e9lectionn\u00e9.","%s blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Align text right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Align text center":["Centrer le texte"],"Align text left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"Heading":["Titre"],"Heading %d":["Titre %d"],"Heading settings":["R\u00e9glages du titre"],"Button":["Bouton"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau bloc apr\u00e8s le (ou les) bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau bloc avant le (ou les) bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Remove the selected block(s).":["Retirer le (ou les) bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Dupliquer le (ou les) bloc(s) s\u00e9lectionn\u00e9(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["S\u00e9lectionner tout le texte lors de la saisie. R\u00e9appuyez pour s\u00e9lectionner tous les blocs."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviguer vers la barre d\u2019outils la plus proche."],"Options":["Options"],"font size name\u0004Huge":["\u00c9norme"],"font size name\u0004Large":["Large"],"font size name\u0004Medium":["Moyenne"],"font size name\u0004Small":["Petite"],"Cyan bluish gray":["Gris bleut\u00e9 cyan"],"Vivid cyan blue":["Bleu cyan vif"],"Pale cyan blue":["Bleu cyan p\u00e2le"],"Vivid green cyan":["Cyan vert vif"],"Light green cyan":["Vert clair cyan"],"Luminous vivid amber":["Ambre lumineux et vif"],"Luminous vivid orange":["Orange vif lumineux"],"Vivid red":["Rouge vif"],"Pale pink":["Rose p\u00e2le"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS additionnelle(s)"],"HTML anchor":["Ancre HTML"],"Link settings":["R\u00e9glages de lien"],"Skip to the selected block":["Aller au bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"Paste or type URL":["Collez ou saisissez une URL"],"blocks\u0004Most used":["Les plus utilis\u00e9s"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Cette combinaison de couleurs est difficilement lisible. Essayez d\u2019utiliser une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus claire et\/ou une %s plus sombre."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Cette combinaison de couleurs est difficilement lisible. Essayez d\u2019utiliser une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus sombre et\/ou une %s plus claire."],"Transform to":["Transformer en\u00a0:"],"Change type of %d block":["Modifier le type de %d bloc","Modifier le type de %d blocs"],"Duplicate":["Dupliquer"],"More options":["Plus d\u2019options"],"Edit visually":["Modifier visuellement"],"Edit as HTML":["Modifier en HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["D\u00e9placer %1$d blocs d\u2019une place par rapport \u00e0 %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["D\u00e9placer %1$d blocs d\u2019une place au dessus de %2$d"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le bas car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en bas."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le haut car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en haut."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus haut"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 droite"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb est le seul bloc et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9"],"Block: %s":["Bloc\u00a0: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ce bloc contient du contenu non valide ou inattendu."],"imperative verb\u0004Resolve":["R\u00e9soudre"],"Convert to Blocks":["Convertir en blocs"],"Resolve Block":["R\u00e9soudre les probl\u00e8mes de ce bloc"],"Convert to Classic Block":["Convertir en bloc Classique"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ce bloc a rencontr\u00e9 une erreur et ne peut pas \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9."],"No block selected.":["Aucun bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"After Conversion":["Apr\u00e8s conversion"],"Convert to HTML":["Convertir en HTML"],"Current":["Actuel"],"Change alignment":["Modifier l\u2019alignement"],"Full width":["Pleine largeur"],"Wide width":["Grande largeur"],"Change text alignment":["Modifier l\u2019alignement du texte"],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"font size name\u0004Normal":["Normale"],"No results.":["Aucun r\u00e9sultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas."],"Blocks":["Blocs"],"%s item":["%s \u00e9l\u00e9ment","%s \u00e9l\u00e9ments"],"Additional CSS":["CSS additionnel"],"Original":["Originale"],"Link selected.":["Lien s\u00e9lectionn\u00e9."],"Paste URL or type to search":["Collez l\u2019URL ou saisissez une recherche"],"%1$s %2$s":["%1$s\u00a0: %2$s"],"Color":["Couleur"],"No image selected":["Aucune image s\u00e9lectionn\u00e9e"],"List View":["Vue en liste"],"Link CSS Class":["Classe CSS du lien"],"Back":["Retour"],"Auto":["Automatique"],"Tools":["Outils"],"Replace":["Remplacer"],"Align left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Align center":["Centrer"],"Align right":["Aligner \u00e0 droite"],"Move up":["Monter"],"Move down":["Descendre"],"Not set":["Non d\u00e9fini"],"Insert from URL":["Ins\u00e9rer \u00e0 partir d\u2019une URL"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Audio":["Sons"],"Columns":["Colonnes"],"Large":["Grande"],"Media Library":["M\u00e9diath\u00e8que"],"Media File":["Fichier m\u00e9dia"],"Attachment Page":["Page du fichier joint"],"Clear selection.":["Effacer la s\u00e9lection."],"text color":["couleur du texte"],"Mixed":["Mixte"],"Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"Styles":["Styles"],"Link":["Lien"],"Square":["Carr\u00e9"],"User":["Compte"],"Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Image":["Image"],"Previous page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"Next page":["Page suivante"],"Remove link":["Retirer le lien"],"Insert link":["Ins\u00e9rer un lien"],"Source":["Adresse web source"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Align":["Alignement"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bas"],"Top":["Haut"],"Dimensions":["Dimensions"],"Border":["Bordure"],"Copy":["Copier"],"Unlink":["Supprimer le lien"],"Align text":["Aligner le texte"],"Strikethrough":["Barrer"],"Underline":["Souligner"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Font family":["Famille de police"],"Font size":["Taille de police"],"Insert":["Ins\u00e9rer"],"Untitled":["Sans titre"],"Text":["Texte"],"Search results for \"%s\"":["R\u00e9sultats de recherche pour \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat."],"All":["Tous"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Height":["Hauteur"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Edit link":["Modifier le lien"],"Width":["Largeur"],"White":["Blanc"],"Black":["Noir"],"Select":["S\u00e9lectionner"],"Close":["Fermer"],"Search":["Rechercher"],"Media":["M\u00e9dias"],"Full Size":["Taille originale"],"Medium":["Moyenne"],"Right":["Droite"],"Left":["Gauche"],"Thumbnail":["Miniature"],"Scale":["Appliquer"],"Content":["Contenu"],"Cancel":["Annuler"],"Plugins":["Extensions"],"Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"Submit":["Envoyer"],"Done":["Termin\u00e9"],"None":["Aucun"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Save":["Enregistrer"],"Delete":["Supprimer "],"Publish":["Publier"],"Apply":["Appliquer"],"Edit":["Modifier"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/block-editor.min.js?ver=f0bb1e364b792257eb17" id="wp-block-editor-js"></script>
<script id="wp-core-data-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Global Styles":["Styles globaux"],"Widget types":["Types de widget"],"Menu Item":["\u00c9l\u00e9ment de menu"],"Comment":["Commentaire"],"Widget areas":["Zone de widget"],"Site":["Site"],"Post Type":["Type de publication"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Menu Location":["Emplacements de menus"],"Menu":["Menu"],"User":["Compte"],"Base":["Base"],"Widgets":["Widgets"],"Site Title":["Titre du site"],"Themes":["Th\u00e8mes"],"(no title)":["(pas de titre)"],"Media":["M\u00e9dias"],"Plugins":["Extensions"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/core-data.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/core-data.min.js?ver=99b262137df116eb6013" id="wp-core-data-js"></script>
<script id="wp-media-utils-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de t\u00e9l\u00e9verser ce type de fichier."],"Select or Upload Media":["S\u00e9lectionnez ou t\u00e9l\u00e9versez un fichier"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Erreur lors du t\u00e9l\u00e9versement du fichier %s dans la m\u00e9diath\u00e8que."],"%s: This file is empty.":["%s\u00a0: ce fichier est vide."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s\u00a0: d\u00e9sol\u00e9, ce type de fichier n\u2019est pas pris en charge ici."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s\u00a0: ce fichier d\u00e9passe la taille maximum de t\u00e9l\u00e9versement pour ce site."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/media-utils.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/media-utils.min.js?ver=bcd60e7a2fb568f38015" id="wp-media-utils-js"></script>
<script id="wp-patterns-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Unsynced pattern created: %s":["Composition non synchronis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e\u00a0: %s"],"Synced pattern created: %s":["Composition synchronis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e\u00a0: %s"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["La modification de cette composition mettra \u00e0 jour son contenu partout o\u00f9 elle est utilis\u00e9e."],"Synced":["Synchronis\u00e9e"],"My pattern":["Ma composition"],"Create pattern":["Cr\u00e9er une composition"],"Manage patterns":["G\u00e9rer les compositions"],"Detach pattern":["D\u00e9tacher la composition"],"Detach patterns":["D\u00e9tacher les compositions"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Cancel":["Annuler"],"Name":["Nom"],"Categories":["Cat\u00e9gories"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/patterns.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/patterns.min.js?ver=e1f251d36e08fc03cc75" id="wp-patterns-js"></script>
<script id="wp-server-side-render-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Block rendered as empty.":["Bloc devenu vide."],"Error loading block: %s":["Erreur de chargement du bloc\u00a0: %s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/server-side-render.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/server-side-render.min.js?ver=81299db67c0fa2c65479" id="wp-server-side-render-js"></script>
<script id="wp-editor-js-translations">
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "default", {"translation-revision-date":"2023-12-05 10:15:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalien"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["La modification de cette composition mettra \u00e0 jour son contenu partout o\u00f9 elle est utilis\u00e9e."],"Set pattern sync status":["D\u00e9finir l\u2019\u00e9tat de synchronisation de la composition"],"Sync status":["\u00c9tat de la synchronisation"],"Upload all":["Tout t\u00e9l\u00e9verser"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["La publication contient des images externes qui peuvent \u00eatre t\u00e9l\u00e9vers\u00e9es dans la m\u00e9diath\u00e8que. Les images provenant de diff\u00e9rents noms de domaine ne s\u2019afficheront pas toujours correctement, peuvent avoir un temps de chargement long, ou \u00eatre supprim\u00e9es de fa\u00e7on inattendue."],"External media":["M\u00e9dia externe"],"Select image block.":["S\u00e9lectionner un bloc Image."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#extrait"],"Allow comments on new posts":["Autoriser les commentaires sur les nouvelles publications"],"Maximum posts per page":["Nombre maximum de publications par page"],"Synced":["Synchronis\u00e9e"],"Parent":["Parent"],"Fully synced":["Compl\u00e8tement synchronis\u00e9e"],"Not synced":["Non synchronis\u00e9e"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Cr\u00e9ation<\/a> \/ %2$s"],"Search Openverse":["Rechercher dans Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Rechercher des fichiers audio"],"Search videos":["Rechercher des vid\u00e9os"],"Search images":["Rechercher des images"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb \/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>R\u00e9alis\u00e9<\/a> par %2$s\u00a0\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb par %2$s\/ %3$s"],"Time to read":["Temps de lecture"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minute","<span>%d<\/span> minutes"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minute"],"Learn more.":["En savoir plus."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F G \\h i"],"Tomorrow at %s":["Demain \u00e0 %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G \\h i"],"Today at %s":["Aujourd\u2019hui \u00e0 %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y G \\h i"],"Control how this post is viewed.":["Contr\u00f4le comment cette publication est vue."],"Only those with the password can view this post.":["Cette publication est prot\u00e9g\u00e9e par mot de passe."],"Apply suggested format: %s":["Appliquer le format sugg\u00e9r\u00e9\u00a0: %s"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Les cat\u00e9gories offrent un moyen utile de regrouper les publications connexes et d\u2018indiquer rapidement aux internautes de quoi traite une publication."],"Assign a category":["Assigner une cat\u00e9gorie"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si vous prenez le relais, l\u2018autre compte perdra le contr\u00f4le de la modification de la publication, mais ses modifications seront enregistr\u00e9es."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> travaille actuellement sur cette publication (<PreviewLink \/>), ce qui signifie que vous ne pouvez pas apporter de modification, \u00e0 moins que vous ne preniez la main."],"preview":["aper\u00e7u"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> a pris le contr\u00f4le de l\u2019\u00e9dition de cette publication (<PreviewLink \/>). Ne vous inqui\u00e9tez pas, vos derni\u00e8res modifications ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es."],"Exit editor":["Quitter l\u2018\u00e9diteur"],"These changes will affect your whole site.":["Ces modifications affecteront l\u2018ensemble de votre site."],"View Preview":["Afficher l\u2018aper\u00e7u"],"Draft saved.":["Brouillon enregistr\u00e9."],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Site updated.":["Site mis \u00e0 jour."],"Saving failed.":["L\u2018enregistrement a \u00e9chou\u00e9."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Les modifications suivantes ont \u00e9t\u00e9 faites sur votre site, mod\u00e8les et contenu."],"The following content has been modified.":["Le contenu suivant a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Cette modification affectera les publications qui utilisent ce mod\u00e8le.","Ces modifications affecteront les publicatios qui utilisent ces mod\u00e8les."],"This change will affect your whole site.":["Cette modification affectera l\u2019ensemble de votre site.","Ces modifications affecteront l\u2019ensemble de votre site."],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Page on front":["Page d\u2019accueil"],"Show on front":["Affichage en page d\u2019accueil"],"Characters":["Caract\u00e8res"],"Save draft":["Enregistrer le brouillon"],"Are you ready to save?":["Confirmez-vous l\u2019enregistrement\u00a0?"],"Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le","\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Password protected":["Prot\u00e9g\u00e9e par mot de passe"],"View post":["Voir la publication"],"Slug":["Slug"],"Update\u2026":["Mise \u00e0 jour\u2026"],"Submit for Review\u2026":["Envoyer pour relecture\u2026"],"Pending review":["En attente de relecture"],"Restore the backup":["Restaurer\u00a0la\u00a0sauvegarde"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La sauvegarde de cet article dans votre navigateur est diff\u00e9rente de la version ci-dessous."],"Details":["D\u00e9tails"],"The last part of the URL.":["La derni\u00e8re partie de l\u2019URL."],"Search Terms":["Rechercher des termes"],"Stick to the top of the blog":["\u00c9pingler en haut du blog"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["L\u2019image actuelle n\u2019a pas de texte alternatif. Le nom du fichier est\u00a0: %s"],"Permalink":["Permalien"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pour modifier l\u2019image mise en avant vous devez avoir les droits de t\u00e9l\u00e9verser des m\u00e9dias."],"Start writing with text or HTML":["Commencez \u00e0 \u00e9crire du texte ou du HTML"],"Type text or HTML":["\u00c9crivez du texte ou du HTML"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Visibility":["Visibilit\u00e9"],"Redo your last undo.":["R\u00e9tablir la derni\u00e8re action."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Trashing failed":["La suppression a \u00e9chou\u00e9"],"Updating failed.":["La mise \u00e0 jour a \u00e9chou\u00e9."],"Scheduling failed.":["La planification a \u00e9chou\u00e9."],"Publishing failed.":["La publication a \u00e9chou\u00e9."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vous avez des changements non enregistr\u00e9s. Si vous poursuivez, ils seront perdus."],"Reset the template":["R\u00e9initialiser le mod\u00e8le"],"Keep it as is":["Laisser tel quel"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Le contenu de votre publication ne correspond pas au mod\u00e8le assign\u00e9 \u00e0 votre type de publications."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["R\u00e9initialiser le mod\u00e8le peut entra\u00eener la perte de contenu, voulez-vous continuer\u00a0?"],"Document Outline":["Structure du document"],"Paragraphs":["Paragraphes"],"Headings":["Titres"],"Document Statistics":["Statistiques du document"],"View the autosave":["Voir l\u2019enregistrement automatique"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Il existe un enregistrement automatique plus r\u00e9cent pour ce contenu."],"Only visible to site admins and editors.":["Uniquement visible pour les administrateurs, les administratrices, les \u00e9diteurs et les \u00e9ditrices."],"Visible to everyone.":["Visible pour tout le monde."],"Use a secure password":["Utilisez un MDP fort"],"Create password":["Cr\u00e9er un mot de passe"],"Would you like to privately publish this post now?":["Voulez-vous passer cette publication en priv\u00e9\u00a0?"],"Move to trash":["Mettre \u00e0 la corbeille"],"Add title":["Saisissez le titre"],"Terms":["Termes"],"Parent Term":["Terme parent"],"Add new term":["Ajouter un terme"],"Add new category":["Ajouter une cat\u00e9gorie"],"term\u0004Remove %s":["Retirer %s"],"term\u0004%s removed":["%s supprim\u00e9"],"term\u0004%s added":["%s ajout\u00e9"],"Term":["Terme"],"Tag":["\u00c9tiquette"],"Add new Term":["Ajouter un terme"],"Switch to draft":["Basculer en brouillon"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Confirmez-vous la d\u00e9planification de cette publication\u00a0?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Confirmez-vous la mise hors-ligne de cette publication\u00a0?"],"Immediately":["Imm\u00e9diatement"],"Saving":["Enregistrement"],"Autosaving":["Enregistrement automatique"],"Publish:":["Publier\u00a0: "],"Visibility:":["Visibilit\u00e9\u00a0: "],"Double-check your settings before publishing.":["Rev\u00e9rifiez vos r\u00e9glages avant de publier."],"Are you ready to publish?":["Confirmez-vous la publication\u00a0?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Votre travail sera mis en ligne \u00e0 la date et heure planifi\u00e9e."],"Are you ready to schedule?":["Confirmez-vous la planification\u00a0?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Une fois la publication pr\u00eate, mettez votre travail en attente de relecture, ainsi un \u00e9diteur ou une \u00e9ditrice pourra l\u2019approuver pour vous."],"Are you ready to submit for review?":["Confirmez-vous la mise en attente de relecture\u00a0?"],"Copied!":["Copi\u00e9\u00a0!"],"%s address":["Adresse (%s)"],"What\u2019s next?":["Et maintenant\u00a0?"],"is now live.":["est maintenant en ligne."],"is now scheduled. It will go live on":["est maintenant planifi\u00e9. Il sera publi\u00e9 le"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les \u00e9tiquettes aident les comptes ainsi que les moteurs de recherche \u00e0 naviguer sur votre site et \u00e0 trouver vos contenus. Ajoutez quelques mots-cl\u00e9s pour d\u00e9crire votre publication."],"Add tags":["Ajouter des \u00e9tiquettes"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Appliquer le format \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Votre th\u00e8me utilise les formats de publication pour mettre en avant diff\u00e9rents types de contenus, comme les images ou les vid\u00e9os. Appliquez un format de publication pour utiliser cette mise en forme sp\u00e9cifique."],"Use a post format":["Utiliser un format de publication"],"Always show pre-publish checks.":["Toujours afficher les v\u00e9rifications de pr\u00e9-publication."],"Close panel":["Fermer le panneau"],"Submit for Review":["Soumettre \u00e0 la relecture"],"Scheduling\u2026":["Planification\u2026"],"Updating\u2026":["Mise \u00e0 jour\u2026"],"Publishing\u2026":["Publication\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"Generating preview\u2026":["G\u00e9n\u00e9ration de l\u2019aper\u00e7u\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Autoriser les pings et les r\u00e9troliens"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Un autre compte travaille actuellement sur cette publication (<PreviewLink \/>), ce qui signifie que vous ne pouvez pas faire de modifications \u00e0 moins que vous ne preniez la main."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Un autre compte vient de prendre la main sur la modification sur cette publication (<PreviewLink \/>). Ne vous inqui\u00e9tez pas, les modifications faites avant cela ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Cette publication est d\u00e9j\u00e0 en cours de modification"],"Someone else has taken over this post":["Quelqu\u2019un d\u2019autre a pris le contr\u00f4le sur cette publication"],"%d Revision":["%d r\u00e9vision","%d r\u00e9visions"],"Post Format":["Format de publication"],"Chat":["Discussion"],"Standard":["Standard"],"Aside":["En passant"],"Edit or replace the image":["Modifier ou remplacer l\u2019image"],"Learn more about manual excerpts":["En apprendre plus sur les extraits manuels"],"Write an excerpt (optional)":["R\u00e9diger un extrait (facultatif)"],"Allow comments":["Autoriser les commentaires"],"no title":["aucun titre"],"Order":["Ordre"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Copy Post Text":["Copier le texte de la publication"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(il est d\u00e9conseill\u00e9 d\u2019utiliser plusieurs titres H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(votre th\u00e8me devrait avoir un H1 pour le titre de cette publication)"],"(Incorrect heading level)":["(niveau de titre erron\u00e9)"],"(Empty heading)":["(Titre vide)"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Blocks":["Blocs"],"Take over":["Prendre la main"],"Gallery":["Galerie"],"Schedule\u2026":["Planification\u2026"],"Current image: %s":["Image actuelle\u00a0: %s"],"(Untitled)":["(Sans titre)"],"Logo":["Logo"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Template:":["Mod\u00e8le\u00a0:"],"Replace":["Remplacer"],"Status":["\u00c9tat"],"Set featured image":["D\u00e9finir l\u2019image mise en avant"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Videos":["Vid\u00e9os"],"Audio":["Sons"],"Saved":["Enregistr\u00e9"],"Remove":["Retirer"],"Featured image":["Image mise en avant"],"Tagline":["Slogan"],"Link":["Lien"],"Words":["Mots"],"Parent Category":["Cat\u00e9gorie parente"],"Image":["Image"],"You do not have permission to create Pages.":["Vous n\u2019avez pas les droits pour cr\u00e9er des pages."],"Quote":["Citation"],"Copy":["Copier"],"Suggestion:":["Suggestion\u00a0:"],"Untitled":["Sans titre"],"(no title)":["(pas de titre)"],"Images":["Images"],"Add new tag":["Ajouter une \u00e9tiquette"],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"Schedule":["Planifier"],"Public":["Publique"],"Private":["Priv\u00e9e"],"Save as pending":["Enregistrer comme en attente"],"Redo":["R\u00e9tablir"],"Cancel":["Annuler"],"Save":["Enregistrer"],"Publish":["Publier"],"Undo":["Annuler"],"URL":["URL"],"Author":["Auteur\u00a0\/ autrice"],"Title":["Titre"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}} );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/editor.min.js?ver=3f5791ae786456067a27" id="wp-editor-js"></script>
<script id="wp-editor-js-after">
Object.assign( window.wp.editor, window.wp.oldEditor );
</script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-includes/js/dist/plugins.min.js?ver=c485ff6186cdddabcf91" id="wp-plugins-js"></script>
<script src="https://www.amnesty.org/fr/wp-content/plugins/wp-plugin-theme-companion/assets/scripts/front.js?ver=2.0.1" id="aitc-app-js"></script>
<script>App.default();</script>            <script type="text/javascript">

                var config = {
                    apiKey: 'c2d360782349a7560c1ddb4808d2d0ab27e6dc48',
                    product: 'PRO_MULTISITE',
                    logConsent: true,
                    notifyOnce: false,
                    initialState: 'NOTIFY',
                    position: 'LEFT',
                    theme: 'DARK',
                    layout: 'SLIDEOUT',
                    toggleType: 'slider',
                    acceptBehaviour :  'all',
                    closeOnGlobalChange : true,
                    iabCMP: false,
                                        closeStyle: 'icon',
                    consentCookieExpiry: 90,
                    subDomains :  false,
                    mode :  'gdpr',
                    rejectButton: false,
                    settingsStyle : 'button',
                    encodeCookie : false,
                    setInnerHTML: true,
                    accessibility: {
                        accessKey: 'C',
                        highlightFocus: false,
                        outline: true,
                        overlay: true,
                        disableSiteScrolling: false,                       
                    },
                                        text: {
                        title: 'CE SITE UTILISE DES COOKIES',
                        intro: 'Nous avons placé des cookies sur votre appareil afin que ce site web fonctionne de manière optimale. Vous pouvez utiliser cet outil pour modifier les paramètres relatifs aux cookies. Autrement, nous supposerons que vous êtes d’accord pour continuer.',
                        necessaryTitle: 'COOKIES NÉCESSAIRES',
                        necessaryDescription: 'Certains cookies sont nécessaires pour assurer le bon fonctionnement du site web d’Amnesty. Si vous le souhaitez, vous pouvez configurer votre navigateur Internet pour restreindre ou bloquer ces cookies ; pour plus d’informations, rendez-vous sur www.aboutcookies.org.',
                        thirdPartyTitle: 'Warning: Some cookies require your attention',
                        thirdPartyDescription: 'Consent for the following cookies could not be automatically revoked. Please follow the link(s) below to opt out manually.',
                        on: 'Oui',
                        off: 'Non',
                        accept: 'ACCEPTER',
                        settings: 'PARAMÈTRES',
                        acceptRecommended: 'Accept Recommended Settings',
                        acceptSettings: 'ACCEPTER LES COOKIES RECOMMANDÉS',
                        notifyTitle: 'Votre choix concernant les cookies sur ce site',
                        notifyDescription: 'Nous avons placé des cookies sur votre appareil afin que ce site web fonctionne de manière optimale. Vous pouvez utiliser cet outil pour modifier les paramètres relatifs aux cookies. Autrement, nous supposerons que vous êtes d’accord pour continuer.',
                        closeLabel: 'Close',
                        cornerButton :  'Set cookie preferences.',
                        landmark :  'Cookie preferences.',
                        showVendors : 'Show vendors within this category',
                        thirdPartyCookies : 'This vendor may set third party cookies.',
                        readMore : 'Read more',
                        accessibilityAlert: 'This site uses cookies to store information. Press accesskey C to learn more about your options.',
                        rejectSettings: 'Reject All',
                        reject: 'Reject',
                                            },
                    
                    branding: {
                        fontColor: '#fff',
                        fontFamily: 'var(--font-family-primary)',
                        fontSizeTitle: '1.2em',
                        fontSizeHeaders: '1em',
                        fontSize: '0.8em',
                        backgroundColor: '#444444',
                        toggleText: '#fff',
                        toggleColor: '#eeee22',
                        toggleBackground: '#000000',
                        alertText: '#fff',
                        alertBackground: '#111125',
                        acceptText: '#000000',
                        acceptBackground: '#eeee22',
                        rejectText: '#ffffff',
                        rejectBackground: '#111125',
                        closeText : '#111125',
                        closeBackground : '#FFF',
                        notifyFontColor : '#FFF',
                        notifyBackgroundColor: '#363636',
                                                buttonIcon: null,
                                                buttonIconWidth: '64px',
                        buttonIconHeight: '64px',
                        removeIcon: false,
                        removeAbout: true                    },
                                        
                                                            
                  
                                                                                
                                        necessaryCookies: [ '*ordpress_*','*ordpress_logged_in_*','CookieControl','__cfduid' ],
                    
                                        optionalCookies: [
                                                                        {
                            name: 'Google_Analytics',
                            label: 'COOKIES D’ANALYSE',
                            description: 'Nous utilisons des cookies de marketing afin d’augmenter la pertinence des annonces que vous êtes susceptibles de voir.',
                                                        cookies: [ '_ga', '_gid', '_ga_GTM-MH9W89', '_gac_gb_GTM-MH9W89', '_ga_UA-1665647-2', '_gac_gb_UA-1665647-2', '_ga', '_gid', '_gat', '_gac_GTM-PJCG7B9', '_dc_gtm_GTM-PJCG7B9', '_gac_UA-1664647-47', '_dc_gtm_UA-1664647-47', 'AMP_TOKEN', '__utma', '__utmt', '__utmb', '__utmc', '__utmz', '__utmv_gaexp', '_opt_awcid', '_opt_awmid', '_opt_awgid', '_opt_awkid', '_opt_utmc', '_opt_expid' ],
                            onAccept: function () {
                                gtag('consent','update',{ad_storage:'granted',analytics_storage:'granted'});
dataLayer.push({event:'gtm.js','gtm.start':new Date().getTime()});                            },
                            onRevoke: function () {
                                gtag('consent','update',{ad_storage:'denied',analytics_storage:'denied'});
dataLayer.push({event:'gtm.js','gtm.start':new Date().getTime()});                            },
                                                        recommendedState: 'off',
                            lawfulBasis: 'consent',
                        
                            
                        },
                                                                                                {
                            name: 'Marketing',
                            label: 'COOKIES DE MARKETING',
                            description: 'Nous utilisons des cookies de marketing afin d’augmenter la pertinence des annonces que vous êtes susceptibles de voir.',
                                                        cookies: [ '_fbp' ],
                            onAccept: function () {
                                                            },
                            onRevoke: function () {
                                                            },
                                                        recommendedState: 'off',
                            lawfulBasis: 'consent',
                        
                            
                        },
                                                                    ],
                                                                statement: {
                            description: 'Pour en savoir plus sur la façon dont nous utilisons les cookies, reportez-vous à notre politique relative aux cookies.',
                            name: 'En savoir plus',
                            url: 'https://www.amnesty.org/fr/about-us/privacy-policy/',
                            updated: '04/05/2021'
                        },
                                            sameSiteCookie : false,
                    sameSiteValue : 'None',
                    notifyDismissButton: true
                };
                CookieControl.load(config);
            </script>

            		<script>(function(w,C,c){w[C]&&w[C].get(c)&&-1!==w[C].get(c).indexOf('wordpress')&&w[C].remove(c)}(window,'Cookies','CookieControl'))</script>
	</body>
</html>
