<!DOCTYPE html> <html lang="tr"> <head> <meta charset="UTF-8"> <meta name="theme-color" content="#ffffff"> <meta name="author" content="Habertürk"> <meta name="csrf-token" content="PrvZAuPnVSAoLzVUMkdceXNyoDJXiwTikhoC901B"> <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/images/common/manifest/180x180.png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/32x32.png" sizes="32x32" type="image/png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/16x16.png" sizes="16x16" type="image/png"> <link rel="shortcut icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/favicon.ico?v=001"> <link rel="manifest" href="/manifest.webmanifest"> <script>!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();</script> <script>var netmera = netmera || []</script> <script src='//cdn.netmera-web.com/wsdkjs/n9wxi9Ibj2FDSK9TgytPZyKuseQF3C7Oc1cV-pqByL6umukvRG0ueQ' async></script>      <script> console.log("%c assets version : 155", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); </script>             <script> window.metaRefreshTimeout = "0"; </script>      <link rel="dns-prefetch" href="https://im.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//geoim.bloomberght.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.showtv.com.tr">  <title>Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk</title> <meta name="description" content="Kitap okurken film veya dizi izlerken ya da sohbet esnasında ilk defa karşılaştığımız veya daha önce aşina olduğumuz kelimelerin anlamlarını merak ederiz. Gurur kelimesi anlamı da bunlar arasında yer alır. Peki, Gurur kelimesi ne demek, TDK’ya göre ne anlama gelir ve kelimenin kökü nedir? İşte, Türk Dil Kurumu (TDK) bilgileri eşliğinde Gurur kelimesinin anlamı,doğru kullanım örnekleri ve diğer tüm detaylar...">    <meta name="title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?"> <meta name="datePublished" content=""> <meta name="dateModified" content=""> <meta name="url" content="/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta name="articleSection" content="news"> <meta name="articleAuthor" content="Habertürk">   <meta name="keywords" content="Gurur ne demek">  <meta property="fb:app_id" content="161827680527303"> <meta property="og:locale" content="tr_TR"> <meta property="og:type" content="article"> <meta property="og:site_name" content="Habertürk"> <meta property="product:category" content=""> <meta property="product:brand" content=""> <meta property="og:url" content="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta property="og:title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk"> <meta property="og:description" content="Kitap okurken film veya dizi izlerken ya da sohbet esnasında ilk defa karşılaştığımız veya daha önce aşina olduğumuz kelimelerin anlamlarını merak ederiz. Gurur kelimesi anlamı da bunlar arasında yer alır. Peki, Gurur kelimesi ne demek, TDK’ya göre ne anlama gelir ve kelimenin kökü nedir? İşte, Türk Dil Kurumu (TDK) bilgileri eşliğinde Gurur kelimesinin anlamı,doğru kullanım örnekleri ve diğer tüm detaylar..."> <meta property="og:image" content="https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png"> <meta property="og:image:type" content="image/jpg"> <meta property="og:image:width" content="512"> <meta property="og:image:height" content="512">   <meta name="twitter:card" content="summary_large_image"> <meta name="twitter:site" content="@haberturk"> <meta name="twitter:creator" content="@haberturk"> <meta name="twitter:url" content="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir"> <meta name="twitter:title" content="Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk"> <meta name="twitter:description" content="Kitap okurken film veya dizi izlerken ya da sohbet esnasında ilk defa karşılaştığımız veya daha önce aşina olduğumuz kelimelerin anlamlarını merak ederiz. Gurur kelimesi anlamı da bunlar arasında yer alır. Peki, Gurur kelimesi ne demek, TDK’ya göre ne anlama gelir ve kelimenin kökü nedir? İşte, Türk Dil Kurumu (TDK) bilgileri eşliğinde Gurur kelimesinin anlamı,doğru kullanım örnekleri ve diğer tüm detaylar..."> <meta name="twitter:image:src" content="https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png"> <meta name="twitter:domain" content="haberturk.com">    <meta property="taboola:image16x9" content="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg640x360" /> <meta property="taboola:image1x1" content="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg640x640" />      <link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir">    <script> var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; </script>       <script type="application/ld+json"> {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ne-demek","name":"TDK S\u00f6zl\u00fck"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/","name":"Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK S\u00f6zl\u00fck Anlam\u0131 Nedir?"}}]} </script>           <script> (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); </script>           <script> window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); </script>      <script> var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 0, "i1": 0, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Gurur ne demek" }; </script>      <script> window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Kategori",  "category1": "TDK Sözlük",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "",  "editorID": "0",  "textLength": "0",  "wordCount": "0",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2023-12-04 16:18",  "datePublished": "",  "dateModified": "2023-12-04 16:18",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); </script>              <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ne-demek/gurur-ne-anlama-gelir" }, "headline": "Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir? - Habertürk", "alternativeHeadline": "", "description": "Kitap okurken film veya dizi izlerken ya da sohbet esnasında ilk defa karşılaştığımız veya daha önce aşina olduğumuz kelimelerin anlamlarını merak ederiz. Gurur kelimesi anlamı da bunlar arasında yer alır. Peki, Gurur kelimesi ne demek, TDK’ya göre ne anlama gelir ve kelimenin kökü nedir? İşte, Türk Dil Kurumu (TDK) bilgileri eşliğinde Gurur kelimesinin anlamı,doğru kullanım örnekleri ve diğer tüm detaylar...", "articleBody": "", "wordCount": "0", "genre":"news", "dateCreated": "", "datePublished": "", "dateModified": "", "keywords": [ "Gurur ne demek" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://haberturk.com/images/common/manifest/512x512.png", "width": "512", "height": "512" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } </script>       <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no" />  <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "İstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Ş. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoğlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } </script> <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } </script>   <base target="_blank">  <link rel="stylesheet" href="/css/desktop/style.css?v=167">   <style>  </style>  <script> var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; var googletag = googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "\/adscbg\/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1308,1352,1297,2014]); });  </script>  <link rel="preload" as="script" href="/adscbg/cbglout.js"> <script async src="/adscbg/cbglout.js"></script>  </head> <body class="text-base min-w-[1024px] dark:bg-gray-900 dark:text-gray-100 dark:border-gray-500 overflow-x-hidden laravel9test">  <header data-type="header" class="w-full sticky z-50 top-0 h-12 shadow-bottom bg-white dark:bg-gray-800"> <div class="w-full h-full max-w-screen-xl flex justify-between m-auto"> <div class="left flex space-x-2"> <button data-modal-target-name="mega-search" class="modalBtn flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Arama"> <i class="ht-icon-search"></i> </button> <a href="/canliyayin" target="_blank" class="flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Canlı Yayın"> <i class="ht-icon-live text-red-700 text-xl"></i> </a>     <div data-type="specialDay"></div>      </div> <div class="absolute inset-0 m-auto w-20"> <a href="/" target="_self" title="Habertürk Anasayfa" class="w-full block absolute top-0 left-0 mt-2"> <img class="w-full h-12" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> <div class="right flex"> <div class="weather-header-nav w-auto">  </div> <button title="Kategori Listesi" class="flex justify-center items-center w-12 h-full menu-open"> <i class="ht-icon-menu"></i> </button> </div> </div> <div class="mega-menu fixed z-100 top-0 left-0 h-screen w-full -translate-x-full duration-300"> <div class="relative z-10 max-w-sm h-screen shadow-right w-[calc(100%-50px)] bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="relative h-12 mb-10 border-b dark:border-gray-800"> <img class="absolute top-7 left-5 w-16" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </div> <ul class="absolute top-0 right-0 h-12 flex justify-center items-center"> <li class="flex justify-center items-center w-12 h-full border-r dark:border-gray-800"> <i class="darkBtn ht-icon-moon"></i> <i class="lightBtn ht-icon-sun hidden"></i> </li> <li> <i class="ht-icon-close w-12 h-12 bg-30% menu-close"></i> </li> </ul> <div class="px-5"> <div class="relative mb-5 border dark:border-gray-800"> <input id="searchInput" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent outline-none" type="text" placeholder="Kategori Ara..." autocomplete="off"> <button class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-10 px-4 text-xs bg-gray-100 dark:bg-gray-800">Ara</button> <span class="searchClose"></span> </div> </div> <div class="overflow-scroll overscroll-none pb-20 h-[calc(100%-170px)]"> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <ul id="mega-menu-list"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xs">Takipde Kalın!</div> <ul id="mega-menu-social" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 pb-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xxs mb-2">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul id="mega-menu-stores" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="user-agent px-5 text-xxs text-gray-600"></div> </div> </div> <div class="megamenu-wrapper-close absolute top-0 left-0 w-full h-screen bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70"></div> </div> <script> (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); </script> <div data-modal-name="mega-search" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full mega-search"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <div class="text-xl text-center font-bold mb-5">BİRKAÇ KELİME YAZARAK SİZE YARDIMCI OLABİLİRİZ!</div> <input autocomplete="off" class="searchInput w-full h-12 outline-none rounded-none text-xs focus:ring-transparent bg-transparent border border-black dark:border-gray-800" type="text" placeholder="Ara!"> <button class="searchButton searchButton w-full h-12 px-4 border-l font-bold bg-transparent border-r border-b border-black dark:border-gray-800">LİSTELE</button> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>      </header>      <div class="widget-sub-nav max-w-screen-xl inset-x-0 m-auto flex justify-center px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{"slidesPerView": "auto","spaceBetween": 0,"freeMode": {"enabled": true},"observeParents": true,"observer": true}'> <div class="swiper-wrapper">   <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/gundem" title="Gündem" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gündem</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi" title="Ekonomi" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Ekonomi</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/dunya" title="Dünya" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Dünya</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/spor" title="Spor" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Spor</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/magazin" title="Magazin" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Magazin</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Kadın</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/saglik" title="Sağlık" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Sağlık</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htyazarlar" title="Yazılar" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Yazılar</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Teknoloji</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htgastro" title="Gastro" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gastro</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/video" title="Video" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Video</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/kesfet" title="Keşfet" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Keşfet</a> </div>      </div> </div> </div>      <main class="container p-5 mx-auto mb-12 "> <div class="master flex w-full justify-center items-start">      <div id="page-skin-left-sticky" class="pageskin page-skin-left pageskin-left hidden -ml-[180px] mr-5 justify-end sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1363" data-zone-id="1363" class="no-init" data-zone-viewtype="banner"></div> </div> <script> function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } </script>        <div class="w-full min-w-full">        <div class="masthead-top w-full min-h-[250px] flex mb-5 justify-center items-center bg-gray-100 dark:bg-gray-800 overflow-hidden"> <div class="wrapper w-[970px] flex items-center justify-center"> <div id="zone_1297" class="ads-zone flex items-center justify-center refreshed-zone"> <div id="zone_1297_mhc" data-zone-viewtype="banner" data-zone-id="1297" class="flex items-center justify-center" style="min-height:250px;"></div> </div> <script> cbgAds.AdsInline(1297); </script> </div> </div>             <div class="news-wrapper it-container w-full flex flex-wrap">  <article class="news-tracker it-main it-item w-[calc(100%-300px)] pr-7 news-items" data-id="" data-it="{&quot;next&quot;:&quot;stop&quot;}" property="articleBody"> <div class="widget-breadcrumb mb-4 py-1 overflow-hidden border-b dark:border-gray-800 flex justify-between "> <div class="block text-xs text-gray-500">  <span>  <a href="/ne-demek">TDK Sözlük</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <span class="font-bold">Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?</span>  </span>  </div> </div>           <div class="featured"> <div class="pl-5"> <h1 class="text-3xl font-black mb-4">Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?</h1> <h2 class="text-base mb-4 text-red-600">Kitap okurken film veya dizi izlerken ya da sohbet esnasında ilk defa karşılaştığımız veya daha önce aşina olduğumuz kelimelerin anlamlarını merak ederiz. Gurur kelimesi anlamı da bunlar arasında yer alır. Peki, Gurur kelimesi ne demek, TDK’ya göre ne anlama gelir ve kelimenin kökü nedir? İşte, Türk Dil Kurumu (TDK) bilgileri eşliğinde Gurur kelimesinin anlamı,doğru kullanım örnekleri ve diğer tüm detaylar...</h2> </div>     <div class="relative flex justify-between items-center mb-5 py-3 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="flex mr-5">    <div class="h-10 flex flex-col justify-center text-xs"> <span> <b>Giriş: </b> 04.12.2023 - 16:18 </span> <span> <b>Güncelleme: </b> 04.12.2023 - 16:18 </span> </div>  </div> <div class="relative"> <ul class="widget-share flex justify-end w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  </ul> </div> </div>     <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 mb-3 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" class="w-28"> </div> </a>   <div class="aspect-w-16 aspect-h-9 mb-3 bg-gray-100 dark:bg-gray-800">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/nedemek/gurur-ne-demek.jpg" alt=" Gurur Ne Demek, Ne Anlama Gelir? Gurur Kelimesi TDK Sözlük Anlamı Nedir?" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer top-0 right-0"></i>          </div>      <div class="w-full flex border-b border-dashed dark:border-gray-800 pb-2 mb-5">  <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" class="w-28"> </div> </a>  </div>      </div>                       <div class="relative w-full mb-5 px-5"> <a href="" title="" class="w-full block bg-[#bc191a]"> <img src="" alt="" /> </a> <div class="absolute top-0 left-40 w-3/4"> <a href="" title="" class="text-xs text-white"></a> </div> </div>       <div class="wrapper px-5 overflow-hidden ">       <p>Gurur ne demek ve ne anlama gelir soruları, edebiyatı sevenler, öğrenciler, öğretmenler daha önce duymadığı kelimeleri araştırmayı sevenler tarafından sık sık merak edilmektedir. Bilindiği gibi, Türkçede her kelimenin mutlaka bir anlamı vardır. Peki, Gurur ne demek, ne anlama gelir? Gurur kelimesinin kökeni nedir ve kaç farklı anlamda kullanılır? TDK'ya göre, Gurur kelimesi anlamı, cümle içinde kullanım örnekleri ve diğer detaylar haberimizde yer alıyor.</p>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR NE DEMEK, NE ANLAMA GELİR? GURUR KELİMESİ TDK ANLAMI</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   Kendini beğenme, büyüklenme, benlik, kibir   </li>  <li class="list-disc">   Övünme   </li>  <li class="list-disc">   Kurum, çalım   </li>  </ul> </div>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR KELİMESİ CÜMLE İÇİNDE DOĞRU KULLANIM ÖRNEKLERİ</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   Aynı gururu, aynı gülünç itimadı aşkta da gösterirler.   </li>  <li class="list-disc">   Vatana gözyaşı döktünse eğer / Varlığın bu yüksek gururu anlar   </li>  </ul> </div>         <h2 class="widget-title mb-5 font-bold text-xl">GURUR SÖZCÜĞÜ KULLANILAN ATASÖZLERİ VE DEYİMLER</h2>          <div class="widget-list mb-5"> <ul class="list-inside mb-2.5">   <li class="list-disc">   gurura kapılmak   </li>  <li class="list-disc">   gurur duymak   </li>  <li class="list-disc">   gurur gelmek   </li>  <li class="list-disc">   gururuna ağır gelmek   </li>  <li class="list-disc">   gururuna dokunmak   </li>  <li class="list-disc">   gururunu ayakaltına almak   </li>  <li class="list-disc">   gururunu okşamak   </li>  </ul> </div>                    <div class="widget-keywords py-4 mb-5 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{ "freeMode": {"enabled": true},"slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 20 }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/celep-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Celep ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/hipnoz-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Hipnoz ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/kamara-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Kamara ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/toplum-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Toplum ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/antik-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Antik ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/hemfikir-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Hemfikir ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/misilleme-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Misilleme ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/maksimum-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Maksimum ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/gamze-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">Gamze ne anlama gelir?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/ne-demek/iffet-ne-anlama-gelir" class="underline text-sm">İffet ne anlama gelir?</a> </div>  </div> </div> </div>           <div class="widget-keywords py-4 mb-5 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{ "freeMode": {"enabled": true},"slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 20 }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Gurur+ne+demek" class="underline text-sm font-bold">#Gurur ne demek</a> </div>  </div> </div> </div>                 </div>     <div class="widget-share sticky -bottom-[150px] z-40"> <div class="relative w-full inset-x-0 m-auto p-5 flex justify-between flex-wrap shadow-top bg-white dark:bg-gray-900 dark:border-t-2 dark:border-gray-800"> <div class="text-xs font-bold mb-3">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Ft&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Gurur%20Ne%20Demek%2C%20Ne%20Anlama%20Gelir%3F%20Gurur%20Kelimesi%20TDK%20S%C3%B6zl%C3%BCk%20Anlam%C4%B1%20Nedir%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FOX6K3r" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  </ul> </div> </div>           <div data-modal-name="widget-text-increase" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full widget-text-increase !z-500"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="head w-[calc(100%-50px)] mb-5 pb-5 px-2.5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="title text-base font-bold">Yazı Boyutu</div> <div class="description text-sm"></div> </div>  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-small" class="mr-2.5"> <span>Küçük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-normal" checked="checked" class="mr-2.5"> <span>Normal</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-medium" class="mr-2.5"> <span>Orta</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-large" class="mr-2.5"> <span>Büyük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="0" value="text-xlarge" class="mr-2.5"> <span>Ekstra Büyük</span> </label> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>            <div class="widget-bottom-navigation mb-5 max-w-screen-xl inset-x-0 sticky bottom-0 z-40 h-14 px-4 shadow-top bg-white dark:bg-gray-800"> <ul class="w-full h-full flex justify-between items-center"> <li class="w-16 h-full"> <a href="/" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-home"></i> <span class="text-xxs">Ana Sayfa</span> </a> </li> <li data-modal-target-name="widget-text-increase" class="modalBtn w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <i class="ht-icon-increase"></i> <span class="text-xxs">Yazı Boyutu</span> </li> <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="HTJS.newsShare(this)"> <i class="ht-icon-share"></i> <span class="text-xxs">Paylaş</span> </li>  <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <button class="flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="javascript:this.closest('div').querySelector('.fav-popup').classList.toggle('hidden');"> <i class="ht-icon-bookmark"></i> <span class="text-xxs">Favoriler</span> </button> <div class="fav-popup absolute bottom-14 bg-gray-200 dark:bg-gray-700 shadow-top rounded-t-md overflow-hidden hidden"> <ul class="flex flex-col"> <li id="add-favorite" onclick="javascript:HTJS.favourite.add(,'');" class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer border-b border-gray-300"> <i class="ht-icon-archive-add"></i> <span class="text-xxs">Kaydet</span> </li> <li class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <a href="/favorilerim" title="Favoriler" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-favorite "></i> <span class="truncate text-xxs">Görüntüle</span> </a> </li> </ul> </div> </li> </ul> </div>            <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement3ndparty</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="2275" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         <div class="grid grid-cols-4 gap-4 mb-4"> <div class="goldPrices"> <a href="/ekonomi/altin" title="Canlı Altın Fiyatları" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/gold-prices-400x400.png" alt="Canlı Altın Fiyatları"> </a> </div> <div class="currencyPrices"> <a href="/ekonomi/doviz" title="Güncel Döviz Fiyatları" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/currency-prices-400x400.png" alt="Güncel Döviz Fiyatları"> </a> </div> <div class="youtube"> <a href="https://www.youtube.com/user/gucuozgurlugunde" title="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda." class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/youtube-400x400.png" alt="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda."> </a> </div> <div class="whatsapp"> <a href="/haberturkcom-whatsapp-hatti-2560363" title="Habertürk Yerel Haber Hattı" class="block"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/other/whatsapp-400x400.png" alt="Habertürk Yerel Haber Hattı"> </a> </div> </div>  <div class="block mx-auto">  </div>   </article>  <script> window.sidebarNews = [{"newsId":3645015,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Biden ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Amerika Birle\u015fik Devletleri Ba\u015fkan\u0131 Joe Biden ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.","slug":"son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-biden-ile-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3645015","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-biden-ile-gorustu-3645015-amp","url":"\/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-biden-ile-gorustu-3645015","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Biden ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2023-12-14 21:08:21","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2000\/01\/01\/ver1\/sondakika_kirmizi\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3645015\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Biden ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3645005,"type":"news","title":"CHP 5 \u015fehirde adaylar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"CHP'nin \u0130stanbul aday\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, Ankara aday\u0131 Mansur Yava\u015f, Bal\u0131kesir aday\u0131 Ahmet Ak\u0131n, Bursa aday\u0131 Mustafa Bozbey, Bolu aday\u0131 Tanju \u00d6zcan oldu","slug":"son-dakika-haberi-chp-5-sehirde-adaylarini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3645005","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-chp-5-sehirde-adaylarini-acikladi-3645005-amp","url":"\/son-dakika-haberi-chp-5-sehirde-adaylarini-acikladi-3645005","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi CHP 5 \u015fehirde adaylar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 21:06:50","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577208\/3645005\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577208\/3645005_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577208\/3645005_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3645005\" data-newsname=\"CHP 5 \u015fehirde adaylar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3645006,"type":"news","title":"Afgan uyruklu vatanda\u015f ka\u00e7\u0131rd\u0131, Bakanl\u0131k kurtard\u0131","spot":"Manisa'n\u0131n Salihli il\u00e7esinde 2 y\u0131l \u00f6nce Afganistan uyruklu Nag\u0131p Cahit Yusufi taraf\u0131ndan \u0130ran'a ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 iddia edilen 14 ya\u015f\u0131ndaki D\u00f6nenur B. , Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n giri\u015fimleri ile T\u00fcrkiye'ye getirildi","slug":"afgan-uyruklu-vatandas-kacirdi-bakanlik-kurtardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3645006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/afgan-uyruklu-vatandas-kacirdi-bakanlik-kurtardi-3645006-amp","url":"\/afgan-uyruklu-vatandas-kacirdi-bakanlik-kurtardi-3645006","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Afgan uyruklu vatanda\u015f ka\u00e7\u0131rd\u0131, Bakanl\u0131k kurtard\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 20:41:21","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702575606\/3645006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702575606\/3645006_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702575606\/3645006_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3645006\" data-newsname=\"Afgan uyruklu vatanda\u015f ka\u00e7\u0131rd\u0131, Bakanl\u0131k kurtard\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3645007,"type":"news","title":"Malatya'da 54 kilo 150 gram skunk ele ge\u00e7irildi","spot":"Malatya'da 54 kilo 150 gram skunk ve \u00e7e\u015fitli uyu\u015fturucu maddeler ele ge\u00e7irildi, 2 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"malatya-da-54-kilo-150-gram-skunk-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3645007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-54-kilo-150-gram-skunk-ele-gecirildi-guncel-haberler-3645007-amp","url":"\/malatya-da-54-kilo-150-gram-skunk-ele-gecirildi-guncel-haberler-3645007","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da 54 kilo 150 gram skunk ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2023-12-14 20:31:05","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702575056\/3645007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3645007\" data-newsname=\"Malatya'da 54 kilo 150 gram skunk ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644994,"type":"news","title":"TIR'la \u00e7arp\u0131\u015fan otomobil takla att\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n Kestel il\u00e7esinde otomobilin TIR'la \u00e7arp\u0131\u015farak takla atmas\u0131 sonucu iki ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"bursa-da-tir-la-carpisarak-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644994","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-tir-la-carpisarak-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3644994-amp","url":"\/bursa-da-tir-la-carpisarak-takla-atan-otomobildeki-2-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3644994","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TIR'la \u00e7arp\u0131\u015fan otomobil takla att\u0131: 2 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 20:01:48","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702573291\/3644994\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3644994\" data-newsname=\"TIR'la \u00e7arp\u0131\u015fan otomobil takla att\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644991,"type":"news","title":"Orgeneral Burak s\u0131f\u0131r noktas\u0131nda","spot":"Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Orgeneral Metin G\u00fcrak, Kilis'te Suriye'nin s\u0131f\u0131r noktas\u0131ndaki \u00c7\u0131ld\u0131roba \u00dcs B\u00f6lgesi'ni ziyaret etti","slug":"genelkurmay-baskani-orgeneral-gurak-cildiroba-us-bolgesini-ziyaret-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644991","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/genelkurmay-baskani-orgeneral-gurak-cildiroba-us-bolgesini-ziyaret-etti-3644991-amp","url":"\/genelkurmay-baskani-orgeneral-gurak-cildiroba-us-bolgesini-ziyaret-etti-3644991","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Orgeneral G\u00fcrak, \u00c7\u0131ld\u0131roba \u00dcs B\u00f6lgesini ziyaret etti","updatedDateTime":"2023-12-14 19:44:36","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702572222\/3644991\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3644991\" data-newsname=\"Orgeneral Burak s\u0131f\u0131r noktas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644988,"type":"news","title":"\u0130\u015fte \u0130stanbul'da en pahal\u0131 mezar yerinin \u00fccreti","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye (\u0130BB) Meclisi taraf\u0131ndan belirlenen tarifeye g\u00f6re, kentteki bo\u015f mezar yeri \u00fccretleri, bulundu\u011fu gruba g\u00f6re 4 bin 470 lira ile 69 bin 770 lira aras\u0131nda de\u011fi\u015fiyor","slug":"istanbul-da-mezar-yeri-ucreti-ne-kadar-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644988","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-mezar-yeri-ucreti-ne-kadar-oldu-3644988-amp","url":"\/istanbul-da-mezar-yeri-ucreti-ne-kadar-oldu-3644988","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da mezar yeri \u00fccreti ne kadar oldu?","updatedDateTime":"2023-12-14 19:29:42","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702571327\/3644988\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702571327\/3644988_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702571327\/3644988_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3644988\" data-newsname=\"\u0130\u015fte \u0130stanbul'da en pahal\u0131 mezar yerinin \u00fccreti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644888,"type":"news","title":"Saadet Partili Bitmez ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","spot":"TBMM Genel Kurulu'nda fenala\u015ft\u0131ktan sonra hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nan Saadet Partisi Kocaeli Milletvekili Hasan Bitmez vefat etti","slug":"son-dakika-haberi-saadet-partili-bitmez-yasamini-yitirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-saadet-partili-bitmez-yasamini-yitirdi-3644888-amp","url":"\/son-dakika-haberi-saadet-partili-bitmez-yasamini-yitirdi-3644888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Saadet Partili Bitmez ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2023-12-14 19:10:36","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577709\/3644888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577709\/3644888_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702577709\/3644888_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3644888\" data-newsname=\"Saadet Partili Bitmez ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644984,"type":"news","title":"Emine Erdo\u011fan, Gazzeli \u00e7ocuklar\u0131 ziyaret etti","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi Emine Erdo\u011fan, Gazze'den T\u00fcrkiye'ye getirilen ve Ankara Etlik \u015eehir Hastanesinde tedavi alt\u0131na al\u0131nan 16 \u00e7ocu\u011fu ziyaret etti","slug":"emine-erdogan-gazzeli-cocuklari-ziyaret-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644984","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emine-erdogan-gazzeli-cocuklari-ziyaret-etti-3644984-amp","url":"\/emine-erdogan-gazzeli-cocuklari-ziyaret-etti-3644984","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emine Erdo\u011fan, Gazzeli \u00e7ocuklar\u0131 ziyaret etti","updatedDateTime":"2023-12-14 18:51:23","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702569063\/3644984\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3644984\" data-newsname=\"Emine Erdo\u011fan, Gazzeli \u00e7ocuklar\u0131 ziyaret etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644979,"type":"news","title":"MSB: 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist teslim oldu","spot":"MSB: Irak'\u0131n kuzeyindeki bar\u0131nma alanlar\u0131ndan ka\u00e7an 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist Habur'da hudut karakolumuza teslim oldu","slug":"son-dakika-haberi-msb-3-pkk-li-terorist-teslim-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644979","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-msb-3-pkk-li-terorist-teslim-oldu-3644979-amp","url":"\/son-dakika-haberi-msb-3-pkk-li-terorist-teslim-oldu-3644979","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi MSB: 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist teslim oldu","updatedDateTime":"2023-12-14 18:45:46","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702568720\/3644979\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3644979\" data-newsname=\"MSB: 3 PKK'l\u0131 ter\u00f6rist teslim oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644982,"type":"news","title":"Vak\u0131flar Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc bursuna zam","spot":"Vak\u0131flar Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, y\u00fcksek\u00f6\u011frenim \u00f6\u011frencilerine verilen burs miktar\u0131n\u0131n 2 bin liraya \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vakiflar-genel-mudurlugu-bursu-ne-kadar-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644982","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vakiflar-genel-mudurlugu-bursu-ne-kadar-oldu-3644982-amp","url":"\/vakiflar-genel-mudurlugu-bursu-ne-kadar-oldu-3644982","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vak\u0131flar Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc bursu ne kadar oldu?","updatedDateTime":"2023-12-14 18:43:50","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702568554\/3644982\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3644982\" data-newsname=\"Vak\u0131flar Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc bursuna zam\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644981,"type":"news","title":"Sunta y\u00fckl\u00fc TIR sulama kanal\u0131na devrildi","spot":"Ordu'nun \u00dcnye il\u00e7esinde devrilen TIR'daki suntalar etrafa sa\u00e7\u0131ld\u0131","slug":"ordu-da-sunta-yuklu-tir-sulama-kanalina-devrildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644981","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ordu-da-sunta-yuklu-tir-sulama-kanalina-devrildi-guncel-haberler-3644981-amp","url":"\/ordu-da-sunta-yuklu-tir-sulama-kanalina-devrildi-guncel-haberler-3644981","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ordu'da sunta y\u00fckl\u00fc TIR sulama kanal\u0131na devrildi","updatedDateTime":"2023-12-14 18:40:21","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702568412\/3644981\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3644981\" data-newsname=\"Sunta y\u00fckl\u00fc TIR sulama kanal\u0131na devrildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644975,"type":"news","title":"Malatya'da ruhsats\u0131z 10 tabanca ele ge\u00e7irildi","spot":"Malatya'da ruhsats\u0131z 10 tabanca ele ge\u00e7irildi, 2 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"malatya-da-ruhsatsiz-10-tabanca-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644975","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-ruhsatsiz-10-tabanca-ele-gecirildi-guncel-haberler-3644975-amp","url":"\/malatya-da-ruhsatsiz-10-tabanca-ele-gecirildi-guncel-haberler-3644975","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da ruhsats\u0131z 10 tabanca ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2023-12-14 18:34:32","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702568064\/3644975\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3644975\" data-newsname=\"Malatya'da ruhsats\u0131z 10 tabanca ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644970,"type":"news","title":"Mantar toplarken kaybolan kad\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Mente\u015fe il\u00e7esinde mantar toplamaya giden ve kendisinden haber al\u0131namayan kad\u0131n, arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sonucu \u00f6l\u00fc bulundu","slug":"mugla-da-mantar-toplarken-kaybolan-kadin-olu-bulundu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mugla-da-mantar-toplarken-kaybolan-kadin-olu-bulundu-guncel-haberler-3644970-amp","url":"\/mugla-da-mantar-toplarken-kaybolan-kadin-olu-bulundu-guncel-haberler-3644970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mu\u011fla'da mantar toplarken kaybolan kad\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2023-12-14 18:24:47","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702567478\/3644970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3644970\" data-newsname=\"Mantar toplarken kaybolan kad\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644965,"type":"infographic","title":"AB ortalamas\u0131n\u0131n alt\u0131nda kald\u0131k","spot":"\u00dclkelerin geli\u015fmi\u015flik d\u00fczeylerini kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in temel al\u0131nan, \u00fclkelerin Sat\u0131nalma G\u00fcc\u00fc Paritesi\u2019ne (SPG) g\u00f6re ki\u015fi ba\u015f\u0131na GSYH\u2019si 27 Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fclkesi i\u00e7in ortalama 100 birim olurken T\u00fcrkiye i\u00e7in 67 birim oldu ve T\u00fcrkiye AB ortalamas\u0131n\u0131n y\u00fczde 33 alt\u0131nda kald\u0131. T\u00fcketicilerin refah d\u00fczeylerinin kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131nda kullan\u0131lan, ki\u015fi ba\u015f\u0131na fiili bireysel t\u00fcketim endekslerinde, 27 AB \u00fclkesi ortalamas\u0131 100 iken T\u00fcrkiye i\u00e7in 77 oldu ve T\u00fcrkiye AB ortalamas\u0131n\u0131n y\u00fczde 23 alt\u0131nda kald\u0131.","slug":"ab-ortalamasinin-altinda-kaldik","writer":"1702","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061541,"name":"\u0130nfo Grafik","url":"\/gundem\/info-grafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/info-grafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-ortalamasinin-altinda-kaldik-3644965-amp","url":"\/ab-ortalamasinin-altinda-kaldik-3644965","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye, Sat\u0131nalma G\u00fcc\u00fc Paritesi s\u0131ralamas\u0131nda AB\u2019nin y\u00fczde 33 alt\u0131nda","updatedDateTime":"2023-12-14 17:40:03","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702564772\/3644965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3644965\" data-newsname=\"AB ortalamas\u0131n\u0131n alt\u0131nda kald\u0131k\" data-newsvariant=\"infographic\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644951,"type":"news","title":"Ba\u015fkanl\u0131k Divan\u0131'nda yeni g\u00f6revlendirme","spot":"\u0130Y\u0130 Parti Ba\u015fkanl\u0131k Divan\u0131'nda yeni g\u00f6revlendirmelere gidildi. \u0130Y\u0130 Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc K\u00fcr\u015fad Zorlu, yeni d\u00fczenlemeyi sosyal medya hesab\u0131ndan duyurdu. \u00d6te yandan \u0130Y\u0130 Partili Ece G\u00fcner, partisinden istifa etti","slug":"iyi-parti-baskanlik-divani-nda-yeni-gorevlendirmeler-yapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iyi-parti-baskanlik-divani-nda-yeni-gorevlendirmeler-yapildi-3644951-amp","url":"\/iyi-parti-baskanlik-divani-nda-yeni-gorevlendirmeler-yapildi-3644951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130Y\u0130 Parti Ba\u015fkanl\u0131k Divan\u0131'nda yeni g\u00f6revlendirmeler yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 17:03:06","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702561984\/3644951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3644951\" data-newsname=\"Ba\u015fkanl\u0131k Divan\u0131'nda yeni g\u00f6revlendirme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644899,"type":"news","title":"AFAD saat verdi! \u0130stanbul ve Marmara i\u00e7in cuma alarm\u0131!","spot":"AFAD, sosyal payla\u015f\u0131m sitesinden yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Marmara b\u00f6lgesi i\u00e7in kuvvetli ve yer yer \u00e7ok kuvvet sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f uyar\u0131s\u0131nda bulundu. Sabah saatlerinden itibaren \u0130stanbul, Tekirda\u011f ve \u00c7anakkale; \u00f6\u011fle saatlerinden sonra Bal\u0131kesir, Bursa, \u00c7anakkale ve K\u0131rklareli'nde ya\u011f\u0131\u015f beklendi\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"hava-durumu-son-dakika-afad-saat-verdi-istanbul-ve-marmara-icin-cuma-alarmi-15-aralik-cuma-hava-durumu-istanbul","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-son-dakika-afad-saat-verdi-istanbul-ve-marmara-icin-cuma-alarmi-15-aralik-cuma-hava-durumu-istanbul-3644899-amp","url":"\/hava-durumu-son-dakika-afad-saat-verdi-istanbul-ve-marmara-icin-cuma-alarmi-15-aralik-cuma-hava-durumu-istanbul-3644899","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AFAD saat verdi! \u0130stanbul ve Marmara i\u00e7in cuma alarm\u0131!","updatedDateTime":"2023-12-14 16:19:56","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559992\/3644899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559992\/3644899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559992\/3644899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3644899\" data-newsname=\"AFAD saat verdi! \u0130stanbul ve Marmara i\u00e7in cuma alarm\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644850,"type":"news","title":"\u0130BB'ye ait Be\u015fikta\u015f'taki arsa 665 milyon TL'ye sat\u0131ld\u0131!","spot":"\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne ait, 2 bin 882 metrekarelik, \u0130SPARK a\u00e7\u0131k otopark\u0131n\u0131n da aktif olarak hizmet verdi\u011fi Be\u015fikta\u015f'ta bulunan arsa sat\u0131ld\u0131. Arsa, iki isteklinin bulundu\u011fu kapal\u0131 teklif usul\u00fcyle ger\u00e7ekle\u015ftirilen ihalede, 665 milyon liraya K\u0130PTA\u015e A.\u015e ve \u0130stanbul \u0130mar A.\u015e ortakl\u0131\u011f\u0131na sat\u0131ld\u0131. Arsan\u0131n, 11 kat iznine sahip oldu\u011fu ve zemin alt\u0131 otopark-turizm-ticari yap\u0131 in\u015fa izni bulundu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Sat\u0131\u015f s\u0131ras\u0131nda \u0130BB Enc\u00fcmeni ile K\u0130PTA\u015e Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen fiyat diyalogu ise dikkat \u00e7ekti","slug":"son-dakika-haberi-ibb-ye-ait-besiktas-taki-arsa-665-milyon-tl-ye-satildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644850","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-ibb-ye-ait-besiktas-taki-arsa-665-milyon-tl-ye-satildi-3644850-amp","url":"\/son-dakika-haberi-ibb-ye-ait-besiktas-taki-arsa-665-milyon-tl-ye-satildi-3644850","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130BB'ye ait Be\u015fikta\u015f'taki arsa 665 milyon TL'ye sat\u0131ld\u0131!","updatedDateTime":"2023-12-14 16:18:32","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559907\/3644850\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559907\/3644850_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702559907\/3644850_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3644850\" data-newsname=\"\u0130BB'ye ait Be\u015fikta\u015f'taki arsa 665 milyon TL'ye sat\u0131ld\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644914,"type":"news","title":"Avukat\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131 savc\u0131n\u0131n yerini de\u011fi\u015ftirdi!","spot":"Tek\u0131\u015f\u0131k Hukuk ve Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Kurucu Avukat\u0131 Buket Nur\u015fah Tek\u0131\u015f\u0131k'\u0131n, sosyal medya hesab\u0131ndan savc\u0131n\u0131n odas\u0131nda \u00e7ektirdi\u011fi foto\u011fraf\u0131, \"Ben asla kaybetmem ya kazan\u0131r\u0131m ya da \u00f6\u011frenirim\" ifadesiyle payla\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7 \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bakan Tun\u00e7, \"Gerekli soru\u015fturma a\u00e7\u0131ld\u0131. \u00d6zellikle tasvip etmedi\u011fimiz bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olmamas\u0131 gereken adliyelerde. Hem ilgili savc\u0131yla ilgili soru\u015fturma hem de avukatla ilgili baroya su\u00e7 duyurusunda bulunuldu\" dedi. Savc\u0131n\u0131n g\u00f6rev yerinin de\u011fi\u015ftirildi\u011fi de \u00f6\u011frenildi","slug":"avukat-buket-nursah-tekisik-in-paylasimi-savcinin-yerini-degistirdi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644914","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avukat-buket-nursah-tekisik-in-paylasimi-savcinin-yerini-degistirdi-son-dakika-haberleri-3644914-amp","url":"\/avukat-buket-nursah-tekisik-in-paylasimi-savcinin-yerini-degistirdi-son-dakika-haberleri-3644914","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avukat\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131 savc\u0131n\u0131n yerini de\u011fi\u015ftirdi!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:52:22","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555707\/3644914\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555707\/3644914_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555707\/3644914_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3644914\" data-newsname=\"Avukat\u0131n payla\u015f\u0131m\u0131 savc\u0131n\u0131n yerini de\u011fi\u015ftirdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644801,"type":"news","title":"Domuz ba\u011f\u0131 ile \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Ayn\u0131 y\u00f6ntemle \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! Vah\u015fetin tekerr\u00fcr\u00fcnde karar!","spot":"\u0130stanbul'da, yaln\u0131z ya\u015fayan 65 ya\u015f\u0131ndaki Aysel Bozkurt'u darp edip paras\u0131n\u0131 ald\u0131ktan sonra domuz ba\u011f\u0131 y\u00f6ntemiyle bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fckleri iddias\u0131yla yarg\u0131lanan ikisi ya\u015f\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck 3 san\u0131kl\u0131 davada karar \u00e7\u0131kt\u0131. Mahkeme, san\u0131k Mehmet Solmaz'\u0131 a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet ve 12 y\u0131l hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131rd\u0131. Ya\u015f\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck olan K.K. ve E.K'ye ise 30'ar y\u0131l hapis cezas\u0131 verildi. \u00d6ld\u00fcr\u00fclen Aysel Bozkurt, katili Solmaz ile y\u0131llar \u00f6nce bir ba\u015fkas\u0131n\u0131 ayn\u0131 y\u00f6ntemle \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in 13 y\u0131l hapis yatm\u0131\u015ft\u0131","slug":"domuz-bagi-ile-oldurdu-ayni-yontemle-olduruldu-vahsetin-tekerrurunde-karar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/domuz-bagi-ile-oldurdu-ayni-yontemle-olduruldu-vahsetin-tekerrurunde-karar-3644801-amp","url":"\/domuz-bagi-ile-oldurdu-ayni-yontemle-olduruldu-vahsetin-tekerrurunde-karar-3644801","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Domuz ba\u011f\u0131 ile \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Ayn\u0131 y\u00f6ntemle \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! Vah\u015fetin tekerr\u00fcr\u00fcnde karar!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:52:02","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702530608\/3644801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702530608\/3644801_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702530608\/3644801_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3644801\" data-newsname=\"Domuz ba\u011f\u0131 ile \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Ayn\u0131 y\u00f6ntemle \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! Vah\u015fetin tekerr\u00fcr\u00fcnde karar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644829,"type":"news","title":"\u0130\u015fte iyi haber! Baraj doluluk oran\u0131 o veriyi ge\u00e7ti!","spot":"\u00dclke genelinde ya\u015fanan kurakl\u0131k, \u0130stanbul'da da barajlar\u0131n bo\u015falmas\u0131na neden olmu\u015ftu. Mega kente, 11 Kas\u0131m Cumartesi g\u00fcn\u00fcnden bu yana, son 34 g\u00fcnde d\u00fc\u015fen ya\u011f\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan \u0130SK\u0130, son veriyi a\u00e7\u0131klad\u0131. Baraj doluluk oran\u0131 ne kadar artt\u0131? \u0130\u015fte 14 Aral\u0131k Per\u015fembe itibariyle son durum...","slug":"baraj-doluluk-orani-iste-iyi-haber-baraj-doluluk-orani-o-veriyi-gecti-14-aralik-baraj-doluluk-orani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644829","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baraj-doluluk-orani-iste-iyi-haber-baraj-doluluk-orani-o-veriyi-gecti-14-aralik-baraj-doluluk-orani-3644829-amp","url":"\/baraj-doluluk-orani-iste-iyi-haber-baraj-doluluk-orani-o-veriyi-gecti-14-aralik-baraj-doluluk-orani-3644829","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte iyi haber! Baraj doluluk oran\u0131 o veriyi ge\u00e7ti!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:49:24","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702540586\/3644829\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702540586\/3644829_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702540586\/3644829_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3644829\" data-newsname=\"\u0130\u015fte iyi haber! Baraj doluluk oran\u0131 o veriyi ge\u00e7ti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644804,"type":"news","title":"Nursena 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... 4 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 vard\u0131... Ba\u015fkent'te vah\u015fet!","spot":"Ankara'n\u0131n Sincan il\u00e7esi, kad\u0131n cinayetinin son adresi oldu. D\u00fcn ak\u015fam saatlerinde eksi kocas\u0131 36 ya\u015f\u0131ndaki \u015eafak \u015eahin ile kar\u015f\u0131la\u015fan, bir k\u0131z \u00e7ocu\u011fu annesi 25 ya\u015f\u0131ndaki Nursena Kozan, ba\u015f\u0131ndan silahla vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"nursena-kozan-25-yasindaydi-4-yasindaki-kizi-vardi-baskent-te-vahset-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nursena-kozan-25-yasindaydi-4-yasindaki-kizi-vardi-baskent-te-vahset-son-dakika-haberleri-3644804-amp","url":"\/nursena-kozan-25-yasindaydi-4-yasindaki-kizi-vardi-baskent-te-vahset-son-dakika-haberleri-3644804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nursena 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... 4 ya\u015f\u0131nda k\u0131z\u0131 vard\u0131... Ba\u015fkent'te vah\u015fet!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:47:33","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702533597\/3644804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702533597\/3644804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702533597\/3644804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3644804\" data-newsname=\"Nursena 25 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... 4 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 vard\u0131... Ba\u015fkent'te vah\u015fet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644936,"type":"news","title":"Y\u00d6K Avrupa'da Filistin'i destekledi\u011fi i\u00e7in bask\u0131 g\u00f6ren akademisyenlerin durumunu takip edecek","spot":"Y\u00d6K Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zvar, Avrupa'daki baz\u0131 akademisyenlerin Filistinlilere verdi\u011fi destek sebebiyle bask\u0131 g\u00f6rmelerine ili\u015fkin \"Konuyu hassasiyetle takip ediyoruz\" bilgisini verdi","slug":"yok-avrupa-da-filistin-e-destek-verdigi-icin-baski-goren-akademisyenlerin-durumunu-takip-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644936","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yok-avrupa-da-filistin-e-destek-verdigi-icin-baski-goren-akademisyenlerin-durumunu-takip-edecek-3644936-amp","url":"\/yok-avrupa-da-filistin-e-destek-verdigi-icin-baski-goren-akademisyenlerin-durumunu-takip-edecek-3644936","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u00d6K, Avrupa'da Filistin'e destek verdi\u011fi i\u00e7in bask\u0131 g\u00f6ren akademisyenlerin durumunu takip edecek","updatedDateTime":"2023-12-14 15:43:02","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702557766\/3644936\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3644936\" data-newsname=\"Y\u00d6K Avrupa'da Filistin'i destekledi\u011fi i\u00e7in bask\u0131 g\u00f6ren akademisyenlerin durumunu takip edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644931,"type":"news","title":"Sosyal medyada Atat\u00fcrk\u2019e hakaret etmi\u015fti!","spot":"Sosyal medya hesab\u0131ndan Atat\u00fcrk\u2019e hakaret i\u00e7erikli video payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirtilen Onur A., g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Emniyetteki i\u015flemleri tamamlanan Onur A., sevk edildi\u011fi adli makamlarca tutukland\u0131","slug":"son-dakika-haberi-sosyal-medyada-ataturke-hakaret-eden-onur-a-tutuklandi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644931","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-sosyal-medyada-ataturke-hakaret-eden-onur-a-tutuklandi-3644931-amp","url":"\/son-dakika-haberi-sosyal-medyada-ataturke-hakaret-eden-onur-a-tutuklandi-3644931","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada Atat\u00fcrk\u2019e hakaret etmi\u015fti!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:39:02","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702557538\/3644931\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3644931\" data-newsname=\"Sosyal medyada Atat\u00fcrk\u2019e hakaret etmi\u015fti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644907,"type":"news","title":"Hastanelerin acil servislerinde renk kodlar\u0131: Acil ama ne kadar acil?","spot":"Vatanda\u015flar, sa\u011fl\u0131k hizmetlerine olan ihtiya\u00e7lar\u0131 artt\u0131k\u00e7a, hastanelerin acil servislerine y\u00f6neliyor. Bir\u00e7ok hasta kendisini en acil durumdaki hasta olarak g\u00f6r\u00fcyor. Bu durumda acil servise ba\u015fvuran hastalar uzman doktorlar taraf\u0131ndan de\u011ferlendirilerek, durumlar\u0131n\u0131n aciliyetine g\u00f6re kategorize ediliyor. Bunu renk kodlar\u0131 uygulamas\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftiriyor.","slug":"hastanelerin-acil-servislerinde-renk-kodlari-acil-ama-ne-kadar-acil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hastanelerin-acil-servislerinde-renk-kodlari-acil-ama-ne-kadar-acil-3644907-amp","url":"\/hastanelerin-acil-servislerinde-renk-kodlari-acil-ama-ne-kadar-acil-3644907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastanelerin acil servislerinde renk kodlar\u0131: Acil ama ne kadar acil?","updatedDateTime":"2023-12-14 15:24:32","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702556667\/3644907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3644907\" data-newsname=\"Hastanelerin acil servislerinde renk kodlar\u0131: Acil ama ne kadar acil?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644925,"type":"news","title":"Yelde\u011firmenli okul \u00f6\u011frencilerini bekliyor","spot":"La\u00e7in \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulu'nun 2023-2024 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 ikinci d\u00f6neminde faaliyete ge\u00e7mesi bekleniyor","slug":"yeldegirmenli-okul-ogrencilerini-bekliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644925","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeldegirmenli-okul-ogrencilerini-bekliyor-3644925-amp","url":"\/yeldegirmenli-okul-ogrencilerini-bekliyor-3644925","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yelde\u011firmenli okul \u00f6\u011frencilerini bekliyor","updatedDateTime":"2023-12-14 15:22:38","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702556279\/3644925\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3644925\" data-newsname=\"Yelde\u011firmenli okul \u00f6\u011frencilerini bekliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644904,"type":"news","title":"Katil: 13 Maktul: 12 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Cinayetin nedeni belli oldu!","spot":"Kayseri'de, ortaokul \u00f6\u011frencisi 12 ya\u015f\u0131ndaki S.D.'nin, bir in\u015faat\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda okul arkada\u015f\u0131 13 ya\u015f\u0131ndaki T.\u015e., taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin sebebi belli oldu. \u0130ki \u00e7ocuk aras\u0131ndaki tart\u0131\u015fman\u0131n ve cinayetin, \"kelebek\" diye tabir edilen b\u0131\u00e7aktan kaynakland\u0131\u011f\u0131 belirtildi","slug":"son-dakika-haberi-katil-13-maktul-12-yasindaydi-cinayetin-nedeni-belli-oldu-kayseri-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644904","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-katil-13-maktul-12-yasindaydi-cinayetin-nedeni-belli-oldu-kayseri-haberleri-3644904-amp","url":"\/son-dakika-haberi-katil-13-maktul-12-yasindaydi-cinayetin-nedeni-belli-oldu-kayseri-haberleri-3644904","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katil: 13 Maktul: 12 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Cinayetin nedeni belli oldu!","updatedDateTime":"2023-12-14 15:16:59","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555490\/3644904\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555490\/3644904_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702555490\/3644904_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3644904\" data-newsname=\"Katil: 13 Maktul: 12 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Cinayetin nedeni belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644905,"type":"news","title":"Balkanlar'dan geliyor! So\u011fuk ve kar yolda... \u0130stanbul'a kar ya\u011facak m\u0131?","spot":"T\u00fcrkiye hafta sonuyla beraber so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na giriyor. Balkanlar \u00fczerinden gelen ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava, sa\u011fanak ve kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131 da beraberinde getirecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n hissedilir \u00f6l\u00e7\u00fcde d\u00fc\u015fmesi beklenirken bir\u00e7ok b\u00f6lge beyaz \u00f6rt\u00fcyle kaplanacak... Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel aktard\u0131...","slug":"son-dakika-balkanlar-dan-geliyor-soguk-ve-kar-yolda-istanbul-a-kar-yagacak-mi","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644905","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-balkanlar-dan-geliyor-soguk-ve-kar-yolda-istanbul-a-kar-yagacak-mi-3644905-amp","url":"\/son-dakika-balkanlar-dan-geliyor-soguk-ve-kar-yolda-istanbul-a-kar-yagacak-mi-3644905","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Balkanlar'dan geliyor! So\u011fuk ve kar yolda... \u0130stanbul'a kar ya\u011facak m\u0131?","updatedDateTime":"2023-12-14 14:35:10","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702553701\/3644905\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702553701\/3644905_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702553701\/3644905_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3644905\" data-newsname=\"Balkanlar'dan geliyor! So\u011fuk ve kar yolda... \u0130stanbul'a kar ya\u011facak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644873,"type":"news","title":"Annesini iple bo\u011fmu\u015ftu! Son s\u00f6z\u00fc soruldu... \"Pes\" dedirtti!","spot":"Bursa'da, 45 ya\u015f\u0131ndaki annesi Y\u0131ld\u0131z Yaz\u0131c\u0131'y\u0131, iple bo\u011farak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc iddias\u0131yla yarg\u0131lanan 24 ya\u015f\u0131ndaki Halil \u0130brahim Yaz\u0131c\u0131, a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapse \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Karar duru\u015fmas\u0131nda hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan ve son s\u00f6z\u00fc sorulan san\u0131k, \"Ke\u015fke b\u00f6yle olmasayd\u0131, mukadderat\" dedi","slug":"annesini-iple-bogmustu-son-sozu-soruldu-pes-dedirtti-bursa-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644873","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/annesini-iple-bogmustu-son-sozu-soruldu-pes-dedirtti-bursa-haberleri-3644873-amp","url":"\/annesini-iple-bogmustu-son-sozu-soruldu-pes-dedirtti-bursa-haberleri-3644873","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Annesini iple bo\u011fmu\u015ftu! Son s\u00f6z\u00fc soruldu... \"Pes\" dedirtti!","updatedDateTime":"2023-12-14 14:13:47","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702552426\/3644873\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702552426\/3644873_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702552426\/3644873_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3644873\" data-newsname=\"Annesini iple bo\u011fmu\u015ftu! Son s\u00f6z\u00fc soruldu... Pes dedirtti!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644857,"type":"news","title":"'Yan bakt\u0131n' kavgas\u0131! Lisede korkun\u00e7 olay!","spot":"\u015eanl\u0131urfa'da, kan donduran bir olay ya\u015fand\u0131. Lise \u00f6\u011frencilerinin, 'yan bakt\u0131n' kavgas\u0131nda kalbinden b\u0131\u00e7aklanan 16 ya\u015f\u0131ndaki Mustafa Kara\u00e7al\u0131 yap\u0131lan t\u00fcm m\u00fcdahalelere ra\u011fmen hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 17 ya\u015f\u0131ndaki Yakup K. ise yaraland\u0131","slug":"yan-baktin-kavgasi-lisede-korkunc-olay-sanliurfa-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644857","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yan-baktin-kavgasi-lisede-korkunc-olay-sanliurfa-haberleri-3644857-amp","url":"\/yan-baktin-kavgasi-lisede-korkunc-olay-sanliurfa-haberleri-3644857","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yan bakt\u0131n' kavgas\u0131! Lisede korkun\u00e7 olay!","updatedDateTime":"2023-12-14 13:20:28","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702544257\/3644857\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702544257\/3644857_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702544257\/3644857_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3644857\" data-newsname=\"'Yan bakt\u0131n' kavgas\u0131! Lisede korkun\u00e7 olay!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644847,"type":"news","title":"M\u00fcfredata al\u0131nan temel hukuk bilgisi dersi, canland\u0131rma duru\u015fmalarla \u00f6\u011fretilecek","spot":"Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131nca (MEB), liselerde se\u00e7meli dersler kapsam\u0131na al\u0131nan \"temel hukuk bilgisi\" dersinin m\u00fcfredat\u0131 haz\u0131rland\u0131","slug":"lise-mufredatina-alinan-temel-hukuk-bilgisi-dersi-canlandirma-durusmalarla-ogretilecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644847","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lise-mufredatina-alinan-temel-hukuk-bilgisi-dersi-canlandirma-durusmalarla-ogretilecek-3644847-amp","url":"\/lise-mufredatina-alinan-temel-hukuk-bilgisi-dersi-canlandirma-durusmalarla-ogretilecek-3644847","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lise m\u00fcfredat\u0131na al\u0131nan temel hukuk bilgisi dersi, canland\u0131rma duru\u015fmalarla \u00f6\u011fretilecek","updatedDateTime":"2023-12-14 13:09:38","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702541598\/3644847\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3644847\" data-newsname=\"M\u00fcfredata al\u0131nan temel hukuk bilgisi dersi, canland\u0131rma duru\u015fmalarla \u00f6\u011fretilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644883,"type":"news","title":"MSB: 1 haftada 43 ter\u00f6rist etkisiz","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB) Bas\u0131n ve Halkla \u0130li\u015fkiler M\u00fc\u015faviri Tu\u011famiral Zeki Akt\u00fcrk, \"Yurt i\u00e7inde ve s\u0131n\u0131r \u00f6tesinde kesintisiz bir \u015fekilde ve ba\u015far\u0131yla icra edilen operasyonlarla Irak ve Suriye'nin kuzeyi dahil son 1 haftada 43 ter\u00f6rist etkisiz hale getirilmi\u015ftir\" dedi.","slug":"son-dakika-msb-son-1-haftada-43-terorist-etkisiz-hale-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644883","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-msb-son-1-haftada-43-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3644883-amp","url":"\/son-dakika-msb-son-1-haftada-43-terorist-etkisiz-hale-getirildi-3644883","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MSB: Son 1 haftada 43 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi","updatedDateTime":"2023-12-14 12:37:54","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702546671\/3644883\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3644883\" data-newsname=\"MSB: 1 haftada 43 ter\u00f6rist etkisiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644863,"type":"news","title":"Hanife 23 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Kahreden kaza!","spot":"Yozgat'ta, y\u00fcrekleri kavuran bir trafik kazas\u0131 meydana geldi. Orman yolunda devrilen kamyonette bulunan 23 ya\u015f\u0131ndaki Hanife Nur Zorlu hayat\u0131n\u0131 kaybetti, kazada 3 ki\u015fi de yaraland\u0131","slug":"hanife-23-yasindaydi-kahreden-kaza-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644863","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hanife-23-yasindaydi-kahreden-kaza-son-dakika-haberleri-3644863-amp","url":"\/hanife-23-yasindaydi-kahreden-kaza-son-dakika-haberleri-3644863","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hanife 23 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Kahreden kaza!","updatedDateTime":"2023-12-14 12:29:27","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702544501\/3644863\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3644863\" data-newsname=\"Hanife 23 ya\u015f\u0131ndayd\u0131! Kahreden kaza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644810,"type":"news","title":"Tramvay yolunda \u00e7arpm\u0131\u015ft\u0131! Cinayet gibi kazaya '\u0130yi hal indirimi!'","spot":"Eski\u015fehir'de, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7mek isteyen lise \u00f6\u011frencisi 17 ya\u015f\u0131ndaki Kader Y\u00fcr\u00fck\u00b4e\u00a0 girdi\u011fi tramvay yolunda \u00e7arparak \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan hafif ticari ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc 20 ya\u015f\u0131ndaki Berkay Erg\u00fcn, iyi hal indirimiyle `taksirle \u00f6l\u00fcme neden olmak\u00b4 su\u00e7undan 6 y\u0131l 10 ay 15 g\u00fcn hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131. Kader Y\u00fcr\u00fck\u00b4\u00fcn ailesi karara tepki g\u00f6sterirken, avukatlar\u0131 itiraz edeceklerini s\u00f6yledi","slug":"tramvay-yolunda-carpmisti-cinayet-gibi-kazaya-iyi-hal-indirimi-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644810","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tramvay-yolunda-carpmisti-cinayet-gibi-kazaya-iyi-hal-indirimi-son-dakika-haberleri-3644810-amp","url":"\/tramvay-yolunda-carpmisti-cinayet-gibi-kazaya-iyi-hal-indirimi-son-dakika-haberleri-3644810","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tramvay yolunda \u00e7arpm\u0131\u015ft\u0131! Cinayet gibi kazaya '\u0130yi hal indirimi!'","updatedDateTime":"2023-12-14 12:10:51","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702545046\/3644810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702545046\/3644810_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702545046\/3644810_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3644810\" data-newsname=\"Tramvay yolunda \u00e7arpm\u0131\u015ft\u0131! Cinayet gibi kazaya '\u0130yi hal indirimi!'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644853,"type":"news","title":"Adalet Bakan\u0131'ndan kritik mesajlar","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, Somali Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131n o\u011flunun kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kaza hakk\u0131nda, \"San\u0131\u011f\u0131n T\u00fcrkiye'ye gelmesi ve yarg\u0131lanmas\u0131 s\u00f6z konusu olacak\" dedi","slug":"son-dakika-adalet-bakani-tunc-tan-somali-cumhurbaskani-nin-oglunun-kaza-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-adalet-bakani-tunc-tan-somali-cumhurbaskani-nin-oglunun-kaza-hakkinda-aciklama-3644853-amp","url":"\/son-dakika-adalet-bakani-tunc-tan-somali-cumhurbaskani-nin-oglunun-kaza-hakkinda-aciklama-3644853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7'tan Somali Cumhurba\u015fkan\u0131'n\u0131n o\u011flunun kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kaza hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2023-12-14 11:32:41","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702542757\/3644853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3644853\" data-newsname=\"Adalet Bakan\u0131'ndan kritik mesajlar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644841,"type":"news","title":"M\u0130T s\u00f6zde sorumluyu etkisiz hale getirdi!","spot":"M\u0130T, ye\u015fil kategoride aranan ve metropollerde sald\u0131r\u0131 talimat\u0131 verdi\u011fi belirlenen PKK\/KCK'n\u0131n s\u00f6zde sorumlular\u0131ndan Sebahat Ormanl\u0131'y\u0131, S\u0130HA operasyonuyla etkisiz hale getirdi","slug":"son-dakika-haberi-mit-sozde-sorumluyu-etkisiz-hale-getirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644841","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-mit-sozde-sorumluyu-etkisiz-hale-getirdi-3644841-amp","url":"\/son-dakika-haberi-mit-sozde-sorumluyu-etkisiz-hale-getirdi-3644841","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi M\u0130T s\u00f6zde sorumluyu etkisiz hale getirdi!","updatedDateTime":"2023-12-14 10:59:12","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702540736\/3644841\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3644841\" data-newsname=\"M\u0130T s\u00f6zde sorumluyu etkisiz hale getirdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644828,"type":"news","title":"M\u00fcstehcen yay\u0131na 6 g\u00f6zalt\u0131","spot":"\u0130stanbul'da sosyal medya \u00fczerinden m\u00fcstehcen i\u00e7erikli videolar payla\u015ft\u0131klar\u0131, canl\u0131 yay\u0131n yapt\u0131klar\u0131 ve pornografik diyalog i\u00e7eren konu\u015fmalar yapt\u0131klar\u0131 iddia edilen 5'i kad\u0131n 6 \u015f\u00fcpheli, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"son-dakika-sosyal-medyada-mustehcen-yayin-yapan-6-supheli-gozaltina-alindi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644828","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-sosyal-medyada-mustehcen-yayin-yapan-6-supheli-gozaltina-alindi-3644828-amp","url":"\/son-dakika-sosyal-medyada-mustehcen-yayin-yapan-6-supheli-gozaltina-alindi-3644828","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada m\u00fcstehcen yay\u0131n yapan 6 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 10:26:56","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702538812\/3644828\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3644828\" data-newsname=\"M\u00fcstehcen yay\u0131na 6 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644835,"type":"news","title":"43 g\u00fcnl\u00fck takiple o ter\u00f6rist etkisiz","spot":"M\u0130T, Suriye'nin M\u00fcnbi\u00e7 b\u00f6lgesinde, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn s\u00f6zde sorumlular\u0131ndan Muhammed Hamme'yi 43 g\u00fcn s\u00fcren amans\u0131z takip sonucu etkisiz hale getirdi","slug":"son-dakika-43-gunluk-amansiz-takip-mit-ten-suriye-de-operasyon","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644835","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-43-gunluk-amansiz-takip-mit-ten-suriye-de-operasyon-3644835-amp","url":"\/son-dakika-43-gunluk-amansiz-takip-mit-ten-suriye-de-operasyon-3644835","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"43 g\u00fcnl\u00fck amans\u0131z takip! M\u0130T'ten Suriye'de operasyon","updatedDateTime":"2023-12-14 10:21:11","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702538466\/3644835\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3644835\" data-newsname=\"43 g\u00fcnl\u00fck takiple o ter\u00f6rist etkisiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644822,"type":"news","title":"Amca ye\u011fen kavgas\u0131nda ikinci \u00f6l\u00fcm","spot":"Diyarbak\u0131r'da amca ye\u011fen aras\u0131nda \u00e7\u0131kan kavga kanl\u0131 bitti. Amca kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede t\u00fcm m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamazken ayn\u0131 kavgada yaralanan ye\u011fen olaydan iki g\u00fcn sonra hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","slug":"diyarbakir-daki-amca-yegen-kavgasinda-iki-gun-sonra-ikinci-olum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyarbakir-daki-amca-yegen-kavgasinda-iki-gun-sonra-ikinci-olum-3644822-amp","url":"\/diyarbakir-daki-amca-yegen-kavgasinda-iki-gun-sonra-ikinci-olum-3644822","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyarbak\u0131r'daki amca ye\u011fen kavgas\u0131nda iki g\u00fcn sonra ikinci \u00f6l\u00fcm!","updatedDateTime":"2023-12-14 09:46:25","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702536352\/3644822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3644822\" data-newsname=\"Amca ye\u011fen kavgas\u0131nda ikinci \u00f6l\u00fcm\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644805,"type":"news","title":"Adana'da bir kahve zincirine pompal\u0131 sald\u0131r\u0131","spot":"Adana'n\u0131n \u00c7ukurova il\u00e7esinde bir kahve zincirine gece saatlerinde pompal\u0131 t\u00fcfekle sald\u0131r\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Olayda \u00f6len ya da yaralanan olmazken, 35 ya\u015f\u0131ndaki \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-adana-da-bir-kahve-zincirine-pompali-saldiri-olu-yarali-yok-saldirgan-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644805","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-adana-da-bir-kahve-zincirine-pompali-saldiri-olu-yarali-yok-saldirgan-gozaltinda-3644805-amp","url":"\/son-dakika-adana-da-bir-kahve-zincirine-pompali-saldiri-olu-yarali-yok-saldirgan-gozaltinda-3644805","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da bir kahve zincirine pompal\u0131 sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 09:20:17","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702534813\/3644805\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702534813\/3644805_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702534813\/3644805_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3644805\" data-newsname=\"Adana'da bir kahve zincirine pompal\u0131 sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644803,"type":"news","title":"49 ilde Narkog\u00fc\u00e7 operasyonu! 378 g\u00f6zalt\u0131","spot":"49 ilde e\u015f zamanl\u0131 d\u00fczenlenen Narkog\u00fc\u00e7-39 operasyonunda toplam 3 ton 275 kg uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irilirken 378 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-haberi-49-ilde-narkoguc-operasyonu-378-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644803","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-49-ilde-narkoguc-operasyonu-378-gozalti-3644803-amp","url":"\/son-dakika-haberi-49-ilde-narkoguc-operasyonu-378-gozalti-3644803","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi 49 ilde Narkog\u00fc\u00e7 operasyonu! 378 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 08:23:26","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702531400\/3644803\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3644803\" data-newsname=\"49 ilde Narkog\u00fc\u00e7 operasyonu! 378 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644794,"type":"news","title":"Lodos bahar getiriyor!","spot":"Yurt genelinde bir haftad\u0131r mevsim normalleri \u00fczerinde seyreden hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bug\u00fcn Marmara B\u00f6lgesi'nde lodosun da etkisiyle 18 derecelere kadar y\u00fckselecek. \u00d6te yandan \u00fclke genelinde bug\u00fcn ya\u011f\u0131\u015f beklenmezken Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan Kuzey Ege i\u00e7in \u015fiddetli r\u00fczgar ve f\u0131rt\u0131na uyar\u0131s\u0131 yap\u0131ld\u0131. \u0130\u015fte b\u00f6lge b\u00f6lge 14 Aral\u0131k hava durumu raporu","slug":"bahar-ruzgari-esecek-son-dakika-hava-durumu-sicakliklar-18-dereceye-yukseliyor-ankara-izmir-ev-istanbul-hava-durumu-14-aralik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahar-ruzgari-esecek-son-dakika-hava-durumu-sicakliklar-18-dereceye-yukseliyor-ankara-izmir-ev-istanbul-hava-durumu-14-aralik-3644794-amp","url":"\/bahar-ruzgari-esecek-son-dakika-hava-durumu-sicakliklar-18-dereceye-yukseliyor-ankara-izmir-ev-istanbul-hava-durumu-14-aralik-3644794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lodos bahar getiriyor! S\u0131cakl\u0131klar 18 dereceye kadar y\u00fckselecek","updatedDateTime":"2023-12-14 08:13:14","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702528631\/3644794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702528631\/3644794_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702528631\/3644794_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3644794\" data-newsname=\"Lodos bahar getiriyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644797,"type":"news","title":"Bakan Bayraktar'dan yaz saati uygulamas\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Enerji Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, yaz saati uygulamas\u0131 hakk\u0131nda, 2015 y\u0131l\u0131nda \u0130T\u00dc'yle yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmay\u0131 i\u015faret ederek, rapordaki \"Yaz saati uygulamas\u0131n\u0131n y\u0131l boyunca uygulanmas\u0131, enerji planlamas\u0131, iktisadi kazan\u00e7, sosyolojik ve psikolojik anlamda daha do\u011fru olacakt\u0131r\" ifadelerini hat\u0131rlatt\u0131","slug":"enerji-tabii-kaynaklar-bakani-alparslan-bayraktar-dan-yaz-saati-uygulamasi-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enerji-tabii-kaynaklar-bakani-alparslan-bayraktar-dan-yaz-saati-uygulamasi-aciklamasi-3644797-amp","url":"\/enerji-tabii-kaynaklar-bakani-alparslan-bayraktar-dan-yaz-saati-uygulamasi-aciklamasi-3644797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enerji Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar'dan yaz saati uygulamas\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 07:28:27","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702527991\/3644797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702527991\/3644797_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702527991\/3644797_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3644797\" data-newsname=\"Bakan Bayraktar'dan yaz saati uygulamas\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644792,"type":"news","title":"Yalova'da 15 \u00f6\u011frenci yedikleri g\u0131dadan zehirlendi","spot":"Yalova'da k\u0131z \u00f6\u011frenci yurdunda kalan 15 \u00f6\u011frenci, \u00f6\u011fle yeme\u011finde yedikleri yemekten zehirlenerek hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Burada m\u00fc\u015fahede alt\u0131na al\u0131nan \u00f6\u011frenciler, tedavilerinin ard\u0131ndan taburcu edildi","slug":"yalova-da-15-ogrenci-yedikleri-gidadan-zehirlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644792","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yalova-da-15-ogrenci-yedikleri-gidadan-zehirlendi-3644792-amp","url":"\/yalova-da-15-ogrenci-yedikleri-gidadan-zehirlendi-3644792","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yalova'da KYK yurdunda kalan 15 \u00f6\u011frenci yedikleri g\u0131dadan zehirlendi","updatedDateTime":"2023-12-14 07:02:58","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702526607\/3644792\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3644792\" data-newsname=\"Yalova'da 15 \u00f6\u011frenci yedikleri g\u0131dadan zehirlendi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644783,"type":"news","title":"Ambulans ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: Yaral\u0131lar var","spot":"Kahramanmara\u015f Af\u015fin'de, hasta ta\u015f\u0131yan ambulans ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 feci kazada 9 ki\u015fi yaraland\u0131. Yaral\u0131lardan 2'sinin durumunun a\u011f\u0131r oldu\u011fu bildirildi","slug":"kahramanmaras-ta-ambulans-ile-otomobil-carpisti-9-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644783","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahramanmaras-ta-ambulans-ile-otomobil-carpisti-9-yarali-3644783-amp","url":"\/kahramanmaras-ta-ambulans-ile-otomobil-carpisti-9-yarali-3644783","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahramanmara\u015f'ta ambulans ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 9 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 02:46:55","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702511246\/3644783\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3644783\" data-newsname=\"Ambulans ile otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: Yaral\u0131lar var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644782,"type":"news","title":"Minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","spot":"Samsun \u00c7ar\u015famba'da yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7mek isteyen ki\u015fi, minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpmas\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"samsun-da-minibusun-carptigi-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/samsun-da-minibusun-carptigi-kisi-oldu-3644782-amp","url":"\/samsun-da-minibusun-carptigi-kisi-oldu-3644782","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Samsun'da minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2023-12-14 01:53:46","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702508089\/3644782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3644782\" data-newsname=\"Minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644779,"type":"news","title":"Yozgat'ta pikap devrildi: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","spot":"Yozgat'ta, ormanl\u0131k alanda devrilen pikapta bulunan 1 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 3 ki\u015fi yaraland\u0131","slug":"yozgat-ta-devrilen-pikaptaki-1-kisi-oldu-3-kisi-yaralandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644779","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yozgat-ta-devrilen-pikaptaki-1-kisi-oldu-3-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3644779-amp","url":"\/yozgat-ta-devrilen-pikaptaki-1-kisi-oldu-3-kisi-yaralandi-guncel-haberler-3644779","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yozgat'ta pikap devrildi: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 01:38:00","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702507072\/3644779\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3644779\" data-newsname=\"Yozgat'ta pikap devrildi: 1 \u00f6l\u00fc, 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644778,"type":"news","title":"Burdur'da do\u011falgaz patlamas\u0131: 2 yaral\u0131","spot":"Burdur'da m\u00fcstakil evde meydana gelen do\u011falgaz patlamas\u0131 sonucu ya\u015fl\u0131 evli \u00e7ift yaraland\u0131","slug":"burdur-da-mustakil-evde-dogalgaz-patlamasi-2-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644778","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burdur-da-mustakil-evde-dogalgaz-patlamasi-2-yarali-3644778-amp","url":"\/burdur-da-mustakil-evde-dogalgaz-patlamasi-2-yarali-3644778","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Burdur'da m\u00fcstakil evde do\u011falgaz patlamas\u0131: 2 yaral\u0131","updatedDateTime":"2023-12-14 01:12:48","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702505609\/3644778\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3644778\" data-newsname=\"Burdur'da do\u011falgaz patlamas\u0131: 2 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3644777,"type":"news","title":"\"Trump, \u00f6nemli bir su\u00e7lamadan kurtulabilir\"","spot":"ABD Y\u00fcksek Mahkemesi, aralar\u0131nda eski Ba\u015fkan Donald Trump'\u0131n da bulundu\u011fu \u00e7ok say\u0131da ki\u015finin 6 Ocak Kongre bask\u0131n\u0131 sebebiyle ald\u0131\u011f\u0131 cezan\u0131n yerinde olup olmad\u0131\u011f\u0131yla ilgili bir dava ba\u015fvurusunu kabul etti. Mahkemenin ba\u015fvuruyu yapan Fischer lehinde karar vermesinin, Trump da dahil di\u011fer isimlerin de \"Kongre bask\u0131n\u0131 ile se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n resmile\u015ftirilmesini engellemeye\" y\u00f6nelik bir eylemde bulunmad\u0131klar\u0131 anlam\u0131na gelebilece\u011fi ve bu durumda Trump'\u0131n \u00f6nemli bir su\u00e7lamadan kurtulabilece\u011fi belirtiliyor","slug":"trump-onemli-bir-suclamadan-kurtulabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644777","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-onemli-bir-suclamadan-kurtulabilir-3644777-amp","url":"\/trump-onemli-bir-suclamadan-kurtulabilir-3644777","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Trump, \u00f6nemli bir su\u00e7lamadan kurtulabilir\"","updatedDateTime":"2023-12-14 01:09:06","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702505290\/3644777\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3644777\" data-newsname=\"Trump, \u00f6nemli bir su\u00e7lamadan kurtulabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3644775,"type":"news","title":"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc","spot":"Adana Kozan'da iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan tart\u0131\u015fma b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgaya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Olay s\u0131ras\u0131nda b\u0131\u00e7akla a\u011f\u0131r yaralanan gen\u00e7, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"adana-da-bicakli-kavga-1-olu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3644775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-da-bicakli-kavga-1-olu-3644775-amp","url":"\/adana-da-bicakli-kavga-1-olu-3644775","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da iki grup aras\u0131nda b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc","updatedDateTime":"2023-12-14 00:48:57","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/12\/14\/ver1702504295\/3644775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3644775\" data-newsname=\"Adana'da b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; </script>   <script> window.sidebarIsAdvertorial = 0; </script> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-16" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-65975fd524d3c&quot;}">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1341" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>             <div class="sidebar-content-infinite flex flex-col w-full">  </div>  </div> </aside> <div class="border-b -ml-5 my-5 w-[calc(100%+40px)]"></div> </div>           <div id="zone_2014" data-zone-id="2014" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" data-zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110" ><script>cbgAds.AdsInline(2014);</script></div>  </div>      <div id="page-skin-right-sticky" class="pageskin page-skin-right pageskin-right -mr-[180px] ml-5 hidden justify-start sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1352" data-zone-id="1352" class="ads-zone refreshed-zone" data-zone-viewtype="banner" data-onRenderEnded="renderPageSkinLeft();"></div> <script> cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); </script> </div>        </div>     <div data-type="widgetCookiePolicy" class="max-w-xs min-w-xs fixed z-100 bottom-14 p-5 text-xs shadow-xl bg-yellow-special dark:bg-gray-800 dark:text-gray-100 hidden"> <div class="mb-2.5"> Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek için sitemizde çerezlerden faydalanıyoruz. Sitemizi kullanmaya devam ederek çerezleri kullanmamıza izin vermiş oluyorsunuz. Detaylı bilgi almak için <a href="/cerez-politikasi" title="Çerez Politikası" class="underline">‘Çerez Politikasını’</a> ve <a href="/gizlilik-ve-kvkk-politikasi" title="Gizlilik ve KVKK Politikasi" class="underline">‘Gizlilik ve KVKK Politikası’nı’</a> inceleyebilirsiniz. </div> <div class="flex"> <button onclick="window.location.href='/cerez-politikasi'" class="border p-2.5 font-bold border-black mr-5 dark:border-0 dark:bg-gray-700">DAHA FAZLA BİLGİ</button> <button class="approve border p-2.5 font-bold text-white border-black bg-black dark:bg-gray-100 dark:text-gray-900">KABUL ET</button> </div> </div>          <div class="widget-scroll-to-top animate-bounce fixed bottom-px right-5 z-60 flex justify-center items-center w-12 h-12 bg-white dark:bg-gray-900 shadow opacity-0 transition duration-500 translate-y-32 cursor-pointer pointer-events-none"> <i class="ht-icon-chevron-top text-xs"></i> </div>       <div id="zone_1308" data-zone-id="1308" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" data-zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110"> <script> cbgAds.AdsInline(1308); </script> </div>  </main>  <div class="ht-auth hidden fixed top-0 left-0 z-100 w-full h-screen flex justify-center items-center"> <button class="ht-auth-close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center bg-white dark:bg-gray-900 z-50"> <i class="ht-icon-close"></i> </button> <div class="w-10/12 max-w-md bg-white dark:bg-gray-900 p-10 z-50"> <div class="relative"> <div class="border bg-gray-100 dark:border-gray-800 mb-5"> <div class="widget-tab whitespace-nowrap w-full h-10 relative flex items-center "> <button data-tab="auth-tab1" class="font-bold bg-white dark:bg-gray-800 border-r dark:border-gray-900 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">GİRİŞ YAP</button> <button data-tab="auth-tab2" class="font-bold dark:bg-gray-800 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">ÜYE OL</button> </div> </div> <div class="widget-tabs w-full h-full block"> <div id="auth-tab1" class="item show w-full"> <div class="ht-auth-login-wrapper"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ve şifre ile giriş yap</span> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800 dark:bg-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-8 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> <div class="w-full flex justify-end"> <button type="button" class="ht-auth-password-click block text-xxs italic text-right text-gray-400">Şifremi unuttum ?</button> </div> </div> <button class="mb-5 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">GİRİŞ YAP</button> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile giriş yap</span> </div> <div class="w-full"> <ul class="flex justify-around social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> </div> <div class="ht-auth-password-wrapper hidden"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre Yenileme</span> </div> <p class="text-xxs mb-5">Şifre yenileme bağlantısını gönderebilmemiz için e-posta adresinize ihtiyacımız var.</p> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border "> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border outline-none rounded-none appearance-none"> </div> <div class="flex w-full mb-5"> <button class="border-2 border-r-0 border-red-700 w-8/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ŞİFREMİ GÖNDER</button> <button class="ht-auth-password-reminder-cancel-click border-2 border-red-700 w-4/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="button">İPTAL</button> </div> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre yenileme bağlantısı</span> </div> <div class="p-4 bg-yellow-100"> <p class="mb-2.5 text-xs">Şifreniz eposta@email.com adresine başarıyla gönderildi.</p> <p class="text-xs">Lütfen gelen kutunuzu veya spam (önemsiz) klasörünü kontrol edin.</p> </div> </div> </div> <div id="auth-tab2" class="item w-full hidden"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile üye ol</span> </div> <div class="w-full mb-3"> <ul class="grid grid-cols-4 social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> <div> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ile üye ol</span> </div> <div class="flex space-x-3"> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Ad</label> <input required type="text" name="Ad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Soyad</label> <input required type="text" name="Soyad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> </div> <div class="relative block w-full mb-4"> <div class="flex items-center"> <input class="w-6 h-6 outline-none rounded-none" type="checkbox" id="confirmed" name="confirmed" value="confirmed" required> <label class="text-xxs ml-2.5" for="confirmed">Bültenler ve ticari iletilerden haberdar olmak için <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a> kapsamında elektronik ileti almak istiyorum.</label> </div> </div> <button class="mb-3 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ÜYE OL</button> </form> <p class="text-xxs"> Kişisel verileriniz, <a href="#" title="Aydınlatma Metni" class="font-bold">Aydınlatma Metni</a> kapsamında işlenmektedir. “Üye ol” veya “Sosyal Hesap” butonlarından birine basarak <a href="#" title="Üyelik Sözleşmesi" class="font-bold">Üyelik Sözleşmesi</a>’ni, <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a>’ni, <a href="#" title="Çerez Politikası" class="font-bold">Çerez Politikası</a>’nı okuduğunuzu ve kabul ettiğinizi onaylıyorsunuz. </p> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="ht-auth-wrapper-close fixed top-0 left-0 z-10 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70"></div> </div> <footer> <div class="p-5 pb-20 overflow-hidden bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <div class="max-w-screen-xl m-auto"> <div id="footer-logo"> <div class="wrapper pl-4"> <a href="/" title="Anasayfa" class="block w-16"> <img class="w-full block b-lazy" src="/" data-src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> </div> <div id="footer-menu"> <div class="wrapper w-full grid grid-cols-3 lg:grid-cols-5 gap-5 py-4 text-xs">  <ul class="min-w-1/5 mb-5">   <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" title="Son Dakika Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Dakika Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com" title="Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi" title="Ekonomi Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ekonomi Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem" title="Güncel Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Güncel Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin" title="Magazin Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Magazin Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor" title="Spor Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Spor Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/dunya" title="Dünya Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saglik" title="Sağlık Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sağlık Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kadın Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Teknoloji Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/sosyal-guvenlik" title="Memur ve Emekli Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Memur ve Emekli Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin" title="Altın Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Altın Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar" title="Dolar Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dolar Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro" title="Euro Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Euro Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para" title="Kripto Para Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kripto Para Fiyatları </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa" title="Canlı Borsa" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Borsa </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/namaz-vakitleri" title="Namaz Vakitleri 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Namaz Vakitleri 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İftar Saatleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İftar Saatleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İstanbul İmsakiye 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstanbul İmsakiye 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/nobetci-eczaneler" title="Nöbetçi Eczaneler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Nöbetçi Eczaneler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/istiklal-marsi-sozleri-10-kita-mehmet-akif-ersoy-un-yazdigi-istiklal-marsi-10-kitasi-okunusu-3373254" title="İstiklal Marşı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstiklal Marşı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi" title="E Okul VBS " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Okul VBS  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-devlet-giris" title="E Devlet Giriş " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Devlet Giriş  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/genel-burc-yorumlari" title="Günlük Burç Yorumları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük Burç Yorumları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-depremler" title="Son Depremler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Depremler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI" title="Hava Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hava Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yol-durumu/istanbul" title="Yol Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yol Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin/televizyon" title="TV Yayın Akışı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TV Yayın Akışı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-dondurma" title="Instagram Dondurma " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Dondurma  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-silme" title="Instagram Silme " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Silme  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/yemek-yapma" title="Yemek Tarifleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yemek Tarifleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ayetel-kursi-okunusu-ve-anlami-ayetel-kursi-duasi-turkce-anlami-meali-diyanet-tefsiri-arapca-okunusu-yazilisi-ve-fazileti-3305225" title="Ayetel Kürsi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ayetel Kürsi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saatlerin-anlami-2022-tek-ters-ayni-ve-cift-saatlerin-anlami-ile-yorumu-ayni-denk-gelen-ve-yeni-saatlerin-anlami-nedir-3364346" title="Saatlerin Anlamı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Saatlerin Anlamı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ask-sozleri-ve-romantik-mesajlar-2022-en-guzel-duygusal-ozel-romantik-kisa-uzun-ask-sozleri-ve-florte-ese-sevgiliye-ask-mesajlari-3316321" title="Aşk Sözleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Aşk Sözleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-ve-romantik-gunaydin-mesajlari-2022-anlamli-duygusal-ask-dolu-sevgiliye-gunaydin-askim-mesaji-ve-kisa-sabah-sozleri-etkileyici-gunaydin-mesaji-3316372" title="Günaydın Mesajları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günaydın Mesajları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/milli-piyango" title="Milli Piyango Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Milli Piyango Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/sayisal-loto" title="Sayısal Loto Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sayısal Loto Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1858-gram-altin" title="Gram Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gram Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1861-ceyrek-altin" title="Çeyrek Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çeyrek Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1864-yarim-altin" title="Yarım Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yarım Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1870-ata-altin" title="Ata Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ata Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/709-cumhuriyet-altini" title="Cumhuriyet Altını" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Cumhuriyet Altını </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1879-22-ayar-bilezik-grami" title="22 Ayar Bilezik " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 22 Ayar Bilezik  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-dolar-ne-kadar" title="1 Dolar Kaç TL" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Dolar Kaç TL </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-euro-ne-kadar" title="1 Euro Kaç TL " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Euro Kaç TL  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa" title="Günlük İddaa Programı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük İddaa Programı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar" title="Canlı Maç Sonuçları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Maç Sonuçları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1-spor-toto-super-lig" title="Süper Lig Puan Durumu " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Süper Lig Puan Durumu  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/video" title="Video Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Video Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ne-demek" title="TDK Sözlük Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TDK Sözlük Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/universite-taban-puanlari" title="Üniversite Taban Puanları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Üniversite Taban Puanları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ruya-tabirleri" title="Rüya Tabirleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Rüya Tabirleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem/egitim/tarih" title="Dünya Tarihi ve Türk Tarihi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Tarihi ve Türk Tarihi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/islam-ansiklopedisi" title="İslam Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İslam Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tubitak-ansiklopedi" title="TÜBİTAK Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TÜBİTAK Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kac-kalori" title="Hangi Besin Kaç Kalori" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Besin Kaç Kalori </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/es-anlamli-kelimeler-sozlugu" title="Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tdk-nasil-yazilir" title="Hangi Kelime Nasıl Yazılır?" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Kelime Nasıl Yazılır? </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-sozler-ve-alintilar-ese-sevgiliye-gonderilecek-ask-temali-kisa-uzun-anlamli-ve-resimli-guzel-sozler-ile-duygusal-mesajlar-3531087" title="En Güzel Sözler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> En Güzel Sözler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/metrobus-duraklari-isimleri-istanbul-iett-metrobus-hatti-duraklari-sefer-saatleri-ve-durak-haritasi-3526122" title="Metrobüs Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Metrobüs Durakları </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/marmaray-duraklari-isimleri-2023-istanbul-halkali-gebze-arasi-marmaray-haritasi-sureleri-sefer-saatleri-duraklar-arasi-mesafe-ve-ucretleri-3558767" title="Marmaray Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Marmaray Durakları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/erkek-isimleri-en-guzel-modern-asil-dini-duyulmamis-erkek-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563654" title="Erkek İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Erkek İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kiz-isimleri-en-guzel-modern-farkli-dini-turkce-ingilizce-populer-kiz-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563627" title="Kız İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kız İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/atasozleri-ve-anlamlari" title="Atasözleri ve Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Atasözleri ve Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/deyimler-sozlugu" title="Türkçe Deyimler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Türkçe Deyimler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/cin-takvimi-cinsiyet-hesaplama" title="Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/iett-sefer-saatleri-ve-otobus-duraklari" title="İETT Sefer Saatleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İETT Sefer Saatleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gebelik-hesaplama" title="Gebelik Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gebelik Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yukselen-burc-hesaplama" title="Yükselen Burç Hesaplama 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yükselen Burç Hesaplama 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yuzde-hesaplama" title="Yüzde Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yüzde Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gecmis-doviz-kurlari/" title="Geçmiş Döviz Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Geçmiş Döviz Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023" title="14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023/cumhurbaskanligi-secimi-2-tur" title="28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları </a> </li>  </ul>   </div> </div> <div id="widget-newsletter"> <div class="wrapper w-full flex justify-between items-center text-sm p-8 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="w-5/12 pr-10 text-xs">“Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için bültene üye olun.”</div> <div class="relative w-5/12 border dark:border-gray-800"> <form action="/uyelik/bulten" method="POST" class="m-0"> <input type="hidden" name="_token" value="PrvZAuPnVSAoLzVUMkdceXNyoDJXiwTikhoC901B"> <input name="email" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent" type="text" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!"> <button type="submit" class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-12 px-4 bg-transparent border-l dark:border-gray-800">Kaydet</button> </form> </div> </div> </div> <div id="footer-brandList"> <div class="wrapper py-8 border-b dark:border-gray-900"> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-stores"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul class="w-full flex items-center"></ul> </div> </div> <div id="footer-social"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri sosyal medya hesaplarından takip edebilirsiniz. </div> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-copyright"> <div class="wrapper w-1/2 py-8"> <div id="copyrightDescription" class="text-xs mb-2"></div> <div id="copyrightTitle" class="text-xxs"></div> </div> </div> </div> </div> <div class="hidden"> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2"></div> <div class="aspect-w-2 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-16 aspect-h-9"></div> <div class="aspect-w-9 aspect-h-16"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2-5"></div> <div class="w-1/2"></div> <div class="w-1/3"></div> <div class="w-2/3"></div> </div> </footer>  <script src="/js/desktop/core.js?v=167"></script>   <script src="/js/desktop/news.js?id=3ae3f90aa44279005aa0c020f8a17fb5"></script>  <noscript> <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe> </noscript>  <script>  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  </script>  </body> </html> <!--~CBG GEN~ / at: 2023-12-14 21:16:42-->
